{"nodes":[{"nodeID":"168570","text":"O ataque ao Servi\u00e7o Social","type":"I","timestamp":"2016-04-10 12:43:20"},{"nodeID":"168571","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/42.html:  O ataque ao Servi\u00e7o Social","type":"L","timestamp":"2016-04-10 12:43:20"},{"nodeID":"168572","text":"Cada vez mais, numa sociedade que se intitula preocupada com a seguran\u00e7a e o bem-estar da crian\u00e7a e do idoso, se observa a inc\u00faria e a leviandade de alguns comentadores radio televisivos e apresentadores de alcofinha, pagos a peso de ouro que apregoam chamadas de valor acrescentado em que o ALVO s\u00e3o os que maior dificuldade sentem com as mediadas austeras que se vivem actualment","type":"I","timestamp":"2016-04-10 12:43:20"},{"nodeID":"168573","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/42.html: Cada vez mais, numa sociedade que se intitula preocupada com a seguran\u00e7a e o bem-estar da crian\u00e7a e do idoso, se observa a inc\u00faria e a leviandade de alguns comentadores radio televisivos e apresentadores de alcofinha, pagos a peso de ouro que apregoam chamadas de valor acrescentado em que o ALVO s\u00e3o os que maior dificuldade sentem com as mediadas austeras que se vivem actualment","type":"L","timestamp":"2016-04-10 12:43:20"},{"nodeID":"168574","text":"Falam da lentid\u00e3o na constitui\u00e7\u00e3o das ordens, ou inoper\u00e2ncia das associa\u00e7\u00f5es de profissionais ou sindicatos mas, nem a cara d\u00e3o para que essas representa\u00e7\u00f5es ganhem resist\u00eancia escondendo-se virtualmente atr\u00e1s das redes sociais evocando o movimento de todos os profissionais, criticando e estrebuchando. L\u00e1 vai o tempo onde o ponto de encontro era no caf\u00e9 da esquina onde, olhos nos olhos se discutiam estrat\u00e9gias, ac\u00e7\u00f5es ou movimentos e n\u00e3o na caixinha inform\u00e1tica ou nas redes sociais onde grande parte dos intervenientes n\u00e3o se conhecem pessoalmente ou sabem se de facto s\u00e3o pessoas reais.","type":"I","timestamp":"2016-04-10 12:43:20"},{"nodeID":"168575","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/42.html: Falam da lentid\u00e3o na constitui\u00e7\u00e3o das ordens, ou inoper\u00e2ncia das associa\u00e7\u00f5es de profissionais ou sindicatos mas, nem a cara d\u00e3o para que essas representa\u00e7\u00f5es ganhem resist\u00eancia escondendo-se virtualmente atr\u00e1s das redes sociais evocando o movimento de todos os profissionais, criticando e estrebuchando. L\u00e1 vai o tempo onde o ponto de encontro era no caf\u00e9 da esquina onde, olhos nos olhos se discutiam estrat\u00e9gias, ac\u00e7\u00f5es ou movimentos e n\u00e3o na caixinha inform\u00e1tica ou nas redes sociais onde grande parte dos intervenientes n\u00e3o se conhecem pessoalmente ou sabem se de facto s\u00e3o pessoas reais.","type":"L","timestamp":"2016-04-10 12:43:21"},{"nodeID":"168576","text":"Lamento que muitas profiss\u00f5es tentem o assalto desenfreado ao servi\u00e7o social, criticando de forma destruidora e desorganizada, provocando rupturas acad\u00e9micas e profissionais sem qualquer sentido, apenas porque querem tamb\u00e9m eles ser assistentes sociais, recusando-se simplesmente a integrar uma equipa de ac\u00e7\u00e3o e acima de tudo de ATITUDE. O Servi\u00e7o Social, todos o querem mas, nem todos o podem ter! Muitos opinam mas nem todos o fazem com atitude e conhecimento","type":"I","timestamp":"2016-04-10 12:43:21"},{"nodeID":"168577","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/42.html: Lamento que muitas profiss\u00f5es tentem o assalto desenfreado ao servi\u00e7o social, criticando de forma destruidora e desorganizada, provocando rupturas acad\u00e9micas e profissionais sem qualquer sentido, apenas porque querem tamb\u00e9m eles ser assistentes sociais, recusando-se simplesmente a integrar uma equipa de ac\u00e7\u00e3o e acima de tudo de ATITUDE. O Servi\u00e7o Social, todos o querem mas, nem todos o podem ter! Muitos opinam mas nem todos o fazem com atitude e conhecimento","type":"L","timestamp":"2016-04-10 12:43:21"},{"nodeID":"168584","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-10 12:45:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168585","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-10 12:45:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"168586","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2016-04-10 12:45:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"206702","fromID":"168570","toID":"168584","formEdgeID":null},{"edgeID":"206705","fromID":"168572","toID":"168585","formEdgeID":null},{"edgeID":"206707","fromID":"168574","toID":"168586","formEdgeID":null},{"edgeID":"206703","fromID":"168584","toID":"168572","formEdgeID":null},{"edgeID":"206704","fromID":"168584","toID":"168577","formEdgeID":null},{"edgeID":"206706","fromID":"168585","toID":"168574","formEdgeID":null},{"edgeID":"206708","fromID":"168586","toID":"168576","formEdgeID":null}],"locutions":[]}