{"nodes":[{"nodeID":"464285","text":"Micha\u0142 Adamczyk : Sojusz Lewicy Demokratycznej.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:31"},{"nodeID":"464287","text":"Sojusz Lewicy Demokratycznej.","type":"I","timestamp":"2019-12-30 22:47:31"},{"nodeID":"464288","text":"Patryk : Micha\u0142 Adamczyk : Sojusz Lewicy Demokratycznej.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:31"},{"nodeID":"464289","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Szanowni Pa\u0144stwo. Mam dw\u00f3jk\u0119 dzieci. Borys ma 14 lat, Marta ma 17 lat. Jutro dok\u0142adnie ma urodziny. Jest tu ze mn\u0105, wspiera mnie w tej kampanii. Rozmawiam z nimi bardzo cz\u0119sto o przysz\u0142o\u015bci Polski. Rozmawiam o ich przysz\u0142o\u015bci. Zadajemy sobie pytanie co b\u0119dzie, czy b\u0119dziemy \u017cy\u0107 w pokoju, czy Polska dalej b\u0119dzie w Unii Europejskiej, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y przyzwoit\u0105 szko\u0142\u0119, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y potem zaj\u0119cie, b\u0119d\u0105 mia\u0142y prac\u0119. Rozmawiamy te\u017c o historii. Zastanawiamy si\u0119 nad tym do czego doprowadzi\u0142y nacjonalizmy i szowinizmy w Europie.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:32"},{"nodeID":"464290","text":"Andrzej Rozenek : Moje dzieci wiedz\u0105 do czego to doprowadzi\u0142o, do wielkich nieszcz\u0119\u015b\u0107.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:32"},{"nodeID":"464293","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Moje dzieci wiedz\u0105 do czego to doprowadzi\u0142o, do wielkich nieszcz\u0119\u015b\u0107.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:32"},{"nodeID":"464294","text":"Dlatego, my\u015bl\u0105c o przysz\u0142o\u015bci, moje dzieci wybieraj\u0105 Lewic\u0119.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:32"},{"nodeID":"464295","text":"Andrzej Rozenek : Dlatego, my\u015bl\u0105c o przysz\u0142o\u015bci, moje dzieci wybieraj\u0105 Lewic\u0119.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:32"},{"nodeID":"464298","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Dlatego, my\u015bl\u0105c o przysz\u0142o\u015bci, moje dzieci wybieraj\u0105 Lewic\u0119.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:33"},{"nodeID":"464299","text":"Andrzej Rozenek : Moje dzieci chc\u0105 \u017ceby Polska by\u0142a bezpieczna.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:33"},{"nodeID":"464301","text":"Moje dzieci chc\u0105 \u017ceby Polska by\u0142a bezpieczna.","type":"I","timestamp":"2019-12-30 22:47:33"},{"nodeID":"464302","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Moje dzieci chc\u0105 \u017ceby Polska by\u0142a bezpieczna.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:33"},{"nodeID":"464303","text":"Andrzej Rozenek : Chc\u0105 \u017ceby Polska by\u0142a pa\u0144stwem r\u00f3wno\u015bci, gdzie ka\u017cdy inny, a wszyscy r\u00f3wni.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:33"},{"nodeID":"464305","text":"Chc\u0105 \u017ceby Polska by\u0142a pa\u0144stwem r\u00f3wno\u015bci, gdzie ka\u017cdy inny, a wszyscy r\u00f3wni.","type":"I","timestamp":"2019-12-30 22:47:33"},{"nodeID":"464306","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Chc\u0105 \u017ceby Polska by\u0142a pa\u0144stwem r\u00f3wno\u015bci, gdzie ka\u017cdy inny, a wszyscy r\u00f3wni.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:34"},{"nodeID":"464307","text":"Andrzej Rozenek : Dlatego apeluj\u0119 do Pa\u0144stwa: 13 pa\u017adziernika zag\u0142osujcie na Lewic\u0119, zr\u00f3bcie to dla siebie i dla naszych dzieci.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:34"},{"nodeID":"464309","text":"Dlatego apeluj\u0119 do Pa\u0144stwa: 13 pa\u017adziernika zag\u0142osujcie na Lewic\u0119, zr\u00f3bcie to dla siebie i dla naszych dzieci.","type":"I","timestamp":"2019-12-30 22:47:34"},{"nodeID":"464310","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Dlatego apeluj\u0119 do Pa\u0144stwa: 13 pa\u017adziernika zag\u0142osujcie na Lewic\u0119, zr\u00f3bcie to dla siebie i dla naszych dzieci.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:34"},{"nodeID":"464311","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Szanowni Pa\u0144stwo. Mam dw\u00f3jk\u0119 dzieci. Borys ma 14 lat, Marta ma 17 lat. Jutro dok\u0142adnie ma urodziny. Jest tu ze mn\u0105, wspiera mnie w tej kampanii. Rozmawiam z nimi bardzo cz\u0119sto o przysz\u0142o\u015bci Polski. Rozmawiam o ich przysz\u0142o\u015bci.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:34"},{"nodeID":"464312","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Zadajemy sobie pytanie co b\u0119dzie, czy b\u0119dziemy \u017cy\u0107 w pokoju, czy Polska dalej b\u0119dzie w Unii Europejskiej, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y przyzwoit\u0105 szko\u0142\u0119, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y potem zaj\u0119cie, b\u0119d\u0105 mia\u0142y prac\u0119. Rozmawiamy te\u017c o historii. Zastanawiamy si\u0119 nad tym do czego doprowadzi\u0142y nacjonalizmy i szowinizmy w Europie.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:34"},{"nodeID":"464313","text":"Andrzej Rozenek : Szanowni Pa\u0144stwo. Mam dw\u00f3jk\u0119 dzieci. Borys ma 14 lat, Marta ma 17 lat. Jutro dok\u0142adnie ma urodziny. Jest tu ze mn\u0105, wspiera mnie w tej kampanii.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:34"},{"nodeID":"464315","text":"Szanowni Pa\u0144stwo. Mam dw\u00f3jk\u0119 dzieci. Borys ma 14 lat, Marta ma 17 lat. Jutro dok\u0142adnie ma urodziny. Jest tu ze mn\u0105, wspiera mnie w tej kampanii.","type":"I","timestamp":"2019-12-30 22:47:35"},{"nodeID":"464316","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Szanowni Pa\u0144stwo. Mam dw\u00f3jk\u0119 dzieci. Borys ma 14 lat, Marta ma 17 lat. Jutro dok\u0142adnie ma urodziny. Jest tu ze mn\u0105, wspiera mnie w tej kampanii.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:35"},{"nodeID":"464317","text":"Andrzej Rozenek : Rozmawiam z nimi bardzo cz\u0119sto o przysz\u0142o\u015bci Polski. Rozmawiam o ich przysz\u0142o\u015bci. Zadajemy sobie pytanie co b\u0119dzie, czy b\u0119dziemy \u017cy\u0107 w pokoju, czy Polska dalej b\u0119dzie w Unii Europejskiej, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y przyzwoit\u0105 szko\u0142\u0119, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y potem zaj\u0119cie, b\u0119d\u0105 mia\u0142y prac\u0119. Rozmawiamy te\u017c o historii. Zastanawiamy si\u0119 nad tym do czego doprowadzi\u0142y nacjonalizmy i szowinizmy w Europie.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:35"},{"nodeID":"464319","text":"Rozmawiam z nimi bardzo cz\u0119sto o przysz\u0142o\u015bci Polski. Rozmawiam o ich przysz\u0142o\u015bci. Zadajemy sobie pytanie co b\u0119dzie, czy b\u0119dziemy \u017cy\u0107 w pokoju, czy Polska dalej b\u0119dzie w Unii Europejskiej, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y przyzwoit\u0105 szko\u0142\u0119, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y potem zaj\u0119cie, b\u0119d\u0105 mia\u0142y prac\u0119. Rozmawiamy te\u017c o historii. Zastanawiamy si\u0119 nad tym do czego doprowadzi\u0142y nacjonalizmy i szowinizmy w Europie.","type":"I","timestamp":"2019-12-30 22:47:35"},{"nodeID":"464320","text":"Patryk : Andrzej Rozenek : Rozmawiam z nimi bardzo cz\u0119sto o przysz\u0142o\u015bci Polski. Rozmawiam o ich przysz\u0142o\u015bci. Zadajemy sobie pytanie co b\u0119dzie, czy b\u0119dziemy \u017cy\u0107 w pokoju, czy Polska dalej b\u0119dzie w Unii Europejskiej, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y przyzwoit\u0105 szko\u0142\u0119, czy b\u0119d\u0105 mia\u0142y potem zaj\u0119cie, b\u0119d\u0105 mia\u0142y prac\u0119. Rozmawiamy te\u017c o historii. Zastanawiamy si\u0119 nad tym do czego doprowadzi\u0142y nacjonalizmy i szowinizmy w Europie.","type":"L","timestamp":"2019-12-30 22:47:35"},{"nodeID":"464342","text":"Moje dzieci wiedz\u0105 do czego doprowadzi\u0142y nacjonalizmy i szowinizmy, do wielkich nieszcz\u0119\u015b\u0107.","type":"I","timestamp":"2019-12-30 23:13:13"},{"nodeID":"476950","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:57:57","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476951","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:57:58","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476952","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:57:59","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476953","text":"Dlatego, my\u015bl\u0105c o przysz\u0142o\u015bci, moje dzieci wybieraj\u0105 Lewic\u0119.","type":"I","timestamp":"2020-02-05 09:57:59"},{"nodeID":"476954","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:57:59","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476955","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:00","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476956","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:00","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476957","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:01","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476958","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:01","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"476959","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-02-05 09:58:02","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"476960","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:02","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476961","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-02-05 09:58:02","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"476962","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-02-05 09:58:02","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"476963","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-02-05 09:58:02","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"476964","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:02","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476965","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:02","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476966","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:03","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476967","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:03","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476968","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:03","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476969","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:03","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476970","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:03","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"476971","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:03","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"476972","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:03","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"476973","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:04","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"476974","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-02-05 09:58:04","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"476975","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-02-05 09:58:04","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"476976","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-02-05 09:58:04","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"476977","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:04","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"476978","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-02-05 09:58:04","scheme":"Arguing","schemeID":"80"}],"edges":[{"edgeID":"616191","fromID":"464285","toID":"476950","formEdgeID":null},{"edgeID":"616216","fromID":"464285","toID":"476964","formEdgeID":null},{"edgeID":"616193","fromID":"464290","toID":"476951","formEdgeID":null},{"edgeID":"616220","fromID":"464290","toID":"476966","formEdgeID":null},{"edgeID":"616195","fromID":"464295","toID":"476952","formEdgeID":null},{"edgeID":"616222","fromID":"464295","toID":"476967","formEdgeID":null},{"edgeID":"616240","fromID":"464295","toID":"476976","formEdgeID":null},{"edgeID":"616197","fromID":"464299","toID":"476954","formEdgeID":null},{"edgeID":"616224","fromID":"464299","toID":"476968","formEdgeID":null},{"edgeID":"616236","fromID":"464301","toID":"476974","formEdgeID":null},{"edgeID":"616199","fromID":"464303","toID":"476955","formEdgeID":null},{"edgeID":"616226","fromID":"464303","toID":"476969","formEdgeID":null},{"edgeID":"616238","fromID":"464305","toID":"476975","formEdgeID":null},{"edgeID":"616201","fromID":"464307","toID":"476956","formEdgeID":null},{"edgeID":"616203","fromID":"464313","toID":"476957","formEdgeID":null},{"edgeID":"616208","fromID":"464313","toID":"476960","formEdgeID":null},{"edgeID":"616206","fromID":"464315","toID":"476959","formEdgeID":null},{"edgeID":"616205","fromID":"464317","toID":"476958","formEdgeID":null},{"edgeID":"616218","fromID":"464317","toID":"476965","formEdgeID":null},{"edgeID":"616210","fromID":"464319","toID":"476961","formEdgeID":null},{"edgeID":"616212","fromID":"464342","toID":"476962","formEdgeID":null},{"edgeID":"616190","fromID":"476950","toID":"464287","formEdgeID":null},{"edgeID":"616192","fromID":"476951","toID":"464342","formEdgeID":null},{"edgeID":"616194","fromID":"476952","toID":"476953","formEdgeID":null},{"edgeID":"616214","fromID":"476953","toID":"476963","formEdgeID":null},{"edgeID":"616196","fromID":"476954","toID":"464301","formEdgeID":null},{"edgeID":"616198","fromID":"476955","toID":"464305","formEdgeID":null},{"edgeID":"616200","fromID":"476956","toID":"464309","formEdgeID":null},{"edgeID":"616202","fromID":"476957","toID":"464315","formEdgeID":null},{"edgeID":"616204","fromID":"476958","toID":"464319","formEdgeID":null},{"edgeID":"616207","fromID":"476959","toID":"464319","formEdgeID":null},{"edgeID":"616209","fromID":"476960","toID":"464317","formEdgeID":null},{"edgeID":"616234","fromID":"476960","toID":"476973","formEdgeID":null},{"edgeID":"616211","fromID":"476961","toID":"464342","formEdgeID":null},{"edgeID":"616213","fromID":"476962","toID":"476953","formEdgeID":null},{"edgeID":"616215","fromID":"476963","toID":"464309","formEdgeID":null},{"edgeID":"616217","fromID":"476964","toID":"464313","formEdgeID":null},{"edgeID":"616219","fromID":"476965","toID":"464290","formEdgeID":null},{"edgeID":"616232","fromID":"476965","toID":"476972","formEdgeID":null},{"edgeID":"616221","fromID":"476966","toID":"464295","formEdgeID":null},{"edgeID":"616230","fromID":"476966","toID":"476971","formEdgeID":null},{"edgeID":"616223","fromID":"476967","toID":"464307","formEdgeID":null},{"edgeID":"616228","fromID":"476967","toID":"476970","formEdgeID":null},{"edgeID":"616225","fromID":"476968","toID":"464307","formEdgeID":null},{"edgeID":"616244","fromID":"476968","toID":"476978","formEdgeID":null},{"edgeID":"616227","fromID":"476969","toID":"464307","formEdgeID":null},{"edgeID":"616229","fromID":"476970","toID":"476963","formEdgeID":null},{"edgeID":"616231","fromID":"476971","toID":"476962","formEdgeID":null},{"edgeID":"616233","fromID":"476972","toID":"476961","formEdgeID":null},{"edgeID":"616235","fromID":"476973","toID":"476959","formEdgeID":null},{"edgeID":"616237","fromID":"476974","toID":"476953","formEdgeID":null},{"edgeID":"616239","fromID":"476975","toID":"476953","formEdgeID":null},{"edgeID":"616241","fromID":"476976","toID":"464299","formEdgeID":null},{"edgeID":"616242","fromID":"476976","toID":"476977","formEdgeID":null},{"edgeID":"616243","fromID":"476977","toID":"476974","formEdgeID":null},{"edgeID":"616245","fromID":"476978","toID":"476975","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"0","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"0","timestamp":"2019-12-30 22:47:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"0","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"0","timestamp":"2019-12-30 23:13:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-01-10 09:29:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 09:58:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 16:58:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:00:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:02:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:06:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 17:09:01","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:27:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:27:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:27:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:27:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:29:11","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:29:11","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:29:11","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:29:11","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:32:19","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:32:19","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:32:19","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 18:32:19","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:06:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:06:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:06:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:06:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:19:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:19:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:19:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"0","timestamp":"2020-04-25 19:19:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 19:31:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 19:31:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 19:31:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 19:31:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:28:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:28:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:28:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:28:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:30:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:30:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:30:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-25 20:30:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-04-27 09:08:10","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464285","personID":"3730","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464290","personID":"3731","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464295","personID":"3731","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464299","personID":"3731","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464303","personID":"3731","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464307","personID":"3731","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464313","personID":"3731","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"464317","personID":"3731","timestamp":"2020-05-03 14:43:39","start":null,"end":null,"source":null}]}