{"nodes":[{"nodeID":"491538","text":"Izabela Leszczyna : Niech NFZ nie b\u0119dzie rozliczany z pieni\u0119dzy, tylko niech b\u0119dzie rozliczany z tego czy zmniejsza si\u0119 \u015bmiertelno\u015b\u0107 - kt\u00f3ra panie po\u015ble przez cztery lata niestety drastycznie w Polsce wzros\u0142a -\u00a0 czy zmniejszaj\u0105 si\u0119 kolejki, ale kolejki chorych kt\u00f3rzy nie maj\u0105 czasu na czekanie, i czy\u00a0 Polki choruj\u0105ce na raka piersi maj\u0105 takie same szanse na wyleczenie jak Niemki czy Francuzki.","type":"L","timestamp":"2020-05-04 22:05:56"},{"nodeID":"491540","text":"Niech NFZ nie b\u0119dzie rozliczany z pieni\u0119dzy, tylko niech b\u0119dzie rozliczany z tego czy zmniejsza si\u0119 \u015bmiertelno\u015b\u0107 - kt\u00f3ra panie po\u015ble przez cztery lata niestety drastycznie w Polsce wzros\u0142a -\u00a0 czy zmniejszaj\u0105 si\u0119 kolejki, ale kolejki chorych kt\u00f3rzy nie maj\u0105 czasu na czekanie, i czy\u00a0 Polki choruj\u0105ce na raka piersi maj\u0105 takie same szanse na wyleczenie jak Niemki czy Francuzki.","type":"I","timestamp":"2020-05-04 22:05:56"},{"nodeID":"496900","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Wszystkie riposty w tej rundzie ju\u017c za nami. Teraz odpowied\u017a na pytanie o ten ponadpartyjny plan ratunkowy dla s\u0142u\u017cby zdrowia - Izabela Leszczyna.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:01"},{"nodeID":"496901","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:02","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496902","text":"Grzegorz Kajdanowicz: Wszystkie riposty w tej rundzie ju\u017c za nami. Teraz odpowied\u017a na pytanie o ten ponadpartyjny plan ratunkowy dla s\u0142u\u017cby zdrowia - Izabela Leszczyna.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 13:29:02"},{"nodeID":"496903","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Wszystkie riposty w tej rundzie ju\u017c za nami. Teraz odpowied\u017a na pytanie o ten ponadpartyjny plan ratunkowy dla s\u0142u\u017cby zdrowia - Izabela Leszczyna.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:02"},{"nodeID":"496904","text":"Izabela Leszczyna:\u00a0 Jeste\u015bmy absolutnie za","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:02"},{"nodeID":"496905","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:02","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496906","text":"Jeste\u015bmy absolutnie za","type":"I","timestamp":"2020-05-14 13:29:02"},{"nodeID":"496907","text":"W: Izabela Leszczyna : Izabela Leszczyna:\u00a0 Jeste\u015bmy absolutnie za","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:02"},{"nodeID":"496908","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 13:29:03","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496909","text":"Izabela Leszczyna : Ja nawet ten pomys\u0142 z operacjonalizuj\u0119, zwracaj\u0105c si\u0119 do przedstawiciela PSL-u i Lewicy, bo w gruncie rzeczy m\u00f3wimy o tym samym, m\u00f3wimy o zwi\u0119kszeniu nak\u0142ad\u00f3w, m\u00f3wimy o zmianie organizacyjnej,","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:03"},{"nodeID":"496910","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:03","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496911","text":"Ja nawet ten pomys\u0142 z operacjonalizuj\u0119, zwracaj\u0105c si\u0119 do przedstawiciela PSL-u i Lewicy, bo w gruncie rzeczy m\u00f3wimy o tym samym, m\u00f3wimy o zwi\u0119kszeniu nak\u0142ad\u00f3w, m\u00f3wimy o zmianie organizacyjnej,","type":"I","timestamp":"2020-05-14 13:29:03"},{"nodeID":"496912","text":"W: Izabela Leszczyna : Ja nawet ten pomys\u0142 z operacjonalizuj\u0119, zwracaj\u0105c si\u0119 do przedstawiciela PSL-u i Lewicy, bo w gruncie rzeczy m\u00f3wimy o tym samym, m\u00f3wimy o zwi\u0119kszeniu nak\u0142ad\u00f3w, m\u00f3wimy o zmianie organizacyjnej,","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:03"},{"nodeID":"496913","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 13:29:03","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496914","text":"Izabela Leszczyna : wi\u0119c zr\u00f3bmy co\u015b naprawd\u0119, wygrajmy te wybory, stw\u00f3rzmy koalicyjny rz\u0105d i w centrum ochrony zdrowia postawmy wreszcie pacjenta.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:03"},{"nodeID":"496915","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:04","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496916","text":"wi\u0119c zr\u00f3bmy co\u015b naprawd\u0119, wygrajmy te wybory, stw\u00f3rzmy koalicyjny rz\u0105d i w centrum ochrony zdrowia postawmy wreszcie pacjenta.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 13:29:04"},{"nodeID":"496917","text":"W: Izabela Leszczyna : wi\u0119c zr\u00f3bmy co\u015b naprawd\u0119, wygrajmy te wybory, stw\u00f3rzmy koalicyjny rz\u0105d i w centrum ochrony zdrowia postawmy wreszcie pacjenta.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:04"},{"nodeID":"496918","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 13:29:04","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496919","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 13:29:04","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496920","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:04","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"496921","text":"W: Izabela Leszczyna :  Niech NFZ nie b\u0119dzie rozliczany z pieni\u0119dzy, tylko niech b\u0119dzie rozliczany z tego czy zmniejsza si\u0119 \u015bmiertelno\u015b\u0107 - kt\u00f3ra panie po\u015ble przez cztery lata niestety drastycznie w Polsce wzros\u0142a","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:04"},{"nodeID":"496922","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 13:29:04","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496923","text":"W: Izabela Leszczyna : czy zmniejszaj\u0105 si\u0119 kolejki, ale kolejki chorych kt\u00f3rzy nie maj\u0105 czasu na czekanie, i czy\u00a0 Polki choruj\u0105ce na raka piersi maj\u0105 takie same szanse na wyleczenie jak Niemki czy Francuzki.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:05"},{"nodeID":"496924","text":"Izabela Leszczyna : Bo my m\u00f3wimy jasno i wyra\u017anie: wiemy jak to zrobi\u0107 i m\u00f3wimy -\u00a0 21 dni oczekiwania do specjalisty i 60 minut oczekiwania na SORze.To jest nasza propozycja.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:05"},{"nodeID":"496925","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:05","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496926","text":"Bo my m\u00f3wimy jasno i wyra\u017anie: wiemy jak to zrobi\u0107 i m\u00f3wimy -\u00a0 21 dni oczekiwania do specjalisty i 60 minut oczekiwania na SORze.To jest nasza propozycja.\u00a0","type":"I","timestamp":"2020-05-14 13:29:05"},{"nodeID":"496927","text":"W: Izabela Leszczyna : Bo my m\u00f3wimy jasno i wyra\u017anie: wiemy jak to zrobi\u0107 i m\u00f3wimy -\u00a0 21 dni oczekiwania do specjalisty i 60 minut oczekiwania na SORze.To jest nasza propozycja.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:05"},{"nodeID":"496928","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 13:29:05","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496929","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:05","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"496930","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 13:29:06","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496931","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:06","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"496932","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:06","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496933","text":"W: Izabela Leszczyna : Niech NFZ nie b\u0119dzie rozliczany z pieni\u0119dzy, tylko niech b\u0119dzie rozliczany z tego czy zmniejsza si\u0119 \u015bmiertelno\u015b\u0107 - kt\u00f3ra panie po\u015ble przez cztery lata niestety drastycznie w Polsce wzros\u0142a -\u00a0 czy zmniejszaj\u0105 si\u0119 kolejki, ale kolejki chorych kt\u00f3rzy nie maj\u0105 czasu na czekanie, i czy\u00a0 Polki choruj\u0105ce na raka piersi maj\u0105 takie same szanse na wyleczenie jak Niemki czy Francuzki.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 13:29:06"},{"nodeID":"496934","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 13:29:06","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496935","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496936","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","scheme":"Arguing","schemeID":"80"}],"edges":[{"edgeID":"647210","fromID":"491538","toID":"496932","formEdgeID":null},{"edgeID":"647213","fromID":"491538","toID":"496934","formEdgeID":null},{"edgeID":"647212","fromID":"491540","toID":"496930","formEdgeID":null},{"edgeID":"647182","fromID":"496900","toID":"496901","formEdgeID":null},{"edgeID":"647185","fromID":"496900","toID":"496908","formEdgeID":null},{"edgeID":"647181","fromID":"496901","toID":"496902","formEdgeID":null},{"edgeID":"647184","fromID":"496904","toID":"496905","formEdgeID":null},{"edgeID":"647189","fromID":"496904","toID":"496913","formEdgeID":null},{"edgeID":"647183","fromID":"496905","toID":"496906","formEdgeID":null},{"edgeID":"647186","fromID":"496908","toID":"496904","formEdgeID":null},{"edgeID":"647188","fromID":"496909","toID":"496910","formEdgeID":null},{"edgeID":"647193","fromID":"496909","toID":"496918","formEdgeID":null},{"edgeID":"647187","fromID":"496910","toID":"496911","formEdgeID":null},{"edgeID":"647195","fromID":"496911","toID":"496919","formEdgeID":null},{"edgeID":"647190","fromID":"496913","toID":"496909","formEdgeID":null},{"edgeID":"647192","fromID":"496914","toID":"496915","formEdgeID":null},{"edgeID":"647199","fromID":"496914","toID":"496922","formEdgeID":null},{"edgeID":"647191","fromID":"496915","toID":"496916","formEdgeID":null},{"edgeID":"647202","fromID":"496916","toID":"496928","formEdgeID":null},{"edgeID":"647194","fromID":"496918","toID":"496914","formEdgeID":null},{"edgeID":"647197","fromID":"496918","toID":"496920","formEdgeID":null},{"edgeID":"647204","fromID":"496918","toID":"496929","formEdgeID":null},{"edgeID":"647196","fromID":"496919","toID":"496916","formEdgeID":null},{"edgeID":"647198","fromID":"496920","toID":"496919","formEdgeID":null},{"edgeID":"647207","fromID":"496922","toID":"496931","formEdgeID":null},{"edgeID":"647211","fromID":"496922","toID":"491538","formEdgeID":null},{"edgeID":"647201","fromID":"496924","toID":"496925","formEdgeID":null},{"edgeID":"647200","fromID":"496925","toID":"496926","formEdgeID":null},{"edgeID":"647215","fromID":"496926","toID":"496935","formEdgeID":null},{"edgeID":"647203","fromID":"496928","toID":"496906","formEdgeID":null},{"edgeID":"647205","fromID":"496929","toID":"496928","formEdgeID":null},{"edgeID":"647206","fromID":"496930","toID":"496906","formEdgeID":null},{"edgeID":"647208","fromID":"496931","toID":"496930","formEdgeID":null},{"edgeID":"647209","fromID":"496932","toID":"491540","formEdgeID":null},{"edgeID":"647214","fromID":"496934","toID":"496924","formEdgeID":null},{"edgeID":"647217","fromID":"496934","toID":"496936","formEdgeID":null},{"edgeID":"647216","fromID":"496935","toID":"496906","formEdgeID":null},{"edgeID":"647218","fromID":"496936","toID":"496935","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"491538","personID":"0","timestamp":"2020-05-04 22:05:58","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491538","personID":"0","timestamp":"2020-05-04 22:08:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491538","personID":"0","timestamp":"2020-05-04 22:11:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491538","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:09:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496900","personID":"3817","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496904","personID":"3824","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496909","personID":"3824","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496914","personID":"3824","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496924","personID":"3824","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491538","personID":"3824","timestamp":"2020-05-14 13:29:07","start":null,"end":null,"source":null}]}