{"nodes":[{"nodeID":"466248","text":"Ada: Micha\u0142 Adamczyk : Micha\u0142 Adamczyk: I SLD.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:13"},{"nodeID":"466249","text":"Micha\u0142 Adamczyk : I SLD.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:13"},{"nodeID":"466251","text":"I SLD odpowiada na pytanie: czy jeste\u015b za jawno\u015bci\u0105 informacji o maj\u0105tku najwa\u017cniejszych urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stwowych: pos\u0142\u00f3w, senator\u00f3w, ministr\u00f3w, europos\u0142\u00f3w, prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w oraz cz\u0142onk\u00f3w ich najbli\u017cszej rodziny?","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:09:13"},{"nodeID":"466252","text":"Ada: Micha\u0142 Adamczyk : I SLD.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:13"},{"nodeID":"466253","text":"Ada: Andrzej Rozenek : Oczywi\u015bcie, \u017ce lewica jest za tym \u017ceby polityka by\u0142a jawna i \u017ceby \u017cycie polityczne by\u0142o jak najbardziej przejrzyste, transparentne,","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:13"},{"nodeID":"466254","text":"Ada: Andrzej Rozenek : Oczywi\u015bcie, \u017ce lewica jest za tym \u017ceby polityka by\u0142a jawna i \u017ceby \u017cycie polityczne by\u0142o jak najbardziej przejrzyste, transparentne, a postulaty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w tym zakresie brzmi\u0105 komicznie,","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:14"},{"nodeID":"466255","text":"Andrzej Rozenek : Oczywi\u015bcie, \u017ce lewica jest za tym \u017ceby polityka by\u0142a jawna i \u017ceby \u017cycie polityczne by\u0142o jak najbardziej przejrzyste, transparentne,","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:14"},{"nodeID":"466258","text":"Andrzej Rozenek : a postulaty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w tym zakresie brzmi\u0105 komicznie,","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:14"},{"nodeID":"466261","text":"Ada: Andrzej Rozenek : a postulaty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w tym zakresie brzmi\u0105 komicznie,","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:15"},{"nodeID":"466262","text":"Andrzej Rozenek : dlatego \u017ce, przypomn\u0119, \u017ce to Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ma ogromny problem z ujawnieniem listy poparcia dla s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rych skierowali do KRSu.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:15"},{"nodeID":"466265","text":"Ada: Andrzej Rozenek : dlatego \u017ce, przypomn\u0119, \u017ce to Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ma ogromny problem z ujawnieniem listy poparcia dla s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rych skierowali do KRSu.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:15"},{"nodeID":"466266","text":"Andrzej Rozenek :  Przypomn\u0119 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce od wielu miesi\u0119cy mamy liczne protesty pod s\u0105dami.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:15"},{"nodeID":"466269","text":"Ada: Andrzej Rozenek :  Przypomn\u0119 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce od wielu miesi\u0119cy mamy liczne protesty pod s\u0105dami.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:15"},{"nodeID":"466270","text":"Andrzej Rozenek : Protesty uliczne, gdzie ludzie protestuj\u0105 przeciwko dewastacji Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, S\u0105du Najwy\u017cszego, Krajowej Rady S\u0105downictwa.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:16"},{"nodeID":"466272","text":"Protesty uliczne, gdzie ludzie protestuj\u0105 przeciwko dewastacji Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, S\u0105du Najwy\u017cszego, Krajowej Rady S\u0105downictwa.","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:09:16"},{"nodeID":"466273","text":"Ada: Andrzej Rozenek : Protesty uliczne, gdzie ludzie protestuj\u0105 przeciwko dewastacji Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, S\u0105du Najwy\u017cszego, Krajowej Rady S\u0105downictwa.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:16"},{"nodeID":"466274","text":"Andrzej Rozenek : Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 chce wprowadzi\u0107 pewien element dotycz\u0105cy jawno\u015bci.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:16"},{"nodeID":"466276","text":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 chce wprowadzi\u0107 pewien element dotycz\u0105cy jawno\u015bci.","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:09:16"},{"nodeID":"466277","text":"Ada: Andrzej Rozenek : Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 chce wprowadzi\u0107 pewien element dotycz\u0105cy jawno\u015bci.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:16"},{"nodeID":"466278","text":"Andrzej Rozenek : To b\u0119dzie dotyczy\u0142o polityk\u00f3w.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:17"},{"nodeID":"466280","text":"To b\u0119dzie dotyczy\u0142o polityk\u00f3w.","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:09:17"},{"nodeID":"466281","text":"Ada: Andrzej Rozenek : To b\u0119dzie dotyczy\u0142o polityk\u00f3w.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:17"},{"nodeID":"466282","text":"Andrzej Rozenek : A w jaki spos\u00f3b to wp\u0142ynie na zwyk\u0142ego obywatela?","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:17"},{"nodeID":"466284","text":"A w jaki spos\u00f3b to wp\u0142ynie na zwyk\u0142ego obywatela?","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:09:17"},{"nodeID":"466285","text":"Ada: Andrzej Rozenek : A w jaki spos\u00f3b to wp\u0142ynie na zwyk\u0142ego obywatela?","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:17"},{"nodeID":"466286","text":"Andrzej Rozenek : W jaki spos\u00f3b to si\u0119 przyczyni do tego \u017ceby si\u0119 skr\u00f3ci\u0142y kolejki i oczekiwania na wyrok w s\u0105dzie?","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:17"},{"nodeID":"466288","text":"W jaki spos\u00f3b to si\u0119 przyczyni do tego \u017ceby si\u0119 skr\u00f3ci\u0142y kolejki i oczekiwania na wyrok w s\u0105dzie?","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:09:18"},{"nodeID":"466289","text":"Ada: Andrzej Rozenek : W jaki spos\u00f3b to si\u0119 przyczyni do tego \u017ceby si\u0119 skr\u00f3ci\u0142y kolejki i oczekiwania na wyrok w s\u0105dzie?","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:18"},{"nodeID":"466290","text":"Andrzej Rozenek : Jedyne co \u017ce\u015bcie zrobili do tej pory to zamienili\u015bcie s\u0119dzi\u00f3w innych na swoich, prokurator\u00f3w innych na swoich i to jest ca\u0142a wasza reforma wymiaru sprawiedliwo\u015bci.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:18"},{"nodeID":"466293","text":"Ada: Andrzej Rozenek : Jedyne co \u017ce\u015bcie zrobili do tej pory to zamienili\u015bcie s\u0119dzi\u00f3w innych na swoich, prokurator\u00f3w innych na swoich i to jest ca\u0142a wasza reforma wymiaru sprawiedliwo\u015bci.","type":"L","timestamp":"2020-01-09 13:09:18"},{"nodeID":"466312","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:20","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466313","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:21","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466314","text":"Oczywi\u015bcie, \u017ce lewica jest za tym \u017ceby polityka by\u0142a jawna i \u017ceby \u017cycie polityczne by\u0142o jak najbardziej przejrzyste, transparentne.","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:13:21"},{"nodeID":"466315","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:21","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466316","text":"Postulaty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w tym zakresie brzmi\u0105 komicznie,","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:13:21"},{"nodeID":"466317","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:22","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466318","text":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ma ogromny problem z ujawnieniem listy poparcia dla s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rych skierowali do KRSu.","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:13:22"},{"nodeID":"466319","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:22","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466320","text":"Od wielu miesi\u0119cy mamy liczne protesty pod s\u0105dami.","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:13:22"},{"nodeID":"466321","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:23","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466322","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:23","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466323","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:24","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466324","text":"Assertive Questioning","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:24","scheme":"AssertiveQuestioning","schemeID":"73"},{"nodeID":"466325","text":"Assertive Questioning","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:24","scheme":"AssertiveQuestioning","schemeID":"73"},{"nodeID":"466326","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:25","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"466327","text":"Jedyne co PiS zrobi\u0142 do tej pory to zamiana s\u0119dzi\u00f3w innych na swoich, prokurator\u00f3w innych na swoich i to jest ca\u0142a reforma wymiaru sprawiedliwo\u015bci w wykonaniu PiS.","type":"I","timestamp":"2020-01-09 13:13:25"},{"nodeID":"466328","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:25","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466329","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:25","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466330","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466331","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466332","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466333","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466334","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466335","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466336","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466337","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"466338","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"466339","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"466340","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"466341","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"466342","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"466343","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"466344","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-01-09 13:13:27","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"466345","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-01-09 13:13:28","scheme":"Arguing","schemeID":"80"}],"edges":[{"edgeID":"602350","fromID":"466249","toID":"466312","formEdgeID":null},{"edgeID":"602371","fromID":"466249","toID":"466328","formEdgeID":null},{"edgeID":"602352","fromID":"466255","toID":"466313","formEdgeID":null},{"edgeID":"602373","fromID":"466255","toID":"466329","formEdgeID":null},{"edgeID":"602354","fromID":"466258","toID":"466315","formEdgeID":null},{"edgeID":"602375","fromID":"466258","toID":"466330","formEdgeID":null},{"edgeID":"602377","fromID":"466258","toID":"466331","formEdgeID":null},{"edgeID":"602356","fromID":"466262","toID":"466317","formEdgeID":null},{"edgeID":"602358","fromID":"466266","toID":"466319","formEdgeID":null},{"edgeID":"602379","fromID":"466266","toID":"466332","formEdgeID":null},{"edgeID":"602360","fromID":"466270","toID":"466321","formEdgeID":null},{"edgeID":"602381","fromID":"466270","toID":"466333","formEdgeID":null},{"edgeID":"602362","fromID":"466274","toID":"466322","formEdgeID":null},{"edgeID":"602383","fromID":"466274","toID":"466334","formEdgeID":null},{"edgeID":"602385","fromID":"466274","toID":"466335","formEdgeID":null},{"edgeID":"602387","fromID":"466274","toID":"466336","formEdgeID":null},{"edgeID":"602389","fromID":"466274","toID":"466337","formEdgeID":null},{"edgeID":"602364","fromID":"466278","toID":"466323","formEdgeID":null},{"edgeID":"602366","fromID":"466282","toID":"466324","formEdgeID":null},{"edgeID":"602399","fromID":"466284","toID":"466342","formEdgeID":null},{"edgeID":"602368","fromID":"466286","toID":"466325","formEdgeID":null},{"edgeID":"602403","fromID":"466288","toID":"466344","formEdgeID":null},{"edgeID":"602370","fromID":"466290","toID":"466326","formEdgeID":null},{"edgeID":"602349","fromID":"466312","toID":"466251","formEdgeID":null},{"edgeID":"602351","fromID":"466313","toID":"466314","formEdgeID":null},{"edgeID":"602353","fromID":"466315","toID":"466316","formEdgeID":null},{"edgeID":"602355","fromID":"466317","toID":"466318","formEdgeID":null},{"edgeID":"602391","fromID":"466318","toID":"466338","formEdgeID":null},{"edgeID":"602357","fromID":"466319","toID":"466320","formEdgeID":null},{"edgeID":"602395","fromID":"466320","toID":"466340","formEdgeID":null},{"edgeID":"602359","fromID":"466321","toID":"466272","formEdgeID":null},{"edgeID":"602361","fromID":"466322","toID":"466276","formEdgeID":null},{"edgeID":"602363","fromID":"466323","toID":"466280","formEdgeID":null},{"edgeID":"602365","fromID":"466324","toID":"466284","formEdgeID":null},{"edgeID":"602367","fromID":"466325","toID":"466288","formEdgeID":null},{"edgeID":"602369","fromID":"466326","toID":"466327","formEdgeID":null},{"edgeID":"602372","fromID":"466328","toID":"466255","formEdgeID":null},{"edgeID":"602374","fromID":"466329","toID":"466258","formEdgeID":null},{"edgeID":"602376","fromID":"466330","toID":"466262","formEdgeID":null},{"edgeID":"602393","fromID":"466330","toID":"466339","formEdgeID":null},{"edgeID":"602378","fromID":"466331","toID":"466266","formEdgeID":null},{"edgeID":"602397","fromID":"466331","toID":"466341","formEdgeID":null},{"edgeID":"602380","fromID":"466332","toID":"466270","formEdgeID":null},{"edgeID":"602382","fromID":"466333","toID":"466274","formEdgeID":null},{"edgeID":"602384","fromID":"466334","toID":"466278","formEdgeID":null},{"edgeID":"602386","fromID":"466335","toID":"466282","formEdgeID":null},{"edgeID":"602401","fromID":"466335","toID":"466343","formEdgeID":null},{"edgeID":"602388","fromID":"466336","toID":"466286","formEdgeID":null},{"edgeID":"602405","fromID":"466336","toID":"466345","formEdgeID":null},{"edgeID":"602390","fromID":"466337","toID":"466290","formEdgeID":null},{"edgeID":"602392","fromID":"466338","toID":"466316","formEdgeID":null},{"edgeID":"602394","fromID":"466339","toID":"466338","formEdgeID":null},{"edgeID":"602396","fromID":"466340","toID":"466316","formEdgeID":null},{"edgeID":"602398","fromID":"466341","toID":"466340","formEdgeID":null},{"edgeID":"602400","fromID":"466342","toID":"466276","formEdgeID":null},{"edgeID":"602402","fromID":"466343","toID":"466342","formEdgeID":null},{"edgeID":"602404","fromID":"466344","toID":"466276","formEdgeID":null},{"edgeID":"602406","fromID":"466345","toID":"466344","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"466249","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466255","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466258","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466262","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466266","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466270","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466274","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466278","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466282","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466286","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466290","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:09:25","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466249","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466255","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466258","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466262","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466266","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466270","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466274","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466278","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466282","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466286","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466290","personID":"0","timestamp":"2020-01-09 13:13:31","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466249","personID":"3730","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466255","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466258","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466262","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466274","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466278","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466282","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466286","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466290","personID":"3731","timestamp":"2020-02-05 11:54:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466262","personID":"3731","timestamp":"2020-02-07 08:09:47","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"466270","personID":"3731","timestamp":"2020-02-07 08:09:47","start":null,"end":null,"source":null}]}