{"nodes":[{"nodeID":"491841","text":"Marcin Hora\u0142a : Je\u017celi b\u0119dziemy z woli wyborc\u00f3w rz\u0105dzi\u0107 drug\u0105 kadencj\u0119, obiecujemy tak samo skr\u00f3ci\u0107 kolejki do kolejnych specjalist\u00f3w.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 21:41:20"},{"nodeID":"491843","text":"Je\u017celi b\u0119dziemy z woli wyborc\u00f3w rz\u0105dzi\u0107 drug\u0105 kadencj\u0119, obiecujemy tak samo skr\u00f3ci\u0107 kolejki do kolejnych specjalist\u00f3w.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 21:41:20"},{"nodeID":"491875","text":"Marcin Hora\u0142a : To jest standard Prawa i Sprawiedliwo\u015bci my jeste\u015bmy wiarygodni. I to w\u0142a\u015bnie zrealizujemy","type":"L","timestamp":"2020-05-05 22:31:24"},{"nodeID":"491877","text":"To jest standard Prawa i Sprawiedliwo\u015bci my jeste\u015bmy wiarygodni. I to w\u0142a\u015bnie zrealizujemy","type":"I","timestamp":"2020-05-05 22:31:25"},{"nodeID":"491928","text":"Adrian Zandberg : Trzeba Panu wyliczy\u0107 miejscowo\u015bci w kt\u00f3rych zamykali\u015bcie porod\u00f3wki i oddzia\u0142y neonatologii?","type":"L","timestamp":"2020-05-05 22:49:11"},{"nodeID":"491930","text":"Trzeba Panu wyliczy\u0107 miejscowo\u015bci w kt\u00f3rych zamykali\u015bcie porod\u00f3wki i oddzia\u0142y neonatologii?","type":"I","timestamp":"2020-05-05 22:49:11"},{"nodeID":"491934","text":"Panie po\u015ble jak pan sobie pojedzie na Lubelszczyzn\u0119 i pan pojedzie do Kluczborka - niech pan pojedzie i porozmawia z lud\u017ami w Prudniku.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 22:49:12"},{"nodeID":"491938","text":"Panie po\u015ble po prostu jest niepowa\u017cne kiedy pan m\u00f3wi o zamykaniu oddzia\u0142\u00f3w bo to zamyka si\u0119 w tym momencie oddzia\u0142y szpitalne na masow\u0105 skal\u0119.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 22:49:12"},{"nodeID":"491948","text":"Krzysztof Bosak : poniewa\u017c specjali\u015bci z Polski wyje\u017cd\u017caj\u0105 i kszta\u0142cimy ich za ma\u0142o.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 22:49:13"},{"nodeID":"491950","text":"poniewa\u017c specjali\u015bci z Polski wyje\u017cd\u017caj\u0105 i kszta\u0142cimy ich za ma\u0142o.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 22:49:14"},{"nodeID":"492041","text":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz :  nie by\u0142o rz\u0105d\u00f3w w historii Polski ani takiej partii kt\u00f3ra by za\u0142atwi\u0142a wszystkie problemy s\u0142u\u017cby zdrowia, a wy si\u0119 mienicie jak zawsze herosami.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 23:01:45"},{"nodeID":"492043","text":"nie by\u0142o rz\u0105d\u00f3w w historii Polski ani takiej partii kt\u00f3ra by za\u0142atwi\u0142a wszystkie problemy s\u0142u\u017cby zdrowia, a wy si\u0119 mienicie jak zawsze herosami.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 23:01:46"},{"nodeID":"492055","text":"Wed\u0142ug czasopisma Lancet jest na dwudziestym trzecim miejscu na 28 kraj\u00f3w europejskich.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 23:01:47"},{"nodeID":"492092","text":"Marcin Hora\u0142a : Ale cz\u0119\u015b\u0107 szpitali to s\u0105 samorz\u0105dowe np. w Pomorzu zarz\u0105dza Platforma - Szpitale Pomorskie. Zarz\u0105d zarabia tam milion z\u0142otych rocznie\u00a0 i to jest naprawd\u0119 wstyd, \u017ceby\u015bcie swoim ludziom wp\u0142acali milion z\u0142otych z pieni\u0119dzy kt\u00f3re powinny i\u015b\u0107 na leczenie Polak\u00f3w","type":"L","timestamp":"2020-05-05 23:01:52"},{"nodeID":"492094","text":"Ale cz\u0119\u015b\u0107 szpitali to s\u0105 samorz\u0105dowe np. w Pomorzu zarz\u0105dza Platforma - Szpitale Pomorskie. Zarz\u0105d zarabia tam milion z\u0142otych rocznie\u00a0 i to jest naprawd\u0119 wstyd, \u017ceby\u015bcie swoim ludziom wp\u0142acali milion z\u0142otych z pieni\u0119dzy kt\u00f3re powinny i\u015b\u0107 na leczenie Polak\u00f3w","type":"I","timestamp":"2020-05-05 23:01:52"},{"nodeID":"504162","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz:Tak si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o \u017ce to nie b\u0119dzie riposta ale odpowied\u017a na pytanie pana pos\u0142a Hora\u0142y.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:14"},{"nodeID":"504163","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:14","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504164","text":"Grzegorz Kajdanowicz:Tak si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o \u017ce to nie b\u0119dzie riposta ale odpowied\u017a na pytanie pana pos\u0142a Hora\u0142y.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:14"},{"nodeID":"504165","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz:Tak si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o \u017ce to nie b\u0119dzie riposta ale odpowied\u017a na pytanie pana pos\u0142a Hora\u0142y.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:14"},{"nodeID":"504166","text":"W: Marcin Hora\u0142a : Marcin Hora\u0142a: Szczeg\u00f3lnie by\u0142bym ostro\u017cny w tego rodzaju zarzutach gdybym by\u0142 odpowiedzialny za stan s\u0142u\u017cby zdrowia w roku 2015 tak jak PSL r\u00f3wnie\u017c zapomnijmy chocia\u017cby 350 zamkni\u0119tych oddzia\u0142\u00f3w szpitalnych w tej drugiej kadencji rz\u0105du PO-PSL. Polacy, to \u017ce musz\u0105 czeka\u0107 w kolejkach na r\u00f3\u017cnego rodzaju operacje i procedury, to jest w\u0142a\u015bnie ta spu\u015bcizna kt\u00f3r\u0105 odwiedzili\u015bmy po naszych przeciwnikach,\u00a0 ale po kolei,\u00a0 krok po kroku to rozwi\u0105zujemy.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:14"},{"nodeID":"504167","text":"Marcin Hora\u0142a : Marcin Hora\u0142a: Szczeg\u00f3lnie by\u0142bym ostro\u017cny w tego rodzaju zarzutach gdybym by\u0142 odpowiedzialny za stan s\u0142u\u017cby zdrowia w roku 2015 tak jak PSL r\u00f3wnie\u017c zapomnijmy chocia\u017cby 350 zamkni\u0119tych oddzia\u0142\u00f3w szpitalnych w tej drugiej kadencji rz\u0105du PO-PSL. Polacy, to \u017ce musz\u0105 czeka\u0107 w kolejkach na r\u00f3\u017cnego rodzaju operacje i procedury, to jest w\u0142a\u015bnie ta spu\u015bcizna kt\u00f3r\u0105 odwiedzili\u015bmy po naszych przeciwnikach,\u00a0 ale po kolei,\u00a0 krok po kroku to rozwi\u0105zujemy.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:14"},{"nodeID":"504168","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:15","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504169","text":"Marcin Hora\u0142a: Szczeg\u00f3lnie by\u0142bym ostro\u017cny w tego rodzaju zarzutach gdybym by\u0142 odpowiedzialny za stan s\u0142u\u017cby zdrowia w roku 2015 tak jak PSL r\u00f3wnie\u017c zapomnijmy chocia\u017cby 350 zamkni\u0119tych oddzia\u0142\u00f3w szpitalnych w tej drugiej kadencji rz\u0105du PO-PSL. Polacy, to \u017ce musz\u0105 czeka\u0107 w kolejkach na r\u00f3\u017cnego rodzaju operacje i procedury, to jest w\u0142a\u015bnie ta spu\u015bcizna kt\u00f3r\u0105 odwiedzili\u015bmy po naszych przeciwnikach,\u00a0 ale po kolei,\u00a0 krok po kroku to rozwi\u0105zujemy.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:15"},{"nodeID":"504170","text":"Tranzycja","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:15","scheme":"Tranzycja","schemeID":"207"},{"nodeID":"504171","text":"Marcin Hora\u0142a :  Nie tylko za\u0107my to r\u00f3wnie\u017c wszczepienie endoprotezy to chocia\u017cby tomograf komputerowy.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:15"},{"nodeID":"504172","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:15","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504173","text":"Nie tylko za\u0107my to r\u00f3wnie\u017c wszczepienie endoprotezy to chocia\u017cby tomograf komputerowy.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:15"},{"nodeID":"504174","text":"W: Marcin Hora\u0142a :  Nie tylko za\u0107my to r\u00f3wnie\u017c wszczepienie endoprotezy to chocia\u017cby tomograf komputerowy.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:15"},{"nodeID":"504175","text":"Tranzycja","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:16","scheme":"Tranzycja","schemeID":"207"},{"nodeID":"504176","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:16","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504177","text":"W: Marcin Hora\u0142a : Je\u017celi b\u0119dziemy z woli wyborc\u00f3w rz\u0105dzi\u0107 drug\u0105 kadencj\u0119, obiecujemy tak samo skr\u00f3ci\u0107 kolejki do kolejnych specjalist\u00f3w.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:16"},{"nodeID":"504178","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:16","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504179","text":"Marcin Hora\u0142a :  Ale to nie wszystko: uruchomimy fundusz modernizacji szpitali, \u017ceby w\u0142a\u015bnie wspiera\u0107 samorz\u0105dy, te kt\u00f3re maj\u0105 problem z zarz\u0105dzaniem szpitalami, kt\u00f3re sobie z tym nie radz\u0105, \u017ceby otrzyma\u0142y dodatkowe \u015brodki, \u017ceby mog\u0142y rozwija\u0107 podleg\u0142e sobie szpitale.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:16"},{"nodeID":"504180","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:17","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504181","text":"Ale to nie wszystko: uruchomimy fundusz modernizacji szpitali, \u017ceby w\u0142a\u015bnie wspiera\u0107 samorz\u0105dy, te kt\u00f3re maj\u0105 problem z zarz\u0105dzaniem szpitalami, kt\u00f3re sobie z tym nie radz\u0105, \u017ceby otrzyma\u0142y dodatkowe \u015brodki, \u017ceby mog\u0142y rozwija\u0107 podleg\u0142e sobie szpitale.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:17"},{"nodeID":"504182","text":"W: Marcin Hora\u0142a :  Ale to nie wszystko: uruchomimy fundusz modernizacji szpitali, \u017ceby w\u0142a\u015bnie wspiera\u0107 samorz\u0105dy, te kt\u00f3re maj\u0105 problem z zarz\u0105dzaniem szpitalami, kt\u00f3re sobie z tym nie radz\u0105, \u017ceby otrzyma\u0142y dodatkowe \u015brodki, \u017ceby mog\u0142y rozwija\u0107 podleg\u0142e sobie szpitale.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:17"},{"nodeID":"504183","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:17","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504184","text":"Marcin Hora\u0142a : Wybudujemy za miliard z\u0142otych najnowocze\u015bniejsze centrum onkologii, \u017ceby te kluczowe choroby takie jak onkologiczne czy kardiologiczne, \u017ceby opieka nad pacjentami by\u0142a na najwy\u017cszym poziomie.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:17"},{"nodeID":"504185","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:17","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504186","text":"Wybudujemy za miliard z\u0142otych najnowocze\u015bniejsze centrum onkologii, \u017ceby te kluczowe choroby takie jak onkologiczne czy kardiologiczne, \u017ceby opieka nad pacjentami by\u0142a na najwy\u017cszym poziomie.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:17"},{"nodeID":"504187","text":"W: Marcin Hora\u0142a : Wybudujemy za miliard z\u0142otych najnowocze\u015bniejsze centrum onkologii, \u017ceby te kluczowe choroby takie jak onkologiczne czy kardiologiczne, \u017ceby opieka nad pacjentami by\u0142a na najwy\u017cszym poziomie.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:18"},{"nodeID":"504188","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:18","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504189","text":"Marcin Hora\u0142a :  Wreszcie\u00a0 - skoordynowana opieka dla senior\u00f3w w ka\u017cdym powiecie.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:18"},{"nodeID":"504190","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:18","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504191","text":"Wreszcie\u00a0 - skoordynowana opieka dla senior\u00f3w w ka\u017cdym powiecie.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:18"},{"nodeID":"504192","text":"W: Marcin Hora\u0142a :  Wreszcie\u00a0 - skoordynowana opieka dla senior\u00f3w w ka\u017cdym powiecie.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:18"},{"nodeID":"504193","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:18","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504194","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:19","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504195","text":"W: Marcin Hora\u0142a : To jest standard Prawa i Sprawiedliwo\u015bci my jeste\u015bmy wiarygodni. I to w\u0142a\u015bnie zrealizujemy","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:19"},{"nodeID":"504196","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:19","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504197","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:19","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504198","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:19","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504199","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:20","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504200","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:20","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504201","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:20","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504202","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:20","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504203","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:20","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504204","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:20","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504205","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:20","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504206","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:21","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504207","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Riposta, Adrian Zandberg.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:21"},{"nodeID":"504208","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:21","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504209","text":"Grzegorz Kajdanowicz: Riposta, Adrian Zandberg.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:21"},{"nodeID":"504210","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Riposta, Adrian Zandberg.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:21"},{"nodeID":"504211","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:21","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504212","text":"Adrian Zandberg : Adrian Zandberg: Panie po\u015ble nie jeste\u015bcie wiarygodni","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:21"},{"nodeID":"504213","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:22","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504214","text":"Adrian Zandberg: Panie po\u015ble nie jeste\u015bcie wiarygodni","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:22"},{"nodeID":"504215","text":"W: Adrian Zandberg : Adrian Zandberg: Panie po\u015ble nie jeste\u015bcie wiarygodni","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:22"},{"nodeID":"504216","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:22","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504217","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2020-05-17 12:35:22","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"504218","text":"Disagreeing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:22","scheme":"Disagreeing","schemeID":"78"},{"nodeID":"504219","text":"Adrian Zandberg :  i kiedy pan m\u00f3wi o tym \u017ce zamykane by\u0142y oddzia\u0142y tak jakby pan zapomnia\u0142 \u017ce zamykane oddzia\u0142y s\u0105 teraz.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:22"},{"nodeID":"504220","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:22","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504221","text":"i kiedy pan m\u00f3wi o tym \u017ce zamykane by\u0142y oddzia\u0142y tak jakby pan zapomnia\u0142 \u017ce zamykane oddzia\u0142y s\u0105 teraz.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:23"},{"nodeID":"504222","text":"W: Adrian Zandberg :  i kiedy pan m\u00f3wi o tym \u017ce zamykane by\u0142y oddzia\u0142y tak jakby pan zapomnia\u0142 \u017ce zamykane oddzia\u0142y s\u0105 teraz.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:23"},{"nodeID":"504223","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:23","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504224","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:23","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504225","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:23","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504226","text":"Pytanie Retoryczne","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:23","scheme":"Pytanie Retoryczne","schemeID":"221"},{"nodeID":"504227","text":"W: Adrian Zandberg : Trzeba Panu wyliczy\u0107 miejscowo\u015bci w kt\u00f3rych zamykali\u015bcie porod\u00f3wki i oddzia\u0142y neonatologii?","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:24"},{"nodeID":"504228","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:24","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504229","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:24","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504230","text":"Pytanie Retoryczne","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:24","scheme":"Pytanie Retoryczne","schemeID":"221"},{"nodeID":"504231","text":"Adrian Zandberg : Panie po\u015ble jak pan sobie pojedzie na Lubelszczyzn\u0119 i pan pojedzie do Kluczborka - niech pan pojedzie i porozmawia z lud\u017ami w Prudniku.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:24"},{"nodeID":"504232","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:24","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504233","text":"W: Adrian Zandberg : Panie po\u015ble jak pan sobie pojedzie na Lubelszczyzn\u0119 i pan pojedzie do Kluczborka - niech pan pojedzie i porozmawia z lud\u017ami w Prudniku.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:25"},{"nodeID":"504234","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:25","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504235","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:25","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504236","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:25","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504237","text":"Adrian Zandberg: Panie po\u015ble po prostu jest niepowa\u017cne kiedy pan m\u00f3wi o zamykaniu oddzia\u0142\u00f3w bo to zamyka si\u0119 w tym momencie oddzia\u0142y szpitalne na masow\u0105 skal\u0119.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:25"},{"nodeID":"504238","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:25","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504239","text":"W: Adrian Zandberg : Panie po\u015ble po prostu jest niepowa\u017cne kiedy pan m\u00f3wi o zamykaniu oddzia\u0142\u00f3w bo to zamyka si\u0119 w tym momencie oddzia\u0142y szpitalne na masow\u0105 skal\u0119.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:26"},{"nodeID":"504240","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504241","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:26","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504242","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:26","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504243","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: 30 sekund dla Krzysztofa Bosaka.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:26"},{"nodeID":"504244","text":"Default Illocuting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:26","scheme":"Default Illocuting","schemeID":"168"},{"nodeID":"504245","text":"Grzegorz Kajdanowicz: 30 sekund dla Krzysztofa Bosaka.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:26"},{"nodeID":"504246","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: 30 sekund dla Krzysztofa Bosaka.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:27"},{"nodeID":"504247","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:27","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504248","text":"Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Niestety nie b\u0119dzie tak jak zapowiada\u0142 pan Marcin Hora\u0142a,","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:27"},{"nodeID":"504249","text":"Krzysztof Bosak: Niestety nie b\u0119dzie tak jak zapowiada\u0142 pan Marcin Hora\u0142a,","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:27"},{"nodeID":"504250","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:27","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504251","text":"W: Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Niestety nie b\u0119dzie tak jak zapowiada\u0142 pan Marcin Hora\u0142a,","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:27"},{"nodeID":"504252","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:27","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504253","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2020-05-17 12:35:28","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"504254","text":"Disagreeing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:28","scheme":"Disagreeing","schemeID":"78"},{"nodeID":"504255","text":"Krzysztof Bosak : nie b\u0119dzie skr\u00f3cenia kolejek do specjalist\u00f3w,\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:28"},{"nodeID":"504256","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:28","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504257","text":"nie b\u0119dzie skr\u00f3cenia kolejek do specjalist\u00f3w,\u00a0","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:28"},{"nodeID":"504258","text":"W: Krzysztof Bosak : nie b\u0119dzie skr\u00f3cenia kolejek do specjalist\u00f3w,\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:28"},{"nodeID":"504259","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:28","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504260","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:28","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504261","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:29","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504262","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:29","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504263","text":"W: Krzysztof Bosak : poniewa\u017c specjali\u015bci z Polski wyje\u017cd\u017caj\u0105 i kszta\u0142cimy ich za ma\u0142o.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:29"},{"nodeID":"504264","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:29","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504265","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:29","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504266","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:30","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504267","text":"W: Krzysztof Bosak : \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d nie wierzy w swoje w\u0142asne zapowiedzi jest zmiana prawa - mianowicie rz\u0105d ju\u017c w tej chwili uchwala liberalizacj\u0119 przepis\u00f3w je\u017celi chodzi o zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w w polskich szpitalach na funkcjach lekarskich, o nostryfikacji dyplom\u00f3w.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:30"},{"nodeID":"504268","text":"W: Krzysztof Bosak :  \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d ju\u017c w tej chwili przygotowuje si\u0119 do tego \u017ceby obs\u0142ugiwa\u0107 ochron\u0119 zdrowotn\u0105 Polak\u00f3w przy pomocy lekarzy zwerbowany za granic\u0105,","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:30"},{"nodeID":"504269","text":"W: Krzysztof Bosak : \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d nie wierzy w swoje w\u0142asne zapowiedzi jest zmiana prawa -","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:30"},{"nodeID":"504270","text":"W: Krzysztof Bosak : mianowicie rz\u0105d ju\u017c w tej chwili uchwala liberalizacj\u0119 przepis\u00f3w je\u017celi chodzi o zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w w polskich szpitalach na funkcjach lekarskich, o nostryfikacji dyplom\u00f3w","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:30"},{"nodeID":"504271","text":"Krzysztof Bosak : bo nie wierzy w to \u017ce zatrzyma absolwent\u00f3w Akademii Medycznych.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:30"},{"nodeID":"504272","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:30","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504273","text":"bo nie wierzy w to \u017ce zatrzyma absolwent\u00f3w Akademii Medycznych.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:30"},{"nodeID":"504274","text":"W: Krzysztof Bosak : bo nie wierzy w to \u017ce zatrzyma absolwent\u00f3w Akademii Medycznych.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:31"},{"nodeID":"504275","text":"Krzysztof Bosak : \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d nie wierzy w swoje w\u0142asne zapowiedzi jest zmiana prawa - mianowicie rz\u0105d ju\u017c w tej chwili uchwala liberalizacj\u0119 przepis\u00f3w je\u017celi chodzi o zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w w polskich szpitalach na funkcjach lekarskich, o nostryfikacji dyplom\u00f3w. \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d ju\u017c w tej chwili przygotowuje si\u0119 do tego \u017ceby obs\u0142ugiwa\u0107 ochron\u0119 zdrowotn\u0105 Polak\u00f3w przy pomocy lekarzy zwerbowany za granic\u0105,","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:31"},{"nodeID":"504276","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:31","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504277","text":"\u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d nie wierzy w swoje w\u0142asne zapowiedzi jest zmiana prawa - mianowicie rz\u0105d ju\u017c w tej chwili uchwala liberalizacj\u0119 przepis\u00f3w je\u017celi chodzi o zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w w polskich szpitalach na funkcjach lekarskich, o nostryfikacji dyplom\u00f3w. \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d ju\u017c w tej chwili przygotowuje si\u0119 do tego \u017ceby obs\u0142ugiwa\u0107 ochron\u0119 zdrowotn\u0105 Polak\u00f3w przy pomocy lekarzy zwerbowany za granic\u0105,","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:31"},{"nodeID":"504278","text":"W: Krzysztof Bosak : \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d nie wierzy w swoje w\u0142asne zapowiedzi jest zmiana prawa - mianowicie rz\u0105d ju\u017c w tej chwili uchwala liberalizacj\u0119 przepis\u00f3w je\u017celi chodzi o zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w w polskich szpitalach na funkcjach lekarskich, o nostryfikacji dyplom\u00f3w. \u015awiadectwem tego, \u017ce rz\u0105d ju\u017c w tej chwili przygotowuje si\u0119 do tego \u017ceby obs\u0142ugiwa\u0107 ochron\u0119 zdrowotn\u0105 Polak\u00f3w przy pomocy lekarzy zwerbowany za granic\u0105,","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:31"},{"nodeID":"504279","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:31","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504280","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:31","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504281","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:32","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504282","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:32","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504283","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:32","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504284","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:32","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504285","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: M\u00f3wi Izabela Leszczyna.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:32"},{"nodeID":"504286","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:32","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504287","text":"Grzegorz Kajdanowicz: M\u00f3wi Izabela Leszczyna.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:32"},{"nodeID":"504288","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: M\u00f3wi Izabela Leszczyna.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:33"},{"nodeID":"504289","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:33","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504290","text":"Izabela Leszczyna : Izabela Leszczyna: Zauwa\u017cyli\u015bcie pa\u0144stwo \u017ce pan pose\u0142 Hora\u0142a m\u00f3wi\u0105c o ochronie zdrowia ca\u0142y czas u\u017cywa\u0142 czasu przysz\u0142ego, tymczasem PiS od czterech lat rz\u0105dzi i jedyny sukces jakim Pan si\u0119 pochwali\u0142 to skr\u00f3cenie kolejek do leczenia za\u0107my.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:33"},{"nodeID":"504291","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:33","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504292","text":"Izabela Leszczyna: Zauwa\u017cyli\u015bcie pa\u0144stwo \u017ce pan pose\u0142 Hora\u0142a m\u00f3wi\u0105c o ochronie zdrowia ca\u0142y czas u\u017cywa\u0142 czasu przysz\u0142ego, tymczasem PiS od czterech lat rz\u0105dzi i jedyny sukces jakim Pan si\u0119 pochwali\u0142 to skr\u00f3cenie kolejek do leczenia za\u0107my.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:33"},{"nodeID":"504293","text":"W: Izabela Leszczyna : Izabela Leszczyna: Zauwa\u017cyli\u015bcie pa\u0144stwo \u017ce pan pose\u0142 Hora\u0142a m\u00f3wi\u0105c o ochronie zdrowia ca\u0142y czas u\u017cywa\u0142 czasu przysz\u0142ego, tymczasem PiS od czterech lat rz\u0105dzi i jedyny sukces jakim Pan si\u0119 pochwali\u0142 to skr\u00f3cenie kolejek do leczenia za\u0107my.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:33"},{"nodeID":"504294","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2020-05-17 12:35:33","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"504295","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:34","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504296","text":"Izabela Leszczyna : Panie po\u015ble, chodzi o to \u017ceby w kolejkach nie umierali chorzy na raka i na serce - a to si\u0119 dzisiaj dzieje -","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:34"},{"nodeID":"504297","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:34","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504298","text":"Panie po\u015ble, chodzi o to \u017ceby w kolejkach nie umierali chorzy na raka i na serce - a to si\u0119 dzisiaj dzieje -","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:34"},{"nodeID":"504299","text":"W: Izabela Leszczyna : Panie po\u015ble, chodzi o to \u017ceby w kolejkach nie umierali chorzy na raka i na serce - a to si\u0119 dzisiaj dzieje -","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:34"},{"nodeID":"504300","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:34","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504301","text":"Izabela Leszczyna :  i chodzi tak\u017ce o to \u017ceby pani Maria z Cz\u0119stochowy nie musia\u0142a przychodzi\u0107 do mnie z takim skierowaniem do endokrynologa. Pani Maria ma guzki na tarczycy a skierowanie Wie pan kiedy jest? 10 czerwca 2021.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:34"},{"nodeID":"504302","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:35","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504303","text":"i chodzi tak\u017ce o to \u017ceby pani Maria z Cz\u0119stochowy nie musia\u0142a przychodzi\u0107 do mnie z takim skierowaniem do endokrynologa. Pani Maria ma guzki na tarczycy a skierowanie Wie pan kiedy jest? 10 czerwca 2021.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:35"},{"nodeID":"504304","text":"W: Izabela Leszczyna :  i chodzi tak\u017ce o to \u017ceby pani Maria z Cz\u0119stochowy nie musia\u0142a przychodzi\u0107 do mnie z takim skierowaniem do endokrynologa. Pani Maria ma guzki na tarczycy a skierowanie Wie pan kiedy jest? 10 czerwca 2021.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:35"},{"nodeID":"504305","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:35","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504306","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:35","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504307","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:35","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504308","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Czas na ripost\u0119 jeszcze dla W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:35"},{"nodeID":"504309","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:36","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504310","text":"Grzegorz Kajdanowicz: Czas na ripost\u0119 jeszcze dla W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:36"},{"nodeID":"504311","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Czas na ripost\u0119 jeszcze dla W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:36"},{"nodeID":"504312","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:36","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504313","text":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Szkoda \u017ce pan pose\u0142 nie zdoby\u0142 si\u0119 na odrobin\u0119 szczero\u015bci,","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:36"},{"nodeID":"504314","text":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Szkoda \u017ce pan pose\u0142 nie zdoby\u0142 si\u0119 na odrobin\u0119 szczero\u015bci,","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:36"},{"nodeID":"504315","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:36","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504316","text":"W: W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Szkoda \u017ce pan pose\u0142 nie zdoby\u0142 si\u0119 na odrobin\u0119 szczero\u015bci,","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:36"},{"nodeID":"504317","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:37","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504318","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2020-05-17 12:35:37","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"504319","text":"Disagreeing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:37","scheme":"Disagreeing","schemeID":"78"},{"nodeID":"504320","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:37","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504321","text":"W: W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz :  nie by\u0142o rz\u0105d\u00f3w w historii Polski ani takiej partii kt\u00f3ra by za\u0142atwi\u0142a wszystkie problemy s\u0142u\u017cby zdrowia, a wy si\u0119 mienicie jak zawsze herosami.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:37"},{"nodeID":"504322","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:38","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504323","text":"Nie, prosz\u0119 nie s\u0142ucha\u0107 marsza\u0142ka Terleckiego, kt\u00f3ry m\u00f3wi \u017ce polska s\u0142u\u017cba zdrowia to jedna z najlepszych w Europie.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:38"},{"nodeID":"504324","text":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : Nie, prosz\u0119 nie s\u0142ucha\u0107 marsza\u0142ka Terleckiego, kt\u00f3ry m\u00f3wi \u017ce polska s\u0142u\u017cba zdrowia to jedna z najlepszych w Europie.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:38"},{"nodeID":"504325","text":"Nie, prosz\u0119 nie s\u0142ucha\u0107 marsza\u0142ka Terleckiego, kt\u00f3ry m\u00f3wi \u017ce polska s\u0142u\u017cba zdrowia to jedna z najlepszych w Europie.\u00a0","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:38"},{"nodeID":"504326","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:38","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504327","text":"W: W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : Nie, prosz\u0119 nie s\u0142ucha\u0107 marsza\u0142ka Terleckiego, kt\u00f3ry m\u00f3wi \u017ce polska s\u0142u\u017cba zdrowia to jedna z najlepszych w Europie.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:38"},{"nodeID":"504328","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:38","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504329","text":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : Wed\u0142ug czasopisma Lancet jest na dwudziestym trzecim miejscu na 28 kraj\u00f3w europejskich.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:38"},{"nodeID":"504330","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:39","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504331","text":"W: W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : Wed\u0142ug czasopisma Lancet jest na dwudziestym trzecim miejscu na 28 kraj\u00f3w europejskich.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:39"},{"nodeID":"504332","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:39","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504333","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:39","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504334","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:39","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504335","text":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : To s\u0105 realne problemy. Oddzia\u0142y s\u0105 zamykane i zmniejszy\u0142a si\u0119 za waszych rz\u0105d\u00f3w liczba \u0142\u00f3\u017cek szpitalnych o dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca jest trudniejszy dost\u0119p do s\u0142u\u017cby zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:39"},{"nodeID":"504336","text":"To s\u0105 realne problemy. Oddzia\u0142y s\u0105 zamykane i zmniejszy\u0142a si\u0119 za waszych rz\u0105d\u00f3w liczba \u0142\u00f3\u017cek szpitalnych o dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca jest trudniejszy dost\u0119p do s\u0142u\u017cby zdrowia.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:40"},{"nodeID":"504337","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:40","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504338","text":"W: W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz : To s\u0105 realne problemy. Oddzia\u0142y s\u0105 zamykane i zmniejszy\u0142a si\u0119 za waszych rz\u0105d\u00f3w liczba \u0142\u00f3\u017cek szpitalnych o dwa i p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca jest trudniejszy dost\u0119p do s\u0142u\u017cby zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:40"},{"nodeID":"504339","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:40","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504340","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:40","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504341","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:40","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504342","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Riposta, Marcin Hora\u0142a","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:40"},{"nodeID":"504343","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:41","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504344","text":"Grzegorz Kajdanowicz: Riposta, Marcin Hora\u0142a","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:41"},{"nodeID":"504345","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Riposta, Marcin Hora\u0142a","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:41"},{"nodeID":"504346","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:41","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504347","text":"Marcin Hora\u0142a : Marcin Hora\u0142a:\u00a0 Zosta\u0142o w s\u0142u\u017cbie zdrowia jeszcze wiele do zrobienia, nie da si\u0119 szybko naprawi\u0107 tego, co zepsuli\u015bcie.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:41"},{"nodeID":"504348","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:41","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504349","text":"Marcin Hora\u0142a:\u00a0 Zosta\u0142o w s\u0142u\u017cbie zdrowia jeszcze wiele do zrobienia, nie da si\u0119 szybko naprawi\u0107 tego, co zepsuli\u015bcie.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:41"},{"nodeID":"504350","text":"W: Marcin Hora\u0142a : Marcin Hora\u0142a:\u00a0 Zosta\u0142o w s\u0142u\u017cbie zdrowia jeszcze wiele do zrobienia, nie da si\u0119 szybko naprawi\u0107 tego, co zepsuli\u015bcie.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:42"},{"nodeID":"504351","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:42","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504352","text":"Marcin Hora\u0142a : Natomiast m\u00f3wmy o faktach -\u00a0 jest mowa tu o rzekomo masowo zamykanych oddzia\u0142ach.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:42"},{"nodeID":"504353","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:42","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504354","text":"Natomiast m\u00f3wmy o faktach -\u00a0 jest mowa tu o rzekomo masowo zamykanych oddzia\u0142ach.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:42"},{"nodeID":"504355","text":"W: Marcin Hora\u0142a : Natomiast m\u00f3wmy o faktach -\u00a0 jest mowa tu o rzekomo masowo zamykanych oddzia\u0142ach.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:42"},{"nodeID":"504356","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:42","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504357","text":"Marcin Hora\u0142a : W tym roku 31 oddzia\u0142\u00f3w zamkni\u0119tych w Polsce w roku 2012 -\u00a0 167;\u00a0 w roku 2013\u00a0 - 128.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:43"},{"nodeID":"504358","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:43","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504359","text":"W tym roku 31 oddzia\u0142\u00f3w zamkni\u0119tych w Polsce w roku 2012 -\u00a0 167;\u00a0 w roku 2013\u00a0 - 128.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:43"},{"nodeID":"504360","text":"W: Marcin Hora\u0142a : W tym roku 31 oddzia\u0142\u00f3w zamkni\u0119tych w Polsce w roku 2012 -\u00a0 167;\u00a0 w roku 2013\u00a0 - 128.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:43"},{"nodeID":"504361","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:43","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504362","text":"Marcin Hora\u0142a : Wida\u0107 bardzo wyra\u017any post\u0119p w tej sprawie","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:43"},{"nodeID":"504363","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:43","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504364","text":"Wida\u0107 bardzo wyra\u017any post\u0119p w tej sprawie","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:43"},{"nodeID":"504365","text":"W: Marcin Hora\u0142a : Wida\u0107 bardzo wyra\u017any post\u0119p w tej sprawie","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:44"},{"nodeID":"504366","text":"Marcin Hora\u0142a : realne 30 miliard\u00f3w wi\u0119cej na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:44"},{"nodeID":"504367","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:44","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504368","text":"realne 30 miliard\u00f3w wi\u0119cej na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia.","type":"I","timestamp":"2020-05-17 12:35:44"},{"nodeID":"504369","text":"W: Marcin Hora\u0142a : realne 30 miliard\u00f3w wi\u0119cej na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:44"},{"nodeID":"504370","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:44","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504371","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-17 12:35:44","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"504372","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:45","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504373","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:45","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"504374","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:45","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504375","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:45","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"504376","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-17 12:35:45","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"504377","text":"W: Marcin Hora\u0142a : Ale cz\u0119\u015b\u0107 szpitali to s\u0105 samorz\u0105dowe np. w Pomorzu zarz\u0105dza Platforma - Szpitale Pomorskie. Zarz\u0105d zarabia tam milion z\u0142otych rocznie\u00a0 i to jest naprawd\u0119 wstyd, \u017ceby\u015bcie swoim ludziom wp\u0142acali milion z\u0142otych z pieni\u0119dzy kt\u00f3re powinny i\u015b\u0107 na leczenie Polak\u00f3w","type":"L","timestamp":"2020-05-17 12:35:46"},{"nodeID":"504378","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-17 12:35:46","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"}],"edges":[{"edgeID":"656274","fromID":"491841","toID":"504176","formEdgeID":null},{"edgeID":"656280","fromID":"491841","toID":"504183","formEdgeID":null},{"edgeID":"656295","fromID":"491843","toID":"504198","formEdgeID":null},{"edgeID":"656289","fromID":"491875","toID":"504194","formEdgeID":null},{"edgeID":"656315","fromID":"491875","toID":"504211","formEdgeID":null},{"edgeID":"656334","fromID":"491928","toID":"504226","formEdgeID":null},{"edgeID":"656343","fromID":"491928","toID":"504234","formEdgeID":null},{"edgeID":"656338","fromID":"491930","toID":"504229","formEdgeID":null},{"edgeID":"656345","fromID":"491934","toID":"504235","formEdgeID":null},{"edgeID":"656353","fromID":"491938","toID":"504241","formEdgeID":null},{"edgeID":"656378","fromID":"491948","toID":"504262","formEdgeID":null},{"edgeID":"656389","fromID":"491948","toID":"504279","formEdgeID":null},{"edgeID":"656381","fromID":"491950","toID":"504265","formEdgeID":null},{"edgeID":"656435","fromID":"492041","toID":"504320","formEdgeID":null},{"edgeID":"656442","fromID":"492041","toID":"504328","formEdgeID":null},{"edgeID":"656447","fromID":"492055","toID":"504333","formEdgeID":null},{"edgeID":"656492","fromID":"492092","toID":"504376","formEdgeID":null},{"edgeID":"656264","fromID":"504162","toID":"504163","formEdgeID":null},{"edgeID":"656267","fromID":"504162","toID":"504170","formEdgeID":null},{"edgeID":"656263","fromID":"504163","toID":"504164","formEdgeID":null},{"edgeID":"656266","fromID":"504167","toID":"504168","formEdgeID":null},{"edgeID":"656265","fromID":"504168","toID":"504169","formEdgeID":null},{"edgeID":"656271","fromID":"504169","toID":"504175","formEdgeID":null},{"edgeID":"656268","fromID":"504170","toID":"504169","formEdgeID":null},{"edgeID":"656270","fromID":"504171","toID":"504172","formEdgeID":null},{"edgeID":"656275","fromID":"504171","toID":"504178","formEdgeID":null},{"edgeID":"656269","fromID":"504172","toID":"504173","formEdgeID":null},{"edgeID":"656293","fromID":"504173","toID":"504197","formEdgeID":null},{"edgeID":"656272","fromID":"504175","toID":"504171","formEdgeID":null},{"edgeID":"656273","fromID":"504176","toID":"491843","formEdgeID":null},{"edgeID":"656276","fromID":"504178","toID":"491841","formEdgeID":null},{"edgeID":"656304","fromID":"504178","toID":"504202","formEdgeID":null},{"edgeID":"656278","fromID":"504179","toID":"504180","formEdgeID":null},{"edgeID":"656283","fromID":"504179","toID":"504188","formEdgeID":null},{"edgeID":"656277","fromID":"504180","toID":"504181","formEdgeID":null},{"edgeID":"656297","fromID":"504181","toID":"504199","formEdgeID":null},{"edgeID":"656279","fromID":"504183","toID":"504179","formEdgeID":null},{"edgeID":"656306","fromID":"504183","toID":"504203","formEdgeID":null},{"edgeID":"656282","fromID":"504184","toID":"504185","formEdgeID":null},{"edgeID":"656288","fromID":"504184","toID":"504193","formEdgeID":null},{"edgeID":"656281","fromID":"504185","toID":"504186","formEdgeID":null},{"edgeID":"656299","fromID":"504186","toID":"504200","formEdgeID":null},{"edgeID":"656284","fromID":"504188","toID":"504184","formEdgeID":null},{"edgeID":"656308","fromID":"504188","toID":"504204","formEdgeID":null},{"edgeID":"656286","fromID":"504189","toID":"504190","formEdgeID":null},{"edgeID":"656291","fromID":"504189","toID":"504196","formEdgeID":null},{"edgeID":"656285","fromID":"504190","toID":"504191","formEdgeID":null},{"edgeID":"656301","fromID":"504191","toID":"504201","formEdgeID":null},{"edgeID":"656287","fromID":"504193","toID":"504189","formEdgeID":null},{"edgeID":"656309","fromID":"504193","toID":"504205","formEdgeID":null},{"edgeID":"656290","fromID":"504194","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656292","fromID":"504196","toID":"491875","formEdgeID":null},{"edgeID":"656312","fromID":"504196","toID":"504206","formEdgeID":null},{"edgeID":"656294","fromID":"504197","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656296","fromID":"504198","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656298","fromID":"504199","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656300","fromID":"504200","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656302","fromID":"504201","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656303","fromID":"504202","toID":"504197","formEdgeID":null},{"edgeID":"656305","fromID":"504203","toID":"504198","formEdgeID":null},{"edgeID":"656307","fromID":"504204","toID":"504199","formEdgeID":null},{"edgeID":"656310","fromID":"504205","toID":"504200","formEdgeID":null},{"edgeID":"656311","fromID":"504206","toID":"504201","formEdgeID":null},{"edgeID":"656314","fromID":"504207","toID":"504208","formEdgeID":null},{"edgeID":"656320","fromID":"504207","toID":"504216","formEdgeID":null},{"edgeID":"656313","fromID":"504208","toID":"504209","formEdgeID":null},{"edgeID":"656316","fromID":"504211","toID":"504207","formEdgeID":null},{"edgeID":"656318","fromID":"504212","toID":"504213","formEdgeID":null},{"edgeID":"656327","fromID":"504212","toID":"504223","formEdgeID":null},{"edgeID":"656317","fromID":"504213","toID":"504214","formEdgeID":null},{"edgeID":"656321","fromID":"504214","toID":"504217","formEdgeID":null},{"edgeID":"656319","fromID":"504216","toID":"504212","formEdgeID":null},{"edgeID":"656323","fromID":"504216","toID":"504218","formEdgeID":null},{"edgeID":"656322","fromID":"504217","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656324","fromID":"504218","toID":"504217","formEdgeID":null},{"edgeID":"656326","fromID":"504219","toID":"504220","formEdgeID":null},{"edgeID":"656336","fromID":"504219","toID":"504228","formEdgeID":null},{"edgeID":"656325","fromID":"504220","toID":"504221","formEdgeID":null},{"edgeID":"656329","fromID":"504221","toID":"504224","formEdgeID":null},{"edgeID":"656328","fromID":"504223","toID":"504219","formEdgeID":null},{"edgeID":"656332","fromID":"504223","toID":"504225","formEdgeID":null},{"edgeID":"656330","fromID":"504224","toID":"504214","formEdgeID":null},{"edgeID":"656331","fromID":"504225","toID":"504224","formEdgeID":null},{"edgeID":"656333","fromID":"504226","toID":"491930","formEdgeID":null},{"edgeID":"656335","fromID":"504228","toID":"491928","formEdgeID":null},{"edgeID":"656339","fromID":"504228","toID":"504230","formEdgeID":null},{"edgeID":"656337","fromID":"504229","toID":"504221","formEdgeID":null},{"edgeID":"656340","fromID":"504230","toID":"504229","formEdgeID":null},{"edgeID":"656342","fromID":"504231","toID":"504232","formEdgeID":null},{"edgeID":"656351","fromID":"504231","toID":"504240","formEdgeID":null},{"edgeID":"656341","fromID":"504232","toID":"491934","formEdgeID":null},{"edgeID":"656344","fromID":"504234","toID":"504231","formEdgeID":null},{"edgeID":"656348","fromID":"504234","toID":"504236","formEdgeID":null},{"edgeID":"656346","fromID":"504235","toID":"504221","formEdgeID":null},{"edgeID":"656347","fromID":"504236","toID":"504235","formEdgeID":null},{"edgeID":"656350","fromID":"504237","toID":"504238","formEdgeID":null},{"edgeID":"656359","fromID":"504237","toID":"504247","formEdgeID":null},{"edgeID":"656349","fromID":"504238","toID":"491938","formEdgeID":null},{"edgeID":"656352","fromID":"504240","toID":"504237","formEdgeID":null},{"edgeID":"656356","fromID":"504240","toID":"504242","formEdgeID":null},{"edgeID":"656354","fromID":"504241","toID":"504221","formEdgeID":null},{"edgeID":"656355","fromID":"504242","toID":"504241","formEdgeID":null},{"edgeID":"656357","fromID":"504243","toID":"504244","formEdgeID":null},{"edgeID":"656363","fromID":"504243","toID":"504252","formEdgeID":null},{"edgeID":"656358","fromID":"504244","toID":"504245","formEdgeID":null},{"edgeID":"656360","fromID":"504247","toID":"504243","formEdgeID":null},{"edgeID":"656362","fromID":"504248","toID":"504250","formEdgeID":null},{"edgeID":"656371","fromID":"504248","toID":"504259","formEdgeID":null},{"edgeID":"656365","fromID":"504249","toID":"504253","formEdgeID":null},{"edgeID":"656361","fromID":"504250","toID":"504249","formEdgeID":null},{"edgeID":"656364","fromID":"504252","toID":"504248","formEdgeID":null},{"edgeID":"656367","fromID":"504252","toID":"504254","formEdgeID":null},{"edgeID":"656366","fromID":"504253","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656368","fromID":"504254","toID":"504253","formEdgeID":null},{"edgeID":"656370","fromID":"504255","toID":"504256","formEdgeID":null},{"edgeID":"656379","fromID":"504255","toID":"504264","formEdgeID":null},{"edgeID":"656369","fromID":"504256","toID":"504257","formEdgeID":null},{"edgeID":"656373","fromID":"504257","toID":"504260","formEdgeID":null},{"edgeID":"656372","fromID":"504259","toID":"504255","formEdgeID":null},{"edgeID":"656375","fromID":"504259","toID":"504261","formEdgeID":null},{"edgeID":"656399","fromID":"504259","toID":"504284","formEdgeID":null},{"edgeID":"656374","fromID":"504260","toID":"504249","formEdgeID":null},{"edgeID":"656376","fromID":"504261","toID":"504260","formEdgeID":null},{"edgeID":"656377","fromID":"504262","toID":"491950","formEdgeID":null},{"edgeID":"656380","fromID":"504264","toID":"491948","formEdgeID":null},{"edgeID":"656383","fromID":"504264","toID":"504266","formEdgeID":null},{"edgeID":"656382","fromID":"504265","toID":"504257","formEdgeID":null},{"edgeID":"656384","fromID":"504266","toID":"504265","formEdgeID":null},{"edgeID":"656386","fromID":"504271","toID":"504272","formEdgeID":null},{"edgeID":"656403","fromID":"504271","toID":"504289","formEdgeID":null},{"edgeID":"656385","fromID":"504272","toID":"504273","formEdgeID":null},{"edgeID":"656397","fromID":"504273","toID":"504283","formEdgeID":null},{"edgeID":"656387","fromID":"504275","toID":"504276","formEdgeID":null},{"edgeID":"656391","fromID":"504275","toID":"504280","formEdgeID":null},{"edgeID":"656388","fromID":"504276","toID":"504277","formEdgeID":null},{"edgeID":"656393","fromID":"504277","toID":"504281","formEdgeID":null},{"edgeID":"656390","fromID":"504279","toID":"504275","formEdgeID":null},{"edgeID":"656392","fromID":"504280","toID":"504271","formEdgeID":null},{"edgeID":"656395","fromID":"504280","toID":"504282","formEdgeID":null},{"edgeID":"656394","fromID":"504281","toID":"504273","formEdgeID":null},{"edgeID":"656396","fromID":"504282","toID":"504281","formEdgeID":null},{"edgeID":"656398","fromID":"504283","toID":"504249","formEdgeID":null},{"edgeID":"656400","fromID":"504284","toID":"504283","formEdgeID":null},{"edgeID":"656402","fromID":"504285","toID":"504286","formEdgeID":null},{"edgeID":"656410","fromID":"504285","toID":"504295","formEdgeID":null},{"edgeID":"656401","fromID":"504286","toID":"504287","formEdgeID":null},{"edgeID":"656404","fromID":"504289","toID":"504285","formEdgeID":null},{"edgeID":"656406","fromID":"504290","toID":"504291","formEdgeID":null},{"edgeID":"656413","fromID":"504290","toID":"504300","formEdgeID":null},{"edgeID":"656405","fromID":"504291","toID":"504292","formEdgeID":null},{"edgeID":"656407","fromID":"504292","toID":"504294","formEdgeID":null},{"edgeID":"656408","fromID":"504294","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656409","fromID":"504295","toID":"504290","formEdgeID":null},{"edgeID":"656412","fromID":"504296","toID":"504297","formEdgeID":null},{"edgeID":"656419","fromID":"504296","toID":"504306","formEdgeID":null},{"edgeID":"656411","fromID":"504297","toID":"504298","formEdgeID":null},{"edgeID":"656414","fromID":"504300","toID":"504296","formEdgeID":null},{"edgeID":"656416","fromID":"504301","toID":"504302","formEdgeID":null},{"edgeID":"656425","fromID":"504301","toID":"504312","formEdgeID":null},{"edgeID":"656415","fromID":"504302","toID":"504303","formEdgeID":null},{"edgeID":"656417","fromID":"504303","toID":"504305","formEdgeID":null},{"edgeID":"656418","fromID":"504305","toID":"504298","formEdgeID":null},{"edgeID":"656420","fromID":"504306","toID":"504301","formEdgeID":null},{"edgeID":"656422","fromID":"504306","toID":"504307","formEdgeID":null},{"edgeID":"656421","fromID":"504307","toID":"504305","formEdgeID":null},{"edgeID":"656424","fromID":"504308","toID":"504309","formEdgeID":null},{"edgeID":"656429","fromID":"504308","toID":"504317","formEdgeID":null},{"edgeID":"656423","fromID":"504309","toID":"504310","formEdgeID":null},{"edgeID":"656426","fromID":"504312","toID":"504308","formEdgeID":null},{"edgeID":"656428","fromID":"504313","toID":"504315","formEdgeID":null},{"edgeID":"656438","fromID":"504313","toID":"504322","formEdgeID":null},{"edgeID":"656431","fromID":"504314","toID":"504318","formEdgeID":null},{"edgeID":"656427","fromID":"504315","toID":"504314","formEdgeID":null},{"edgeID":"656430","fromID":"504317","toID":"504313","formEdgeID":null},{"edgeID":"656433","fromID":"504317","toID":"504319","formEdgeID":null},{"edgeID":"656432","fromID":"504318","toID":"491877","formEdgeID":null},{"edgeID":"656434","fromID":"504319","toID":"504318","formEdgeID":null},{"edgeID":"656436","fromID":"504320","toID":"492043","formEdgeID":null},{"edgeID":"656437","fromID":"504322","toID":"492041","formEdgeID":null},{"edgeID":"656440","fromID":"504324","toID":"504326","formEdgeID":null},{"edgeID":"656446","fromID":"504324","toID":"504332","formEdgeID":null},{"edgeID":"656439","fromID":"504326","toID":"504325","formEdgeID":null},{"edgeID":"656441","fromID":"504328","toID":"504324","formEdgeID":null},{"edgeID":"656443","fromID":"504329","toID":"504330","formEdgeID":null},{"edgeID":"656454","fromID":"504329","toID":"504339","formEdgeID":null},{"edgeID":"656444","fromID":"504330","toID":"492055","formEdgeID":null},{"edgeID":"656445","fromID":"504332","toID":"504329","formEdgeID":null},{"edgeID":"656449","fromID":"504332","toID":"504334","formEdgeID":null},{"edgeID":"656448","fromID":"504333","toID":"504325","formEdgeID":null},{"edgeID":"656450","fromID":"504334","toID":"504333","formEdgeID":null},{"edgeID":"656451","fromID":"504335","toID":"504337","formEdgeID":null},{"edgeID":"656462","fromID":"504335","toID":"504346","formEdgeID":null},{"edgeID":"656455","fromID":"504336","toID":"504340","formEdgeID":null},{"edgeID":"656452","fromID":"504337","toID":"504336","formEdgeID":null},{"edgeID":"656453","fromID":"504339","toID":"504335","formEdgeID":null},{"edgeID":"656457","fromID":"504339","toID":"504341","formEdgeID":null},{"edgeID":"656456","fromID":"504340","toID":"504325","formEdgeID":null},{"edgeID":"656458","fromID":"504341","toID":"504340","formEdgeID":null},{"edgeID":"656459","fromID":"504342","toID":"504343","formEdgeID":null},{"edgeID":"656466","fromID":"504342","toID":"504351","formEdgeID":null},{"edgeID":"656460","fromID":"504343","toID":"504344","formEdgeID":null},{"edgeID":"656461","fromID":"504346","toID":"504342","formEdgeID":null},{"edgeID":"656464","fromID":"504347","toID":"504348","formEdgeID":null},{"edgeID":"656469","fromID":"504347","toID":"504356","formEdgeID":null},{"edgeID":"656463","fromID":"504348","toID":"504349","formEdgeID":null},{"edgeID":"656465","fromID":"504351","toID":"504347","formEdgeID":null},{"edgeID":"656468","fromID":"504352","toID":"504353","formEdgeID":null},{"edgeID":"656474","fromID":"504352","toID":"504361","formEdgeID":null},{"edgeID":"656467","fromID":"504353","toID":"504354","formEdgeID":null},{"edgeID":"656470","fromID":"504356","toID":"504352","formEdgeID":null},{"edgeID":"656471","fromID":"504357","toID":"504358","formEdgeID":null},{"edgeID":"656484","fromID":"504357","toID":"504372","formEdgeID":null},{"edgeID":"656472","fromID":"504358","toID":"504359","formEdgeID":null},{"edgeID":"656481","fromID":"504359","toID":"504371","formEdgeID":null},{"edgeID":"656473","fromID":"504361","toID":"504357","formEdgeID":null},{"edgeID":"656476","fromID":"504362","toID":"504363","formEdgeID":null},{"edgeID":"656485","fromID":"504362","toID":"504373","formEdgeID":null},{"edgeID":"656475","fromID":"504363","toID":"504364","formEdgeID":null},{"edgeID":"656477","fromID":"504366","toID":"504367","formEdgeID":null},{"edgeID":"656493","fromID":"504366","toID":"504378","formEdgeID":null},{"edgeID":"656478","fromID":"504367","toID":"504368","formEdgeID":null},{"edgeID":"656479","fromID":"504368","toID":"504370","formEdgeID":null},{"edgeID":"656480","fromID":"504370","toID":"504364","formEdgeID":null},{"edgeID":"656482","fromID":"504371","toID":"504364","formEdgeID":null},{"edgeID":"656483","fromID":"504372","toID":"504362","formEdgeID":null},{"edgeID":"656487","fromID":"504372","toID":"504374","formEdgeID":null},{"edgeID":"656486","fromID":"504373","toID":"504366","formEdgeID":null},{"edgeID":"656489","fromID":"504373","toID":"504375","formEdgeID":null},{"edgeID":"656488","fromID":"504374","toID":"504371","formEdgeID":null},{"edgeID":"656490","fromID":"504375","toID":"504370","formEdgeID":null},{"edgeID":"656491","fromID":"504376","toID":"492094","formEdgeID":null},{"edgeID":"656494","fromID":"504378","toID":"492092","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"491841","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 21:41:22","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 22:31:27","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 22:31:27","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 22:49:17","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 22:49:17","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 22:49:17","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 22:49:17","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 23:01:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 23:01:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 23:01:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 23:01:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492041","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 23:01:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492092","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 23:01:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:26:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:26:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"3732","timestamp":"2020-05-08 23:26:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"3733","timestamp":"2020-05-08 23:26:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492041","personID":"3735","timestamp":"2020-05-08 23:26:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492092","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:26:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:41:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:41:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"3732","timestamp":"2020-05-08 23:41:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"3733","timestamp":"2020-05-08 23:41:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492041","personID":"3735","timestamp":"2020-05-08 23:41:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492092","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:41:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:50:50","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:50:50","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"3732","timestamp":"2020-05-08 23:50:50","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"3733","timestamp":"2020-05-08 23:50:50","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492041","personID":"3735","timestamp":"2020-05-08 23:50:50","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492092","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:50:50","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:56:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:56:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"3732","timestamp":"2020-05-08 23:56:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"3733","timestamp":"2020-05-08 23:56:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492041","personID":"3735","timestamp":"2020-05-08 23:56:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492092","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 23:56:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-09 00:11:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"3731","timestamp":"2020-05-09 00:11:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"3732","timestamp":"2020-05-09 00:11:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"3733","timestamp":"2020-05-09 00:11:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492041","personID":"3735","timestamp":"2020-05-09 00:11:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492092","personID":"3731","timestamp":"2020-05-09 00:11:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491841","personID":"3731","timestamp":"2020-05-09 00:15:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491875","personID":"3731","timestamp":"2020-05-09 00:15:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491928","personID":"3732","timestamp":"2020-05-09 00:15:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491948","personID":"3733","timestamp":"2020-05-09 00:15:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492041","personID":"3735","timestamp":"2020-05-09 00:15:42","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"492092","personID":"3731","timestamp":"2020-05-09 00:15:42","start":null,"end":null,"source":null}]}