{"nodes":[{"nodeID":"272440","text":"abrir la cueva representa un peligro","type":"I","timestamp":"2017-04-10 12:50:11"},{"nodeID":"272441","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro;","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:11"},{"nodeID":"272442","text":"Martin: CSIC : Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro;","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:11"},{"nodeID":"272443","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: , y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:11"},{"nodeID":"272444","text":"Martin: Gael : , y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:11"},{"nodeID":"272448","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: El documento asegura que la conservaci\u00f3n es \u201cmuy positiva\u201d y que la integridad del lugar est\u00e1 \u201cintacta\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:12"},{"nodeID":"272449","text":"Martin: Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : El documento asegura que la conservaci\u00f3n es \u201cmuy positiva\u201d y que la integridad del lugar est\u00e1 \u201cintacta\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:12"},{"nodeID":"272450","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: Las visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:12"},{"nodeID":"272451","text":"Martin: Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : Las visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:12"},{"nodeID":"272457","text":"Martin: Guillermo : abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:13"},{"nodeID":"272458","text":"Guillermo : El Ministerio de Cultura tiene sobre la mesa dos informes contradictorios: el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:13"},{"nodeID":"272459","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: El Ministerio de Cultura tiene sobre la mesa dos informes contradictorios: el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:13"},{"nodeID":"272460","text":"Martin: Guillermo : El Ministerio de Cultura tiene sobre la mesa dos informes contradictorios: el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:13"},{"nodeID":"272462","text":"CSIC : el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:14"},{"nodeID":"272463","text":"Martin: CSIC : abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:14"},{"nodeID":"272465","text":"Gael : asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:14"},{"nodeID":"272467","text":"las visitas no afectan a las pinturas","type":"I","timestamp":"2017-04-10 12:50:14"},{"nodeID":"272468","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen, y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:14"},{"nodeID":"272469","text":"Martin: Gael : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen, y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:14"},{"nodeID":"272470","text":"el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen, y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:14"},{"nodeID":"272471","text":"Guillermo : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen, y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:15"},{"nodeID":"272472","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen, y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:15"},{"nodeID":"272473","text":"Martin: Guillermo : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen, y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas","type":"L","timestamp":"2017-04-10 12:50:15"},{"nodeID":"272478","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:24","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"272479","text":"Restating","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:25","scheme":"Restating","schemeID":"101"},{"nodeID":"272480","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:25","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"272481","text":"Restating","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:26","scheme":"Restating","schemeID":"101"},{"nodeID":"272482","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2017-04-10 15:25:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"272483","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2017-04-10 15:25:26","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"272484","text":"Disagreeing","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:26","scheme":"Disagreeing","schemeID":"78"},{"nodeID":"272485","text":"Guillermo : el Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco public\u00f3 su informe bianual sobre Altamira. El documento asegura que la conservaci\u00f3n es \u201cmuy positiva\u201d y que la integridad del lugar est\u00e1 \u201cintacta\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:27"},{"nodeID":"272486","text":"conservaci\u00f3n es muy positiva y la integridad del lugar est\u00e1 intacta","type":"I","timestamp":"2017-04-10 15:25:27"},{"nodeID":"272487","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: el Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco public\u00f3 su informe bianual sobre Altamira. El documento asegura que la conservaci\u00f3n es \u201cmuy positiva\u201d y que la integridad del lugar est\u00e1 \u201cintacta\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:27"},{"nodeID":"272488","text":"Martin: Guillermo : el Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco public\u00f3 su informe bianual sobre Altamira. El documento asegura que la conservaci\u00f3n es \u201cmuy positiva\u201d y que la integridad del lugar est\u00e1 \u201cintacta\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:27"},{"nodeID":"272489","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:27","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"272490","text":"Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : la conservaci\u00f3n es \u201cmuy positiva\u201d y la integridad del lugar est\u00e1 \u201cintacta\u201d","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:27"},{"nodeID":"272491","text":"Martin: Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : el Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco public\u00f3 su informe bianual sobre Altamira. El documento asegura que la conservaci\u00f3n es \u201cmuy positiva\u201d y que la integridad del lugar est\u00e1 \u201cintacta\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:27"},{"nodeID":"272492","text":"Restating","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:27","scheme":"Restating","schemeID":"101"},{"nodeID":"272493","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2017-04-10 15:25:28","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"272494","text":"Guillermo : en el punto en el que enumera los factores que pueden afectar al patrimonio, el organismo internacional se\u00f1ala: \u201cLas visitas representan un factor de riesgo","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272495","text":"las visitas representan un factor de riesgo","type":"I","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272496","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: en el punto en el que enumera los factores que pueden afectar al patrimonio, el organismo internacional se\u00f1ala: \u201cLas visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272497","text":"Martin: Guillermo : en el punto en el que enumera los factores que pueden afectar al patrimonio, el organismo internacional se\u00f1ala: \u201cLas visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272498","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: Guillermo : en el punto en el que enumera los factores que pueden afectar al patrimonio, el organismo internacional se\u00f1ala: \u201cLas visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272499","text":"Martin: Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : Guillermo : en el punto en el que enumera los factores que pueden afectar al patrimonio, el organismo internacional se\u00f1ala: \u201cLas visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272500","text":"Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : se\u00f1ala las visitas representan un factor de riesgo","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272501","text":"Martin: Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : en el punto en el que enumera los factores que pueden afectar al patrimonio, el organismo internacional se\u00f1ala: \u201cLas visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:28"},{"nodeID":"272502","text":"Restating","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:29","scheme":"Restating","schemeID":"101"},{"nodeID":"272503","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:29","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"272504","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2017-04-10 15:25:29","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"272505","text":"en el punto en el que enumera los factores que pueden afectar al patrimonio, el organismo internacional se\u00f1ala: \u201cLas visitas representan un factor de riesgo porque pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales\u201d.","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:29"},{"nodeID":"272506","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:29"},{"nodeID":"272507","text":"Martin: Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:29"},{"nodeID":"272508","text":"Comit\u00e9 del Patrimonio Mundial de la Unesco : pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:29"},{"nodeID":"272509","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:29","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"272510","text":"pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"I","timestamp":"2017-04-10 15:25:29"},{"nodeID":"272511","text":"Guillermo : pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:30"},{"nodeID":"272512","text":"Martin: Guillermo : pueden cambiar los par\u00e1metros ambientales","type":"L","timestamp":"2017-04-10 15:25:30"},{"nodeID":"272513","text":"Restating","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:30","scheme":"Restating","schemeID":"101"},{"nodeID":"272514","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2017-04-10 15:25:30","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"272515","text":"Cause To Effect","type":"RA","timestamp":"2017-04-10 15:25:30","scheme":"CauseToEffect","schemeID":"4"},{"nodeID":"272516","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:30","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"272517","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2017-04-10 15:25:31","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"272518","text":"Default Rephrase","type":"MA","timestamp":"2017-04-10 15:25:31","scheme":"Default Rephrase","schemeID":"144"},{"nodeID":"272519","text":"Restating","type":"YA","timestamp":"2017-04-10 15:25:31","scheme":"Restating","schemeID":"101"}],"edges":[{"edgeID":"331272","fromID":"272458","toID":"272479","formEdgeID":null},{"edgeID":"331278","fromID":"272458","toID":"272482","formEdgeID":null},{"edgeID":"331271","fromID":"272462","toID":"272478","formEdgeID":null},{"edgeID":"331275","fromID":"272465","toID":"272480","formEdgeID":null},{"edgeID":"331280","fromID":"272467","toID":"272483","formEdgeID":null},{"edgeID":"331276","fromID":"272471","toID":"272481","formEdgeID":null},{"edgeID":"331288","fromID":"272471","toID":"272493","formEdgeID":null},{"edgeID":"331270","fromID":"272478","toID":"272440","formEdgeID":null},{"edgeID":"331273","fromID":"272479","toID":"272462","formEdgeID":null},{"edgeID":"331274","fromID":"272480","toID":"272467","formEdgeID":null},{"edgeID":"331277","fromID":"272481","toID":"272465","formEdgeID":null},{"edgeID":"331279","fromID":"272482","toID":"272471","formEdgeID":null},{"edgeID":"331282","fromID":"272482","toID":"272484","formEdgeID":null},{"edgeID":"331281","fromID":"272483","toID":"272440","formEdgeID":null},{"edgeID":"331283","fromID":"272484","toID":"272483","formEdgeID":null},{"edgeID":"331286","fromID":"272485","toID":"272492","formEdgeID":null},{"edgeID":"331294","fromID":"272485","toID":"272504","formEdgeID":null},{"edgeID":"331284","fromID":"272489","toID":"272486","formEdgeID":null},{"edgeID":"331285","fromID":"272490","toID":"272489","formEdgeID":null},{"edgeID":"331287","fromID":"272492","toID":"272490","formEdgeID":null},{"edgeID":"331289","fromID":"272493","toID":"272485","formEdgeID":null},{"edgeID":"331290","fromID":"272494","toID":"272502","formEdgeID":null},{"edgeID":"331300","fromID":"272494","toID":"272514","formEdgeID":null},{"edgeID":"331306","fromID":"272495","toID":"272517","formEdgeID":null},{"edgeID":"331308","fromID":"272495","toID":"272518","formEdgeID":null},{"edgeID":"331292","fromID":"272500","toID":"272503","formEdgeID":null},{"edgeID":"331291","fromID":"272502","toID":"272500","formEdgeID":null},{"edgeID":"331293","fromID":"272503","toID":"272495","formEdgeID":null},{"edgeID":"331295","fromID":"272504","toID":"272494","formEdgeID":null},{"edgeID":"331310","fromID":"272504","toID":"272519","formEdgeID":null},{"edgeID":"331297","fromID":"272508","toID":"272509","formEdgeID":null},{"edgeID":"331296","fromID":"272509","toID":"272510","formEdgeID":null},{"edgeID":"331302","fromID":"272510","toID":"272515","formEdgeID":null},{"edgeID":"331299","fromID":"272511","toID":"272513","formEdgeID":null},{"edgeID":"331298","fromID":"272513","toID":"272508","formEdgeID":null},{"edgeID":"331301","fromID":"272514","toID":"272511","formEdgeID":null},{"edgeID":"331304","fromID":"272514","toID":"272516","formEdgeID":null},{"edgeID":"331303","fromID":"272515","toID":"272495","formEdgeID":null},{"edgeID":"331305","fromID":"272516","toID":"272515","formEdgeID":null},{"edgeID":"331307","fromID":"272517","toID":"272467","formEdgeID":null},{"edgeID":"331309","fromID":"272518","toID":"272440","formEdgeID":null},{"edgeID":"331311","fromID":"272519","toID":"272518","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 12:50:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 15:25:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 15:25:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 15:25:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 15:25:34","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 16:25:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 16:25:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 16:25:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 16:25:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 16:49:22","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 16:49:22","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 16:49:22","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 16:49:22","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 17:00:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:00:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:00:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 17:00:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 17:17:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:17:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:17:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 17:17:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 17:36:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:36:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:36:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 17:36:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 17:45:04","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:45:04","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 17:45:04","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 17:45:04","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-10 18:11:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 18:11:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-10 18:11:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-10 18:11:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-11 15:53:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 15:53:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 15:53:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-11 15:53:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-11 16:24:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 16:24:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 16:24:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-11 16:24:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-11 17:13:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:13:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:13:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-11 17:13:35","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-11 17:14:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:14:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:14:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-11 17:14:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-11 17:46:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:46:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:46:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-11 17:46:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-04-11 17:49:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:49:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-04-11 17:49:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-04-11 17:49:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-05-11 17:13:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 17:13:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 17:13:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-05-11 17:13:13","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-05-11 17:48:15","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 17:48:15","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 17:48:15","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-05-11 17:48:15","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-05-11 18:20:24","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 18:20:24","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 18:20:24","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-05-11 18:20:24","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272462","personID":"3434","timestamp":"2017-05-11 18:23:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272490","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 18:23:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272500","personID":"3436","timestamp":"2017-05-11 18:23:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272511","personID":"3437","timestamp":"2017-05-11 18:23:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272494","personID":"3437","timestamp":"2017-08-28 17:29:24","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272494","personID":"3437","timestamp":"2017-08-28 18:04:14","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"272494","personID":"3730","timestamp":"2018-05-01 17:40:16","start":null,"end":null,"source":null}]}