{"nodes":[{"nodeID":"321482","text":"Ludzie cz\u0119sto wierz\u0105, \u017ce w obecnej epoce post\u0119pu technologii najwa\u017cniejszymi kompetencjami s\u0105 programowanie oraz inne zdolno\u015bci zwi\u0105zane z naukami \u015bcis\u0142ymi, matematyk\u0105, technologi\u0105 i in\u017cynieri\u0105.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:42"},{"nodeID":"321483","text":"Analiza 80000 Hours i Tee Ponsukcharoena (powsta\u0142a Dzi\u0119ki danym z US Bureau of Labor Statistics) wykaza\u0142a, \u017ce bardziej warto\u015bciowe (z perspektywy rynku pracy) s\u0105 (i prawdopodobnie b\u0119d\u0105) kompetencje spo\u0142eczne, analityczne i zarz\u0105dcze.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:42"},{"nodeID":"321490","text":"te czynniki decydowa\u0142y o miejscu kompetencji w rankingu zdolno\u015bci zwi\u0105zanych z zatrudnieniem.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:43"},{"nodeID":"321493","text":"Kompetencje spo\u0142eczne to m. in. aktywne s\u0142uchanie, komunikacja ustna i spostrzegawczo\u015b\u0107 spo\u0142eczna.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:43"},{"nodeID":"321497","text":"Kompetencje zarz\u0105dcze to m. in. zarz\u0105dzanie czasem, monitorowanie osi\u0105gni\u0119\u0107 i koordynowanie dzia\u0142a\u0144 innych ludzi.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:44"},{"nodeID":"321499","text":"Najmniej daj\u0105 na rynku pracy zdolno\u015bci zwi\u0105zane z prac\u0105 manualn\u0105, jak konserwacja sprz\u0119tu, naprawy oraz eksploatacja i kontrola urz\u0105dze\u0144.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:44"},{"nodeID":"321501","text":"Zachodzi nast\u0119puj\u0105ca korelacja: zdolno\u015bci przydatne w dobrze p\u0142atnych zawodach to r\u00f3wnie\u017c te, kt\u00f3rych uzyskanie kosztuje du\u017co czasu, kt\u00f3re s\u0105 wa\u017cne w pracach satysfakcjonuj\u0105cych, ma\u0142o zagro\u017conych automatyzacj\u0105.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:45"},{"nodeID":"321517","text":"Bardzo specjalistyczne oraz bardziej innowacyjne kompetencje IT daj\u0105 wysokie dochody i mog\u0105 by\u0107 bardziej u\u017cyteczne na rynku pracy ni\u017c og\u00f3lna kategoria, do kt\u00f3rej nale\u017c\u0105, np. maszynowe uczenie si\u0119 bardziej ni\u017c po prostu programowanie.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:49"},{"nodeID":"321523","text":"By\u0107 mo\u017ce nawet sama inteligencja, uznawana w literaturze akademickiej za kluczowy predyktor sukcesu zawodowego, ust\u0119puje pod tym wzgl\u0119dem kompetencjom spo\u0142ecznym, analitycznym i zarz\u0105dczym.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:50"},{"nodeID":"321529","text":"Wysoki poziom kompetencji spo\u0142ecznych, analitycznych i zarz\u0105dczych, wi\u0105\u017ce si\u0119 z pozycjami wy\u017cszymi w hierarchii, a one w oczywisty spos\u00f3b s\u0105 bardziej po\u017c\u0105dane.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:50"},{"nodeID":"321531","text":"zdolno\u015bci zwi\u0105zane z naukami \u015bcis\u0142ymi, matematyk\u0105, technologi\u0105 i in\u017cynieri\u0105 nie s\u0105 najbardziej u\u017cyteczne z perspektywy rynku pracy.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:51"},{"nodeID":"321577","text":"Mo\u017cna przypuszcza\u0107, \u017ce w \u015bwiecie nowych technologii po\u017c\u0105dani b\u0119d\u0105 pracownicy i pracownice mediuj\u0105cy mi\u0119dzy technologi\u0105 a og\u00f3\u0142em spo\u0142ecze\u0144stwa.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:57"},{"nodeID":"321579","text":"Mo\u017cna przypuszcza\u0107, \u017ce zdolno\u015bci zwi\u0105zane z naukami \u015bcis\u0142ymi, matematyk\u0105, technologi\u0105 i in\u017cynieri\u0105 s\u0105 warte uczenia si\u0119 szczeg\u00f3lnie wtedy, gdy towarzysz\u0105 im kompetencje spo\u0142eczne, analityczne i zarz\u0105dcze.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:58"},{"nodeID":"321581","text":"Warto uczy\u0107 si\u0119 nauk \u015bcis\u0142ych i technologii, ale warto r\u00f3wnie\u017c spr\u00f3bowa\u0107 poprawia\u0107 swoje zdolno\u015bci spo\u0142eczne, np. dzia\u0142aj\u0105c w organizacjach studenckich.","type":"I","timestamp":"2018-01-15 22:18:58"},{"nodeID":"324762","text":"Uprawdopodabnia si\u0119 teza, ze post\u0119p technologiczny poprawia sytuacj\u0119 najbardziej utalentowanych i wyedukowanych, ale zmniejsza median\u0119 dochodu w bran\u017cach, kt\u00f3rych dotyczy zmiana.","type":"I","timestamp":"2018-01-21 21:46:29"},{"nodeID":"325231","text":"Globalizacja wywo\u0142a\u0142a drastyczn\u0105 zmian\u0119 na rynkach zatrudnienia, wywo\u0142an\u0105, m.in, przeniesieniem cz\u0119\u015bci produkcji z gruntu lokalnego za granic\u0119.","type":"I","timestamp":"2018-01-21 22:14:50"},{"nodeID":"325233","text":"Spad\u0142a skuteczno\u015b\u0107 nauczania, kt\u00f3rego zasady i programy nie zosta\u0142y wcze\u015bniej dostosowane, w \u017caden spos\u00f3b, do potrzeb rynku globalnego.","type":"I","timestamp":"2018-01-21 22:14:51"},{"nodeID":"325241","text":"pracodawcy narzekaj\u0105 nie tylko na brak podstawowych umiej\u0119tno\u015bci technicznych (STEM), lecz tak\u017ce na brak zdolno\u015bci do pracy w zespole, komunikacji, czy najzwyklejszej punktualno\u015bci.","type":"I","timestamp":"2018-01-21 22:14:52"},{"nodeID":"325243","text":"Zatrudnieni nie zawsze potrafi\u0105 oceni\u0107 sw\u00f3j potencja\u0142, a ponad 37% z zapytanych stwierdzi\u0142o, \u017ce pracuj\u0105 znacznie poni\u017cej swoich kwalifikacji.","type":"I","timestamp":"2018-01-21 22:14:52"},{"nodeID":"325248","text":"w okresie 2000-2014 emigracja zapewnia\u0142a blisko 40% si\u0142y roboczej, kt\u00f3ra zapewni\u0142a zysk bliski 9.4% \u015bwiatowego produktu brutto, pracuj\u0105c jednak\u017ce za 20 do 30% mniej, ni\u017c pracownicy urodzeni w danym kraju.","type":"I","timestamp":"2018-01-21 22:14:53"},{"nodeID":"328358","text":"Emigracja zarobkowa w znacznym stopniu poprawia t\u0119 sytuacj\u0119 zasilaj\u0105c rynki pracy i wzmagaj\u0105c produktywno\u015b\u0107 w 2015 oko\u0142o 245 mln ludzi \u017cy\u0142o w kraju, kt\u00f3ry nie by\u0142 miejscem ich narodzin.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:44"},{"nodeID":"328359","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:44","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328360","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:45","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328361","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:45","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328362","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:45","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328363","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:45","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328364","text":"Od 20 do 30% pracuj\u0105cej populacji USA i UE jest zaanga\u017cowane w tzw \u201cfreelancing\u201d. Blisko 50% z tej liczby suplementuje w ten spos\u00f3b swoje sta\u0142e dochody lub dorabia do studi\u00f3w. Przy czym 70% wybiera ten typ zajecia, gdy\u017c nie mo\u017ce znale\u017a\u0107 odpowiedniej dla siebie pracy w okolicy.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:45"},{"nodeID":"328365","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328366","text":"Istnieje niedob\u00f3r kwalifikowanej kadry - w 9 krajach UE 40% pracodawc\u00f3w o\u015bwiadczy\u0142o, \u017ce nie s\u0105 w stanie dobra\u0107 kadry o odpowiednich umiej\u0119tno\u015bciach. Za\u015b 60% stwierdzi\u0142o, \u017ce nowi absolwenci s\u0105 nieadekwatnie przygotowani.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:46"},{"nodeID":"328367","text":"Example","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:46","scheme":"Example","schemeID":"14"},{"nodeID":"328368","text":"Mo\u017cemy wyr\u00f3\u017cni\u0107 grup\u0119 zawod\u00f3w o wysokim prawdopodobie\u0144stwie mechanizacji w przeci\u0105gu najbli\u017cszych 20 lat. Przyk\u0142adami s\u0105 - kasjerzy, kierowcy transportu publicznego, robotnicy fizyczni i pracownicy administracyjni.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:46"},{"nodeID":"328369","text":"Mo\u017cemy wyr\u00f3\u017cni\u0107 grup\u0119 zawod\u00f3w o wzgl\u0119dnie niskim prawdopodobie\u0144stwie machanizacji w przeci\u0105gu najbli\u017cszych 20 lat. Przyk\u0142adami s\u0105 - stanowiska kierownicze, wysoko wykwalifikowani specjali\u015bci, pracownicy wykorzystuj\u0105cy umiej\u0119tno\u015bci spo\u0142eczne.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:46"},{"nodeID":"328370","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328371","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:46","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328372","text":"Wysoki poziom wykszta\u0142cenia zmniejsza szans\u0119 mechanizacji","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:47"},{"nodeID":"328373","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:47","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328374","text":"Example","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:47","scheme":"Example","schemeID":"14"},{"nodeID":"328375","text":"Zazwyczaj analizy dotycz\u0105ce u\u017cyteczno\u015bci kompetencji na rynku pracy dotycz\u0105 tylko tego, kt\u00f3re zawody zwi\u0119kszaj\u0105 prawdopodobie\u0144stwo bycia zatrudnionym i kt\u00f3re wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z wy\u017cszymi dochodami.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:47"},{"nodeID":"328376","text":"Powinno si\u0119 r\u00f3wnie\u017c zwraca\u0107 uwag\u0119 na stosowalno\u015b\u0107 konkretnych zdolno\u015bci w bran\u017cach, satysfakcj\u0119 z pracy w zawodach, gdzie przydatna jest dana zdolno\u015b\u0107 oraz zagro\u017cenie automatyzacj\u0105 zdolno\u015bci.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:47"},{"nodeID":"328377","text":"Analiza przeprowadzona przez 80000 Hours i Tee Ponsukcharoena jest adekwatna, bo bierze pod uwag\u0119 prawdopodobie\u0144stwo bycia zatrudnionym, wy\u017csze dochody, ale r\u00f3wnie\u017c stosowalno\u015b\u0107 zdolno\u015bci w wielu lub niewielu bran\u017cach, satysfakcj\u0119 z pracy w zawodach, gdzie przydatna jest dana zdolno\u015b\u0107 oraz zagro\u017cenie automatyzacj\u0105 zdolno\u015bci.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:47"},{"nodeID":"328378","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:47","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328379","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:48","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328380","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:48","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328381","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:48","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328382","text":"Paraphrase","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:49","scheme":"Paraphrase","schemeID":"102"},{"nodeID":"328383","text":"Paraphrase","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:49","scheme":"Paraphrase","schemeID":"102"},{"nodeID":"328384","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2018-01-26 12:06:49","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"328385","text":"Kompetencje analityczne to m. in. ocenianie, krytyczne my\u015blenie, rozwi\u0105zywanie z\u0142o\u017conych problem\u00f3w oraz aktywne uczenie si\u0119.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:49"},{"nodeID":"328386","text":"Paraphrase","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:49","scheme":"Paraphrase","schemeID":"102"},{"nodeID":"328387","text":"Paraphrase","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:50","scheme":"Paraphrase","schemeID":"102"},{"nodeID":"328388","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:50","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328389","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:50","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328390","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:50","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328391","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:50","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328392","text":"Wyj\u0105tkami wobec tego trendu, tzn. bran\u017cami z zakresu nauk \u015bcis\u0142ych i technologii, kt\u00f3re zaliczy\u0142y znacz\u0105cy wzrost zatrudnienia, s\u0105 profesje zwi\u0105zane z informatyk\u0105, programowaniem i wsparciem technicznym oraz badaniami operacyjnymi.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:50"},{"nodeID":"328393","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:51","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328394","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2018-01-26 12:06:51","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"328395","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2018-01-26 12:06:51","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"328396","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:51","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328397","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328398","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328399","text":"Obiegowa opinia, i\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie powinna skupi\u0107 si\u0119 na naukach \u015bcis\u0142ych i technologii, przesta\u0142a by\u0107 oczywista. Potrzeba dalszych bada\u0144, aby dawa\u0107 w miar\u0119 pewne indywidualne porady.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:52"},{"nodeID":"328400","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328401","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328402","text":"David Deming wykaza\u0142, \u017ce najwi\u0119kszy wzrost zatrudnienia nast\u0105pi\u0142 w zawodach, dla kt\u00f3rych potrzebne s\u0105 zar\u00f3wno zdolno\u015bci matematyczne, jak i spo\u0142eczne, np. w ksi\u0119gowo\u015bci, medycynie czy zarz\u0105dzaniu finansami.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:53"},{"nodeID":"328403","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328404","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328405","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328406","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"328407","text":"80 000 hours, These skills make you most employable. Coding isn\u2019t one \u2013 can that be right?  https:\/\/80000hours.org\/articles\/skills-most-employable\/","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:54"},{"nodeID":"328408","text":"D. J. Deming, The Growing Importance of Social Skills in the Labor Market, Harvard University and NBER.","type":"I","timestamp":"2018-01-26 12:06:54"},{"nodeID":"328409","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-26 12:06:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"407652","fromID":"321482","toID":"328384","formEdgeID":null},{"edgeID":"407648","fromID":"321483","toID":"328382","formEdgeID":null},{"edgeID":"407650","fromID":"321483","toID":"328383","formEdgeID":null},{"edgeID":"407654","fromID":"321483","toID":"328386","formEdgeID":null},{"edgeID":"407656","fromID":"321483","toID":"328387","formEdgeID":null},{"edgeID":"407658","fromID":"321483","toID":"328388","formEdgeID":null},{"edgeID":"407660","fromID":"321483","toID":"328389","formEdgeID":null},{"edgeID":"407664","fromID":"321483","toID":"328391","formEdgeID":null},{"edgeID":"407672","fromID":"321483","toID":"328396","formEdgeID":null},{"edgeID":"407646","fromID":"321490","toID":"328381","formEdgeID":null},{"edgeID":"407662","fromID":"321499","toID":"328390","formEdgeID":null},{"edgeID":"407666","fromID":"321517","toID":"328393","formEdgeID":null},{"edgeID":"407670","fromID":"321517","toID":"328395","formEdgeID":null},{"edgeID":"407676","fromID":"321523","toID":"328398","formEdgeID":null},{"edgeID":"407674","fromID":"321529","toID":"328397","formEdgeID":null},{"edgeID":"407678","fromID":"321531","toID":"328400","formEdgeID":null},{"edgeID":"407684","fromID":"321577","toID":"328404","formEdgeID":null},{"edgeID":"407682","fromID":"321579","toID":"328403","formEdgeID":null},{"edgeID":"407618","fromID":"325231","toID":"328359","formEdgeID":null},{"edgeID":"407626","fromID":"325231","toID":"328363","formEdgeID":null},{"edgeID":"407628","fromID":"325231","toID":"328365","formEdgeID":null},{"edgeID":"407624","fromID":"325233","toID":"328362","formEdgeID":null},{"edgeID":"407632","fromID":"325233","toID":"328370","formEdgeID":null},{"edgeID":"407634","fromID":"325233","toID":"328371","formEdgeID":null},{"edgeID":"407620","fromID":"325241","toID":"328360","formEdgeID":null},{"edgeID":"407622","fromID":"325241","toID":"328361","formEdgeID":null},{"edgeID":"407638","fromID":"325248","toID":"328374","formEdgeID":null},{"edgeID":"407619","fromID":"328359","toID":"328358","formEdgeID":null},{"edgeID":"407621","fromID":"328360","toID":"328358","formEdgeID":null},{"edgeID":"407623","fromID":"328361","toID":"325243","formEdgeID":null},{"edgeID":"407625","fromID":"328362","toID":"325241","formEdgeID":null},{"edgeID":"407627","fromID":"328363","toID":"325233","formEdgeID":null},{"edgeID":"407629","fromID":"328365","toID":"328364","formEdgeID":null},{"edgeID":"407630","fromID":"328366","toID":"328367","formEdgeID":null},{"edgeID":"407631","fromID":"328367","toID":"325241","formEdgeID":null},{"edgeID":"407633","fromID":"328370","toID":"328368","formEdgeID":null},{"edgeID":"407635","fromID":"328371","toID":"328369","formEdgeID":null},{"edgeID":"407636","fromID":"328372","toID":"328373","formEdgeID":null},{"edgeID":"407637","fromID":"328373","toID":"328369","formEdgeID":null},{"edgeID":"407639","fromID":"328374","toID":"328358","formEdgeID":null},{"edgeID":"407640","fromID":"328375","toID":"328378","formEdgeID":null},{"edgeID":"407642","fromID":"328376","toID":"328379","formEdgeID":null},{"edgeID":"407644","fromID":"328377","toID":"328380","formEdgeID":null},{"edgeID":"407641","fromID":"328378","toID":"328377","formEdgeID":null},{"edgeID":"407643","fromID":"328379","toID":"328377","formEdgeID":null},{"edgeID":"407645","fromID":"328380","toID":"321490","formEdgeID":null},{"edgeID":"407647","fromID":"328381","toID":"321483","formEdgeID":null},{"edgeID":"407649","fromID":"328382","toID":"321493","formEdgeID":null},{"edgeID":"407651","fromID":"328383","toID":"321499","formEdgeID":null},{"edgeID":"407653","fromID":"328384","toID":"321483","formEdgeID":null},{"edgeID":"407655","fromID":"328386","toID":"328385","formEdgeID":null},{"edgeID":"407657","fromID":"328387","toID":"321497","formEdgeID":null},{"edgeID":"407659","fromID":"328388","toID":"321531","formEdgeID":null},{"edgeID":"407661","fromID":"328389","toID":"321501","formEdgeID":null},{"edgeID":"407663","fromID":"328390","toID":"328368","formEdgeID":null},{"edgeID":"407665","fromID":"328391","toID":"328369","formEdgeID":null},{"edgeID":"407668","fromID":"328392","toID":"328394","formEdgeID":null},{"edgeID":"407667","fromID":"328393","toID":"324762","formEdgeID":null},{"edgeID":"407669","fromID":"328394","toID":"321483","formEdgeID":null},{"edgeID":"407671","fromID":"328395","toID":"328392","formEdgeID":null},{"edgeID":"407673","fromID":"328396","toID":"321523","formEdgeID":null},{"edgeID":"407675","fromID":"328397","toID":"321523","formEdgeID":null},{"edgeID":"407677","fromID":"328398","toID":"321531","formEdgeID":null},{"edgeID":"407680","fromID":"328399","toID":"328401","formEdgeID":null},{"edgeID":"407679","fromID":"328400","toID":"328399","formEdgeID":null},{"edgeID":"407681","fromID":"328401","toID":"321581","formEdgeID":null},{"edgeID":"407686","fromID":"328402","toID":"328405","formEdgeID":null},{"edgeID":"407688","fromID":"328402","toID":"328406","formEdgeID":null},{"edgeID":"407683","fromID":"328403","toID":"321581","formEdgeID":null},{"edgeID":"407685","fromID":"328404","toID":"321581","formEdgeID":null},{"edgeID":"407687","fromID":"328405","toID":"321579","formEdgeID":null},{"edgeID":"407689","fromID":"328406","toID":"321577","formEdgeID":null},{"edgeID":"407690","fromID":"328408","toID":"328409","formEdgeID":null},{"edgeID":"407691","fromID":"328409","toID":"328407","formEdgeID":null}],"locutions":[]}