{"nodes":[{"nodeID":"417739","text":"Portanto, \u00e9 imprescind\u00edvel que exista uma reavalia\u00e7\u00e3o governamental diante dessas linhas sociais, pois um Estado deficit\u00e1rio ocasiona um quadro injusto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o jovem","type":"I","timestamp":"2019-06-14 15:22:03"},{"nodeID":"417740","text":"Com base nessas considera\u00e7\u00f5es, \u00e9 percept\u00edvel que a solu\u00e7\u00e3o ao impasse apresentado responde a uma governabilidade ruim, cuja gest\u00e3o dos Minist\u00e9rios existentes repercutem a\u00e7\u00f5es fracas e ineficientes para combater sistematicamente a criminalidade","type":"I","timestamp":"2019-06-14 15:23:02"},{"nodeID":"417741","text":"O Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e seu ent\u00e3o ministro Ricardo V\u00e9lez Rodriguez, podem desenvolver uma parceria junto a grande m\u00e9dia \u2013 r\u00e1dios, televis\u00e3o e jornais, a fim de criar um projeto social e informativo sobre os perigos da criminalidade entre jovens","type":"I","timestamp":"2019-06-14 15:23:42"},{"nodeID":"417742","text":"Tamb\u00e9m, este mesmo projeto poderia premiar trabalhos que apresentassem temas ao combate \u00e0 criminalidade com bolsas de estudos na melhores Universidades do Pa\u00eds","type":"I","timestamp":"2019-06-14 15:24:16"},{"nodeID":"417743","text":"Al\u00e9m disso, precisa haver um diagn\u00f3stico de situa\u00e7\u00f5es concretas, buscando reavaliar as principais circunst\u00e2ncias que adjetivam essas injusti\u00e7as sociais como, por exemplo, criminalizar de maneira mais en\u00e9rgica os corruptos que saqueiam cofres p\u00fablicos e, consequentemente, afetam in\u00fameras fam\u00edlias que necessitam de uma educa\u00e7\u00e3o para seus filhos e sa\u00fade de qualidade, bem como um emprego digno aos pais","type":"I","timestamp":"2019-06-14 15:24:16"},{"nodeID":"417760","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-14 15:45:03","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417761","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-14 15:45:03","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417762","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-14 15:45:04","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417763","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-14 15:45:04","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"533330","fromID":"417740","toID":"417760","formEdgeID":null},{"edgeID":"533333","fromID":"417741","toID":"417762","formEdgeID":null},{"edgeID":"533332","fromID":"417742","toID":"417761","formEdgeID":null},{"edgeID":"533335","fromID":"417743","toID":"417763","formEdgeID":null},{"edgeID":"533329","fromID":"417760","toID":"417739","formEdgeID":null},{"edgeID":"533331","fromID":"417761","toID":"417739","formEdgeID":null},{"edgeID":"533334","fromID":"417762","toID":"417739","formEdgeID":null},{"edgeID":"533336","fromID":"417763","toID":"417739","formEdgeID":null}],"locutions":[]}