{"nodes":[{"nodeID":"491641","text":"Takie pakty by\u0142y podpisywane w wielu krajach mi\u0119dzy innymi w krajach skandynawskich i one pozwalaj\u0105 na to \u017ceby w stabilny, odpowiedzialny spos\u00f3b planowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107.","type":"I","timestamp":"2020-05-04 22:54:49"},{"nodeID":"491646","text":"Adrian Zandberg : Wi\u0119c my jako lewica jeste\u015bmy jak najbardziej za tym, \u017ceby usi\u0105\u015b\u0107 do takich rozm\u00f3w, w szczeg\u00f3lno\u015bci do Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u ze \u015brodowiskiem medycznym.","type":"L","timestamp":"2020-05-04 22:54:49"},{"nodeID":"491648","text":"Wi\u0119c my jako lewica jeste\u015bmy jak najbardziej za tym, \u017ceby usi\u0105\u015b\u0107 do takich rozm\u00f3w, w szczeg\u00f3lno\u015bci do Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u ze \u015brodowiskiem medycznym.","type":"I","timestamp":"2020-05-04 22:54:50"},{"nodeID":"491654","text":"Adrian Zandberg : To jest problem z kt\u00f3rym PiS sobie ewidentnie nie poradzi\u0142 w tej kadencji.","type":"L","timestamp":"2020-05-04 22:54:50"},{"nodeID":"491656","text":"To jest problem z kt\u00f3rym PiS sobie ewidentnie nie poradzi\u0142 w tej kadencji.","type":"I","timestamp":"2020-05-04 22:54:51"},{"nodeID":"495336","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Szanowni Pa\u0144stwo, po 89 roku w s\u0142u\u017cbie zdrowia rewolucja goni\u0142a rewolucj\u0119. Dzi\u015b postulat lekarzy \u015brodowisk medycznych i ekspert\u00f3w brzmi tak -\u00a0 to jest postulat tak\u017ce do polityk\u00f3w: usi\u0105dziemy razem i opracujemy pakiet zmian, kt\u00f3ry obowi\u0105zywa\u0142 b\u0119dzie bez wzgl\u0119du na to kto jest aktualnie przy w\u0142adzy. W zwi\u0105zku z tym to nie jest pakiet kt\u00f3ry mo\u017cna podpisa\u0107 przed wyborami kt\u00f3ry za chwil\u0119 si\u0119 po wyborach zapomni.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:24"},{"nodeID":"495337","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:24","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495338","text":"Grzegorz Kajdanowicz: Szanowni Pa\u0144stwo, po 89 roku w s\u0142u\u017cbie zdrowia rewolucja goni\u0142a rewolucj\u0119. Dzi\u015b postulat lekarzy \u015brodowisk medycznych i ekspert\u00f3w brzmi tak -\u00a0 to jest postulat tak\u017ce do polityk\u00f3w: usi\u0105dziemy razem i opracujemy pakiet zmian, kt\u00f3ry obowi\u0105zywa\u0142 b\u0119dzie bez wzgl\u0119du na to kto jest aktualnie przy w\u0142adzy. W zwi\u0105zku z tym to nie jest pakiet kt\u00f3ry mo\u017cna podpisa\u0107 przed wyborami kt\u00f3ry za chwil\u0119 si\u0119 po wyborach zapomni.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:24"},{"nodeID":"495339","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: Szanowni Pa\u0144stwo, po 89 roku w s\u0142u\u017cbie zdrowia rewolucja goni\u0142a rewolucj\u0119. Dzi\u015b postulat lekarzy \u015brodowisk medycznych i ekspert\u00f3w brzmi tak -\u00a0 to jest postulat tak\u017ce do polityk\u00f3w: usi\u0105dziemy razem i opracujemy pakiet zmian, kt\u00f3ry obowi\u0105zywa\u0142 b\u0119dzie bez wzgl\u0119du na to kto jest aktualnie przy w\u0142adzy. W zwi\u0105zku z tym to nie jest pakiet kt\u00f3ry mo\u017cna podpisa\u0107 przed wyborami kt\u00f3ry za chwil\u0119 si\u0119 po wyborach zapomni.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:24"},{"nodeID":"495340","text":"Grzegorz Kajdanowicz : Czy jest zgoda waszych partii \u017ceby taki ponadpartyjny plan ratunkowy dla polskiej s\u0142u\u017cby zdrowia po wyborach wsp\u00f3lnie opracowa\u0107?\u00a0 Pierwszy Adrian Zandberg.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:24"},{"nodeID":"495341","text":"Pytanie z Asercj\u0105","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:25","scheme":"Pytanie z Asercj\u0105","schemeID":"195"},{"nodeID":"495342","text":"Czy jest zgoda waszych partii \u017ceby taki ponadpartyjny plan ratunkowy dla polskiej s\u0142u\u017cby zdrowia po wyborach wsp\u00f3lnie opracowa\u0107?\u00a0 Pierwszy Adrian Zandberg.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:25"},{"nodeID":"495343","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Czy jest zgoda waszych partii \u017ceby taki ponadpartyjny plan ratunkowy dla polskiej s\u0142u\u017cby zdrowia po wyborach wsp\u00f3lnie opracowa\u0107?\u00a0 Pierwszy Adrian Zandberg.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:25"},{"nodeID":"495344","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:25","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495345","text":"Adrian Zandberg : Adrian Zandberg: ju\u017c wspomina\u0142em przed chwil\u0105 \u017ce mi si\u0119 wydaje \u017ce to nie tylko potrzebne, mo\u017cliwe, ale po prostu konieczne","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:25"},{"nodeID":"495346","text":"Adrian Zandberg: ju\u017c wspomina\u0142em przed chwil\u0105 \u017ce mi si\u0119 wydaje \u017ce to nie tylko potrzebne, mo\u017cliwe, ale po prostu konieczne","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:25"},{"nodeID":"495347","text":"W: Adrian Zandberg : Adrian Zandberg: ju\u017c wspomina\u0142em przed chwil\u0105 \u017ce mi si\u0119 wydaje \u017ce to nie tylko potrzebne, mo\u017cliwe, ale po prostu konieczne","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:25"},{"nodeID":"495348","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495349","text":"Adrian Zandberg :  bo je\u017celi chcemy \u017ceby polska ochrona zdrowia zmieni\u0142a si\u0119 na lepsze to musimy planowa\u0107 w perspektywie d\u0142u\u017cszej ni\u017c dora\u017ana, wyborcza, czteroletnia.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:26"},{"nodeID":"495350","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:26","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495351","text":"bo je\u017celi chcemy \u017ceby polska ochrona zdrowia zmieni\u0142a si\u0119 na lepsze to musimy planowa\u0107 w perspektywie d\u0142u\u017cszej ni\u017c dora\u017ana, wyborcza, czteroletnia.\u00a0","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:26"},{"nodeID":"495352","text":"W: Adrian Zandberg :  bo je\u017celi chcemy \u017ceby polska ochrona zdrowia zmieni\u0142a si\u0119 na lepsze to musimy planowa\u0107 w perspektywie d\u0142u\u017cszej ni\u017c dora\u017ana, wyborcza, czteroletnia.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:26"},{"nodeID":"495353","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:26","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495354","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 10:11:26","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"495355","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:26","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"495356","text":"Adrian Zandberg : Takie pakty by\u0142y podpisywane w wielu krajach mi\u0119dzy innymi w krajach skandynawskich i one pozwalaj\u0105 na to \u017ceby w stabilny, odpowiedzialny spos\u00f3b planowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:27"},{"nodeID":"495357","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:27","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495358","text":"W: Adrian Zandberg : Takie pakty by\u0142y podpisywane w wielu krajach mi\u0119dzy innymi w krajach skandynawskich i one pozwalaj\u0105 na to \u017ceby w stabilny, odpowiedzialny spos\u00f3b planowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:27"},{"nodeID":"495359","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:27","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495360","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:27","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495361","text":"W: Adrian Zandberg : Wi\u0119c my jako lewica jeste\u015bmy jak najbardziej za tym, \u017ceby usi\u0105\u015b\u0107 do takich rozm\u00f3w, w szczeg\u00f3lno\u015bci do Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u ze \u015brodowiskiem medycznym.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:28"},{"nodeID":"495362","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:28","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495363","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 10:11:28","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"495364","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:28","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"495365","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:28","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495366","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 10:11:28","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"495367","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:29","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495368","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:29","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"495369","text":"Adrian Zandberg : I nie tylko lekarzami i piel\u0119gniarkami ale wszystkimi zawodami medycznymi","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:29"},{"nodeID":"495370","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:29","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495371","text":"I nie tylko lekarzami i piel\u0119gniarkami ale wszystkimi zawodami medycznymi","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:29"},{"nodeID":"495372","text":"W: Adrian Zandberg : I nie tylko lekarzami i piel\u0119gniarkami ale wszystkimi zawodami medycznymi","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:29"},{"nodeID":"495373","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:29","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495374","text":"Adrian Zandberg :  bo medycyna to jest sport zespo\u0142owy i tak naprawd\u0119 tylko wtedy dzia\u0142a sprawnie je\u015bli opiera si\u0119 na wsp\u00f3\u0142pracy i na dobrym traktowaniu wszystkich pracownik\u00f3w sektora medycznego.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:30"},{"nodeID":"495375","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:30","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495376","text":"bo medycyna to jest sport zespo\u0142owy i tak naprawd\u0119 tylko wtedy dzia\u0142a sprawnie je\u015bli opiera si\u0119 na wsp\u00f3\u0142pracy i na dobrym traktowaniu wszystkich pracownik\u00f3w sektora medycznego.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:30"},{"nodeID":"495377","text":"W: Adrian Zandberg :  bo medycyna to jest sport zespo\u0142owy i tak naprawd\u0119 tylko wtedy dzia\u0142a sprawnie je\u015bli opiera si\u0119 na wsp\u00f3\u0142pracy i na dobrym traktowaniu wszystkich pracownik\u00f3w sektora medycznego.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:30"},{"nodeID":"495378","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:30","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495379","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 10:11:30","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"495380","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:30","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"495381","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:31","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495382","text":"W: Adrian Zandberg : To jest problem z kt\u00f3rym PiS sobie ewidentnie nie poradzi\u0142 w tej kadencji.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:31"},{"nodeID":"495383","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:31","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495384","text":"Adrian Zandberg : I chcia\u0142em powiedzie\u0107 \u017ce to musi si\u0119 zmieni\u0107","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:31"},{"nodeID":"495385","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:31","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495386","text":"I chcia\u0142em powiedzie\u0107 \u017ce to musi si\u0119 zmieni\u0107","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:31"},{"nodeID":"495387","text":"W: Adrian Zandberg : I chcia\u0142em powiedzie\u0107 \u017ce to musi si\u0119 zmieni\u0107","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:32"},{"nodeID":"495388","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:32","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495389","text":"Adrian Zandberg : bo inaczej w ci\u0105gu roku, dw\u00f3ch, trzech b\u0119dziemy mieli jeszcze g\u0142\u0119bsze problemy.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:32"},{"nodeID":"495390","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:32","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"495391","text":"bo inaczej w ci\u0105gu roku, dw\u00f3ch, trzech b\u0119dziemy mieli jeszcze g\u0142\u0119bsze problemy.\u00a0","type":"I","timestamp":"2020-05-14 10:11:32"},{"nodeID":"495392","text":"W: Adrian Zandberg : bo inaczej w ci\u0105gu roku, dw\u00f3ch, trzech b\u0119dziemy mieli jeszcze g\u0142\u0119bsze problemy.\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 10:11:32"},{"nodeID":"495393","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 10:11:32","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"495394","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"495395","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","scheme":"Arguing","schemeID":"80"}],"edges":[{"edgeID":"644972","fromID":"491641","toID":"495363","formEdgeID":null},{"edgeID":"644969","fromID":"491646","toID":"495360","formEdgeID":null},{"edgeID":"644986","fromID":"491646","toID":"495373","formEdgeID":null},{"edgeID":"644997","fromID":"491654","toID":"495381","formEdgeID":null},{"edgeID":"645002","fromID":"491654","toID":"495388","formEdgeID":null},{"edgeID":"644949","fromID":"495336","toID":"495337","formEdgeID":null},{"edgeID":"644952","fromID":"495336","toID":"495344","formEdgeID":null},{"edgeID":"644948","fromID":"495337","toID":"495338","formEdgeID":null},{"edgeID":"644951","fromID":"495340","toID":"495341","formEdgeID":null},{"edgeID":"644954","fromID":"495340","toID":"495348","formEdgeID":null},{"edgeID":"644950","fromID":"495341","toID":"495342","formEdgeID":null},{"edgeID":"644953","fromID":"495344","toID":"495340","formEdgeID":null},{"edgeID":"644958","fromID":"495345","toID":"495353","formEdgeID":null},{"edgeID":"644976","fromID":"495345","toID":"495365","formEdgeID":null},{"edgeID":"644980","fromID":"495345","toID":"495367","formEdgeID":null},{"edgeID":"644978","fromID":"495346","toID":"495366","formEdgeID":null},{"edgeID":"644955","fromID":"495348","toID":"495345","formEdgeID":null},{"edgeID":"644957","fromID":"495349","toID":"495350","formEdgeID":null},{"edgeID":"644966","fromID":"495349","toID":"495359","formEdgeID":null},{"edgeID":"644956","fromID":"495350","toID":"495351","formEdgeID":null},{"edgeID":"644960","fromID":"495351","toID":"495354","formEdgeID":null},{"edgeID":"644959","fromID":"495353","toID":"495349","formEdgeID":null},{"edgeID":"644962","fromID":"495353","toID":"495355","formEdgeID":null},{"edgeID":"644961","fromID":"495354","toID":"495346","formEdgeID":null},{"edgeID":"644963","fromID":"495355","toID":"495354","formEdgeID":null},{"edgeID":"644965","fromID":"495356","toID":"495357","formEdgeID":null},{"edgeID":"644970","fromID":"495356","toID":"495362","formEdgeID":null},{"edgeID":"644964","fromID":"495357","toID":"491641","formEdgeID":null},{"edgeID":"644967","fromID":"495359","toID":"495356","formEdgeID":null},{"edgeID":"644968","fromID":"495360","toID":"491648","formEdgeID":null},{"edgeID":"644971","fromID":"495362","toID":"491646","formEdgeID":null},{"edgeID":"644974","fromID":"495362","toID":"495364","formEdgeID":null},{"edgeID":"644973","fromID":"495363","toID":"491648","formEdgeID":null},{"edgeID":"644975","fromID":"495364","toID":"495363","formEdgeID":null},{"edgeID":"644977","fromID":"495365","toID":"495346","formEdgeID":null},{"edgeID":"644979","fromID":"495366","toID":"491648","formEdgeID":null},{"edgeID":"644981","fromID":"495367","toID":"491646","formEdgeID":null},{"edgeID":"644982","fromID":"495367","toID":"495368","formEdgeID":null},{"edgeID":"644983","fromID":"495368","toID":"495366","formEdgeID":null},{"edgeID":"644985","fromID":"495369","toID":"495370","formEdgeID":null},{"edgeID":"644990","fromID":"495369","toID":"495378","formEdgeID":null},{"edgeID":"644984","fromID":"495370","toID":"495371","formEdgeID":null},{"edgeID":"644987","fromID":"495373","toID":"495369","formEdgeID":null},{"edgeID":"644989","fromID":"495374","toID":"495375","formEdgeID":null},{"edgeID":"644998","fromID":"495374","toID":"495383","formEdgeID":null},{"edgeID":"644988","fromID":"495375","toID":"495376","formEdgeID":null},{"edgeID":"644992","fromID":"495376","toID":"495379","formEdgeID":null},{"edgeID":"644991","fromID":"495378","toID":"495374","formEdgeID":null},{"edgeID":"644994","fromID":"495378","toID":"495380","formEdgeID":null},{"edgeID":"644993","fromID":"495379","toID":"495371","formEdgeID":null},{"edgeID":"644995","fromID":"495380","toID":"495379","formEdgeID":null},{"edgeID":"644996","fromID":"495381","toID":"491656","formEdgeID":null},{"edgeID":"644999","fromID":"495383","toID":"491654","formEdgeID":null},{"edgeID":"645001","fromID":"495384","toID":"495385","formEdgeID":null},{"edgeID":"645006","fromID":"495384","toID":"495393","formEdgeID":null},{"edgeID":"645000","fromID":"495385","toID":"495386","formEdgeID":null},{"edgeID":"645003","fromID":"495388","toID":"495384","formEdgeID":null},{"edgeID":"645005","fromID":"495389","toID":"495390","formEdgeID":null},{"edgeID":"645004","fromID":"495390","toID":"495391","formEdgeID":null},{"edgeID":"645008","fromID":"495391","toID":"495394","formEdgeID":null},{"edgeID":"645007","fromID":"495393","toID":"495389","formEdgeID":null},{"edgeID":"645010","fromID":"495393","toID":"495395","formEdgeID":null},{"edgeID":"645009","fromID":"495394","toID":"495386","formEdgeID":null},{"edgeID":"645011","fromID":"495395","toID":"495394","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"491646","personID":"0","timestamp":"2020-05-04 22:54:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491654","personID":"0","timestamp":"2020-05-04 22:54:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491654","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:08:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491654","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:12:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491654","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 15:39:30","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491654","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 15:59:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495336","personID":"3817","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495340","personID":"3817","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495345","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495349","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495356","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491646","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495369","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495374","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491654","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495384","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"495389","personID":"3818","timestamp":"2020-05-14 10:11:33","start":null,"end":null,"source":null}]}