{"nodes":[{"nodeID":"119743","text":"O conselho de administra\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian","type":"I","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119744","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/33.html:  O conselho de administra\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian","type":"L","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119745","text":"Ant\u00f3nio Pinto Ribeiro,","type":"I","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119746","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/33.html:  Ant\u00f3nio Pinto Ribeiro,","type":"L","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119747","text":"coordenador geral da entidade","type":"I","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119748","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/33.html:  coordenador geral da entidade","type":"L","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119749","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/33.html:  rescindiu, com efeito imediato","type":"L","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119750","text":"No comunicado de hoje, a FCG fala em \"quebra de confian\u00e7a institucional\"","type":"I","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119751","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/33.html: No comunicado de hoje, a FCG fala em \"quebra de confian\u00e7a institucional\"","type":"L","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119752","text":"anunciou hoje que rescindiu, com efeito imediato, a liga\u00e7\u00e3o a","type":"I","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119753","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/33.html:  anunciou hoje que rescindiu, com efeito imediato, a liga\u00e7\u00e3o a","type":"L","timestamp":"2015-12-10 21:21:54"},{"nodeID":"119754","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-10 21:21:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"119755","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-10 21:21:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"119756","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-10 21:21:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"119757","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-10 21:21:54","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"160723","fromID":"119743","toID":"119754","formEdgeID":null},{"edgeID":"160727","fromID":"119745","toID":"119756","formEdgeID":null},{"edgeID":"160729","fromID":"119747","toID":"119757","formEdgeID":null},{"edgeID":"160725","fromID":"119752","toID":"119755","formEdgeID":null},{"edgeID":"160724","fromID":"119754","toID":"119752","formEdgeID":null},{"edgeID":"160726","fromID":"119755","toID":"119745","formEdgeID":null},{"edgeID":"160728","fromID":"119756","toID":"119747","formEdgeID":null},{"edgeID":"160730","fromID":"119757","toID":"119750","formEdgeID":null}],"locutions":[]}