{"nodes":[{"nodeID":"491677","text":"Krzysztof Bosak :  Nie chodzi tu tylko wy\u0142\u0105cznie o m\u0142odych lekarzy. Chodzi tak\u017ce o ratownik\u00f3w medycznych, chodzi tak\u017ce o piel\u0119gniarki. Chodzi o ca\u0142y personel kt\u00f3ry tworzy efekt w ochronie zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:28"},{"nodeID":"491679","text":"Nie chodzi tu tylko wy\u0142\u0105cznie o m\u0142odych lekarzy. Chodzi tak\u017ce o ratownik\u00f3w medycznych, chodzi tak\u017ce o piel\u0119gniarki. Chodzi o ca\u0142y personel kt\u00f3ry tworzy efekt w ochronie zdrowia.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491681","text":"Krzysztof Bosak : Natomiast jeszcze raz podkre\u015bl\u0119 \u017ce to co r\u00f3\u017cni Konfederacj\u0119 i wszystkie stoj\u0105ce tutaj si\u0142y polityczne, to my nie wierzymy, \u017ce jeden centralny planista jest w stanie zaplanowa\u0107 w dobry spos\u00f3b organizacj\u0119 gabinet\u00f3w dla trzydziestu kilku milion\u00f3w ludzi.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491683","text":"Natomiast jeszcze raz podkre\u015bl\u0119 \u017ce to co r\u00f3\u017cni Konfederacj\u0119 i wszystkie stoj\u0105ce tutaj si\u0142y polityczne, to my nie wierzymy, \u017ce jeden centralny planista jest w stanie zaplanowa\u0107 w dobry spos\u00f3b organizacj\u0119 gabinet\u00f3w dla trzydziestu kilku milion\u00f3w ludzi.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491685","text":"Krzysztof Bosak : Ta filozofia jest absurdalna.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491687","text":"Ta filozofia jest absurdalna.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:30"},{"nodeID":"491689","text":"Krzysztof Bosak : Jeste\u015bmy jedyn\u0105 si\u0142\u0105 kt\u00f3ra ten absurd odrzuca, m\u00f3wi\u0119 to odwa\u017cnie,","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:30"},{"nodeID":"491691","text":"Jeste\u015bmy jedyn\u0105 si\u0142\u0105 kt\u00f3ra ten absurd odrzuca, m\u00f3wi\u0119 to odwa\u017cnie,","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:30"},{"nodeID":"491693","text":"Krzysztof Bosak :  i jeste\u015bmy zwolennikami aby ka\u017cdy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki zdrowotnej m\u00f3g\u0142 wyprowadzi\u0107 do dowolnego funduszu kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u0105 zarz\u0105dza\u0142 w spos\u00f3b najbardziej efektywny.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:30"},{"nodeID":"491695","text":"i jeste\u015bmy zwolennikami aby ka\u017cdy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki zdrowotnej m\u00f3g\u0142 wyprowadzi\u0107 do dowolnego funduszu kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u0105 zarz\u0105dza\u0142 w spos\u00f3b najbardziej efektywny.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:31"},{"nodeID":"496064","text":"Grzegorz Kajdanowicz : O odpowied\u017a poprosz\u0119 teraz pana Krzysztofa Bosaka.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496066","text":"O odpowied\u017a poprosz\u0119 teraz pana Krzysztofa Bosaka.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496067","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: O odpowied\u017a poprosz\u0119 teraz pana Krzysztofa Bosaka.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496068","text":"W: Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia,","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496069","text":"W: Krzysztof Bosak : tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496070","text":"Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia, tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:13"},{"nodeID":"496072","text":"Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia, tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 12:17:13"},{"nodeID":"496073","text":"W: Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia, tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:13"},{"nodeID":"496076","text":"W: Krzysztof Bosak :  Nie chodzi tu tylko wy\u0142\u0105cznie o m\u0142odych lekarzy. Chodzi tak\u017ce o ratownik\u00f3w medycznych, chodzi tak\u017ce o piel\u0119gniarki. Chodzi o ca\u0142y personel kt\u00f3ry tworzy efekt w ochronie zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:14"},{"nodeID":"496079","text":"W: Krzysztof Bosak : Natomiast jeszcze raz podkre\u015bl\u0119 \u017ce to co r\u00f3\u017cni Konfederacj\u0119 i wszystkie stoj\u0105ce tutaj si\u0142y polityczne, to my nie wierzymy, \u017ce jeden centralny planista jest w stanie zaplanowa\u0107 w dobry spos\u00f3b organizacj\u0119 gabinet\u00f3w dla trzydziestu kilku milion\u00f3w ludzi.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:14"},{"nodeID":"496082","text":"W: Krzysztof Bosak : Ta filozofia jest absurdalna.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:15"},{"nodeID":"496087","text":"W: Krzysztof Bosak : Jeste\u015bmy jedyn\u0105 si\u0142\u0105 kt\u00f3ra ten absurd odrzuca, m\u00f3wi\u0119 to odwa\u017cnie, i jeste\u015bmy zwolennikami aby ka\u017cdy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki zdrowotnej m\u00f3g\u0142 wyprowadzi\u0107 do dowolnego funduszu kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u0105 zarz\u0105dza\u0142 w spos\u00f3b najbardziej efektywny.\u00a0\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:16"},{"nodeID":"496091","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:30","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496092","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:31","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496093","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:24:31","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496094","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:31","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496095","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:24:32","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496096","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:32","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496097","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:24:32","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496098","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:33","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496099","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:24:33","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496100","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 12:24:33","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496101","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:34","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"496102","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:34","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496103","text":"W: Krzysztof Bosak : Jeste\u015bmy jedyn\u0105 si\u0142\u0105 kt\u00f3ra ten absurd odrzuca, m\u00f3wi\u0119 to odwa\u017cnie,","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:24:34"},{"nodeID":"496104","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:24:34","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496105","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 12:24:34","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496106","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:35","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"496107","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:35","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496108","text":"W: Krzysztof Bosak :  i jeste\u015bmy zwolennikami aby ka\u017cdy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki zdrowotnej m\u00f3g\u0142 wyprowadzi\u0107 do dowolnego funduszu kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u0105 zarz\u0105dza\u0142 w spos\u00f3b najbardziej efektywny.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:24:35"},{"nodeID":"496109","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:24:35","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496110","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 12:24:35","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496111","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:24:35","scheme":"Arguing","schemeID":"80"}],"edges":[{"edgeID":"646200","fromID":"491677","toID":"496094","formEdgeID":null},{"edgeID":"646205","fromID":"491677","toID":"496097","formEdgeID":null},{"edgeID":"646204","fromID":"491681","toID":"496096","formEdgeID":null},{"edgeID":"646209","fromID":"491681","toID":"496099","formEdgeID":null},{"edgeID":"646208","fromID":"491685","toID":"496098","formEdgeID":null},{"edgeID":"646217","fromID":"491685","toID":"496104","formEdgeID":null},{"edgeID":"646211","fromID":"491687","toID":"496100","formEdgeID":null},{"edgeID":"646216","fromID":"491689","toID":"496102","formEdgeID":null},{"edgeID":"646225","fromID":"491689","toID":"496109","formEdgeID":null},{"edgeID":"646219","fromID":"491691","toID":"496105","formEdgeID":null},{"edgeID":"646224","fromID":"491693","toID":"496107","formEdgeID":null},{"edgeID":"646227","fromID":"491695","toID":"496110","formEdgeID":null},{"edgeID":"646194","fromID":"496064","toID":"496091","formEdgeID":null},{"edgeID":"646197","fromID":"496064","toID":"496093","formEdgeID":null},{"edgeID":"646196","fromID":"496070","toID":"496092","formEdgeID":null},{"edgeID":"646201","fromID":"496070","toID":"496095","formEdgeID":null},{"edgeID":"646193","fromID":"496091","toID":"496066","formEdgeID":null},{"edgeID":"646195","fromID":"496092","toID":"496072","formEdgeID":null},{"edgeID":"646198","fromID":"496093","toID":"496070","formEdgeID":null},{"edgeID":"646199","fromID":"496094","toID":"491679","formEdgeID":null},{"edgeID":"646202","fromID":"496095","toID":"491677","formEdgeID":null},{"edgeID":"646203","fromID":"496096","toID":"491683","formEdgeID":null},{"edgeID":"646206","fromID":"496097","toID":"491681","formEdgeID":null},{"edgeID":"646207","fromID":"496098","toID":"491687","formEdgeID":null},{"edgeID":"646210","fromID":"496099","toID":"491685","formEdgeID":null},{"edgeID":"646213","fromID":"496099","toID":"496101","formEdgeID":null},{"edgeID":"646212","fromID":"496100","toID":"491683","formEdgeID":null},{"edgeID":"646214","fromID":"496101","toID":"496100","formEdgeID":null},{"edgeID":"646215","fromID":"496102","toID":"491691","formEdgeID":null},{"edgeID":"646218","fromID":"496104","toID":"491689","formEdgeID":null},{"edgeID":"646221","fromID":"496104","toID":"496106","formEdgeID":null},{"edgeID":"646220","fromID":"496105","toID":"491683","formEdgeID":null},{"edgeID":"646222","fromID":"496106","toID":"496105","formEdgeID":null},{"edgeID":"646223","fromID":"496107","toID":"491695","formEdgeID":null},{"edgeID":"646226","fromID":"496109","toID":"491693","formEdgeID":null},{"edgeID":"646229","fromID":"496109","toID":"496111","formEdgeID":null},{"edgeID":"646228","fromID":"496110","toID":"491683","formEdgeID":null},{"edgeID":"646230","fromID":"496111","toID":"496110","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"491677","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491689","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491693","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:17:37","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:17:37","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491689","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:17:37","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491693","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:17:37","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:19:46","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:19:46","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491689","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:19:46","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491693","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:19:46","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:23:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:23:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491689","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:23:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491693","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:23:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:02:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:02:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491689","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:02:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491693","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:02:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:05:30","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:05:30","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491689","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:05:30","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491693","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:05:30","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496064","personID":"3817","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496070","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491677","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496064","personID":"3817","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496070","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491677","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491689","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491693","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null}]}