{"nodes":[{"nodeID":"272440","text":"abrir la cueva representa un peligro","type":"I","timestamp":"2017-04-10 12:50:11"},{"nodeID":"279495","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: La apertura parcial de la cueva de Altamira\u00a0ha generado una intensa pol\u00e9mica entre los cient\u00edficos que mantienen que las visitas pueden da\u00f1ar las pinturas y los que defienden que su deterioro es natural, independientemente de que est\u00e9 abierta o no.","type":"L","timestamp":"2017-05-17 14:51:23"},{"nodeID":"279497","text":"Guillermo : La apertura parcial de la cueva de Altamira\u00a0ha generado una intensa pol\u00e9mica entre los cient\u00edficos que mantienen que las visitas pueden da\u00f1ar las pinturas y los que defienden que su deterioro es natural, independientemente de que est\u00e9 abierta o no.","type":"L","timestamp":"2017-05-17 14:51:24"},{"nodeID":"279498","text":"Martin: Guillermo : La apertura parcial de la cueva de Altamira\u00a0ha generado una intensa pol\u00e9mica entre los cient\u00edficos que mantienen que las visitas pueden da\u00f1ar las pinturas y los que defienden que su deterioro es natural, independientemente de que est\u00e9 abierta o no.","type":"L","timestamp":"2017-05-17 14:51:24"},{"nodeID":"279500","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-05-17 14:51:24"},{"nodeID":"279503","text":"Martin: Guillermo : el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-05-17 14:51:25"},{"nodeID":"279506","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas","type":"L","timestamp":"2017-05-17 14:51:25"},{"nodeID":"279509","text":"Martin: Guillermo : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas","type":"L","timestamp":"2017-05-17 14:51:26"},{"nodeID":"279530","text":"CSIC : abrir la cueva representa un peligro","type":"L","timestamp":"2017-05-17 16:04:09"},{"nodeID":"279535","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-05-17 16:04:09"},{"nodeID":"279538","text":"Martin: Gael : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-05-17 16:04:10"},{"nodeID":"279540","text":"Guillermo : Gael : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-05-17 16:04:10"},{"nodeID":"279541","text":"Martin: Guillermo : Gael : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-05-17 16:04:10"},{"nodeID":"279557","text":"La apertura parcial de la cueva de Altamira\u00a0ha generado una intensa pol\u00e9mica entre los cient\u00edficos que mantienen que las visitas pueden da\u00f1ar las pinturas y los que defienden que su deterioro es natural, independientemente de que est\u00e9 abierta o no","type":"I","timestamp":"2017-05-18 12:25:55"},{"nodeID":"279558","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-05-18 12:25:55","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"279559","text":"http:\/\/cultura.elpais.com\/cultura\/2014\/10\/23\/actualidad\/1414079592_420058.html: el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro;","type":"L","timestamp":"2017-05-18 12:25:56"},{"nodeID":"279560","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-05-18 12:25:56","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"279561","text":"Martin: CSIC : el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro;","type":"L","timestamp":"2017-05-18 12:25:56"},{"nodeID":"279562","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-05-18 12:25:56","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"279563","text":"Guillermo : CSIC : el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro;","type":"L","timestamp":"2017-05-18 12:25:57"},{"nodeID":"279564","text":"Martin: Guillermo : CSIC : el primero, concluido por el Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC) en 2012, concluye que abrir la cueva representa un peligro;","type":"L","timestamp":"2017-05-18 12:25:57"},{"nodeID":"279565","text":"el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"I","timestamp":"2017-05-18 12:25:57"},{"nodeID":"279566","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-05-18 12:25:57","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"279567","text":"Gael : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-05-18 12:25:57"},{"nodeID":"279568","text":"Martin: Gael : Gael : el segundo, elaborado por un equipo dirigido por el experto en conservaci\u00f3n Gael de Guichen,\u00a0y acabado en septiembre, asegura que las visitas, que se retomaron en febrero tras 12 a\u00f1os de cierre, no afectan a las pinturas.","type":"L","timestamp":"2017-05-18 12:25:57"},{"nodeID":"279569","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2017-05-18 12:25:57","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"279570","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2017-05-18 12:25:58","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"279571","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2017-05-18 12:25:58","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"279572","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2017-05-18 12:25:58","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"279573","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2017-05-18 12:25:58","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"279574","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2017-05-18 12:25:58","scheme":"Arguing","schemeID":"80"}],"edges":[{"edgeID":"341475","fromID":"272440","toID":"279572","formEdgeID":null},{"edgeID":"341460","fromID":"279497","toID":"279558","formEdgeID":null},{"edgeID":"341469","fromID":"279497","toID":"279570","formEdgeID":null},{"edgeID":"341471","fromID":"279497","toID":"279571","formEdgeID":null},{"edgeID":"341462","fromID":"279530","toID":"279560","formEdgeID":null},{"edgeID":"341468","fromID":"279540","toID":"279569","formEdgeID":null},{"edgeID":"341459","fromID":"279558","toID":"279557","formEdgeID":null},{"edgeID":"341461","fromID":"279560","toID":"272440","formEdgeID":null},{"edgeID":"341463","fromID":"279562","toID":"279530","formEdgeID":null},{"edgeID":"341464","fromID":"279563","toID":"279562","formEdgeID":null},{"edgeID":"341473","fromID":"279565","toID":"279572","formEdgeID":null},{"edgeID":"341465","fromID":"279566","toID":"279565","formEdgeID":null},{"edgeID":"341466","fromID":"279567","toID":"279566","formEdgeID":null},{"edgeID":"341467","fromID":"279569","toID":"279567","formEdgeID":null},{"edgeID":"341470","fromID":"279570","toID":"279563","formEdgeID":null},{"edgeID":"341476","fromID":"279570","toID":"279573","formEdgeID":null},{"edgeID":"341472","fromID":"279571","toID":"279540","formEdgeID":null},{"edgeID":"341478","fromID":"279571","toID":"279574","formEdgeID":null},{"edgeID":"341474","fromID":"279572","toID":"279557","formEdgeID":null},{"edgeID":"341477","fromID":"279573","toID":"279572","formEdgeID":null},{"edgeID":"341479","fromID":"279574","toID":"279572","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-17 14:51:27","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-17 14:54:27","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-17 14:55:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-17 16:04:12","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"3434","timestamp":"2017-05-17 16:04:12","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279540","personID":"3437","timestamp":"2017-05-17 16:04:12","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-17 17:17:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"3434","timestamp":"2017-05-17 17:17:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279540","personID":"3437","timestamp":"2017-05-17 17:17:29","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-18 12:25:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-18 12:25:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279563","personID":"3437","timestamp":"2017-05-18 12:25:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279567","personID":"3435","timestamp":"2017-05-18 12:25:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279540","personID":"3437","timestamp":"2017-05-18 12:25:59","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-18 12:31:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-18 12:31:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279563","personID":"3437","timestamp":"2017-05-18 12:31:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279567","personID":"3435","timestamp":"2017-05-18 12:31:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279540","personID":"3437","timestamp":"2017-05-18 12:31:23","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-18 15:11:45","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-18 15:11:45","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-19 11:06:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-19 11:06:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-29 12:55:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-29 12:55:41","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-29 12:58:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-29 12:58:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-30 12:13:54","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-30 12:13:54","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-30 16:09:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-30 16:09:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-05-30 16:23:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-05-30 16:23:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-01 16:59:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-06-01 16:59:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-01 17:03:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-06-01 17:03:57","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-01 17:08:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-06-01 17:08:44","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-01 17:33:12","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"3489","timestamp":"2017-06-01 17:33:12","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-02 12:18:05","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"3489","timestamp":"2017-06-02 12:18:05","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-02 16:00:06","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"3489","timestamp":"2017-06-02 16:00:06","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-15 17:46:55","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-06-15 17:46:55","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-06-15 17:48:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-06-15 17:48:53","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279497","personID":"3437","timestamp":"2017-07-03 18:01:21","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"279530","personID":"0","timestamp":"2017-07-03 18:01:21","start":null,"end":null,"source":null}]}