{"nodes":[{"nodeID":"198025","text":"http:\/\/www.lemonde.fr\/immigration-et-diversite\/article\/2016\/09\/06\/faire-cohabiter-des-refugies-avec-des-particuliers-facilite-leur-integration_4993251_1654200.html: \u00ab Faire cohabiter des r\u00e9fugi\u00e9s avec des particuliers facilite leur int\u00e9gration \u00bb","type":"L","timestamp":"2016-09-06 17:01:27"},{"nodeID":"198026","text":"\u00ab Faire cohabiter des r\u00e9fugi\u00e9s avec des particuliers facilite leur int\u00e9gration \u00bb","type":"I","timestamp":"2016-09-06 17:01:27"},{"nodeID":"198027","text":"Farshad Emam dit que faire cohabiter des r\u00e9fugi\u00e9es avec des particuliers facilitent leur int\u00e9gration","type":"I","timestamp":"2016-09-06 17:01:28"},{"nodeID":"198028","text":"Farshad Emam a h\u00e9berg\u00e9 des r\u00e9fugi\u00e9s","type":"I","timestamp":"2016-09-06 17:01:28"},{"nodeID":"198029","text":"Position To Know","type":"RA","timestamp":"2016-09-06 17:01:28","scheme":"PositionToKnow","schemeID":"26"},{"nodeID":"198030","text":"http:\/\/www.lemonde.fr\/immigration-et-diversite\/article\/2016\/09\/06\/faire-cohabiter-des-refugies-avec-des-particuliers-facilite-leur-integration_4993251_1654200.html: e une e","type":"L","timestamp":"2016-09-06 17:01:28"}],"edges":[{"edgeID":"242454","fromID":"198027","toID":"198029","formEdgeID":null},{"edgeID":"242456","fromID":"198028","toID":"198029","formEdgeID":null},{"edgeID":"242455","fromID":"198029","toID":"198026","formEdgeID":null}],"locutions":[]}