{"nodes":[{"nodeID":"113193","text":"o nome do atual treinador do Futebol Clube do Porto \u00e9 Julen Lopetegui Argote.","type":"I","timestamp":"2015-11-30 20:53:36"},{"nodeID":"113208","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html: o nome do atual treinador do Futebol Clube do Porto \u00e9 Julen Lopetegui Argote.","type":"L","timestamp":"2015-11-30 21:00:53"},{"nodeID":"113209","text":". O Di\u00e1rio de Not\u00edcias d\u00e1 a conhecer algumas das variantes que j\u00e1 foram inseridas na p\u00e1gina de Lopetegui na vers\u00e3o em portugu\u00eas da Wikip\u00e9dia: a mais conhecida ser\u00e1 \u201cLotopegui\" (foi desta forma que Jorge Jesus se referiu numa confer\u00eancia de imprensa que tanto irritou o treinador espanhol), mas tamb\u00e9m h\u00e1 quem tenha tentado deixar para a posteridade \u201cJulen Lopes At\u00e9 Aqui\u201d, \u201cLopatego\u201d, ou \u201cJulen Lopatego Argote Lotopegui","type":"I","timestamp":"2015-11-30 21:00:54"},{"nodeID":"113210","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html: . O Di\u00e1rio de Not\u00edcias d\u00e1 a conhecer algumas das variantes que j\u00e1 foram inseridas na p\u00e1gina de Lopetegui na vers\u00e3o em portugu\u00eas da Wikip\u00e9dia: a mais conhecida ser\u00e1 \u201cLotopegui\" (foi desta forma que Jorge Jesus se referiu numa confer\u00eancia de imprensa que tanto irritou o treinador espanhol), mas tamb\u00e9m h\u00e1 quem tenha tentado deixar para a posteridade \u201cJulen Lopes At\u00e9 Aqui\u201d, \u201cLopatego\u201d, ou \u201cJulen Lopatego Argote Lotopegui","type":"L","timestamp":"2015-11-30 21:00:54"},{"nodeID":"113211","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html: e Lopetegui respeita a grafi","type":"L","timestamp":"2015-11-30 21:00:54"},{"nodeID":"113212","text":"Lopetegui respeita a grafia com que ter\u00e1 sido registado nos servi\u00e7os administrativos do Pa\u00eds Basco","type":"I","timestamp":"2015-11-30 21:00:54"},{"nodeID":"113213","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html: Lopetegui respeita a grafia com que ter\u00e1 sido registado nos servi\u00e7os administrativos do Pa\u00eds Basco","type":"L","timestamp":"2015-11-30 21:00:54"},{"nodeID":"113220","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-11-30 21:06:39","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"113221","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-11-30 21:06:39","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"150399","fromID":"113209","toID":"113220","formEdgeID":null},{"edgeID":"150400","fromID":"113212","toID":"113221","formEdgeID":null},{"edgeID":"150398","fromID":"113220","toID":"113212","formEdgeID":null},{"edgeID":"150401","fromID":"113221","toID":"113193","formEdgeID":null}],"locutions":[]}