{"nodes":[{"nodeID":"6182","text":"test","type":"I","timestamp":"2012-04-15 17:30:56"},{"nodeID":"189118","text":"L'arm\u00e9e est le gardien de la constitution et pr\u00e9vient tout exces du pr\u00e9sident","type":"I","timestamp":"2016-08-04 17:28:47"},{"nodeID":"189120","text":"Erdogan veut superviser l'arm\u00e9e","type":"I","timestamp":"2016-08-04 17:28:48"},{"nodeID":"192539","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-08-10 16:58:40","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"},{"nodeID":"192540","text":"Default Conflict","type":"CA","timestamp":"2016-08-10 16:58:40","scheme":"Default Conflict","schemeID":"71"}],"edges":[{"edgeID":"235605","fromID":"6182","toID":"192540","formEdgeID":null},{"edgeID":"235603","fromID":"189118","toID":"192539","formEdgeID":null},{"edgeID":"235604","fromID":"192539","toID":"189120","formEdgeID":null},{"edgeID":"235606","fromID":"192540","toID":"189120","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"6182","personID":"288","timestamp":"2013-08-09 16:44:16","start":null,"end":null,"source":"source"}]}