{"nodes":[{"nodeID":"117889","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html: ovem que morreu no dia da Defesa Nacional.","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117890","text":"jovem que morreu no dia da Defesa Nacional","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117891","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html:  jovem que morreu no dia da Defesa Nacional","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117892","text":"Ana Rita Lucas,","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117893","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html: Ana Rita Lucas,","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117894","text":"Vila Nova de Gaia","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117895","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html:  Vila Nova de Gaia","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117896","text":"os pais da jovem n\u00e3o esconderam a ang\u00fastia e a revolta em rela\u00e7\u00e3o aos procedimentos do ex\u00e9rcito e \u00e0 alegada falta de condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117897","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html: os pais da jovem n\u00e3o esconderam a ang\u00fastia e a revolta em rela\u00e7\u00e3o aos procedimentos do ex\u00e9rcito e \u00e0 alegada falta de condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117898","text":"querem levar o processo ao Tribunal Internacional dos Direitos do Homem.","type":"I","timestamp":"2015-12-06 18:55:00"},{"nodeID":"117899","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/27.html:  querem levar o processo ao Tribunal Internacional dos Direitos do Homem.","type":"L","timestamp":"2015-12-06 18:55:01"},{"nodeID":"117900","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-06 18:55:01","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"117901","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-06 18:55:01","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"117902","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-06 18:55:01","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"117903","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-12-06 18:55:01","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"157921","fromID":"117890","toID":"117902","formEdgeID":null},{"edgeID":"157919","fromID":"117892","toID":"117901","formEdgeID":null},{"edgeID":"157917","fromID":"117894","toID":"117900","formEdgeID":null},{"edgeID":"157923","fromID":"117896","toID":"117903","formEdgeID":null},{"edgeID":"157918","fromID":"117900","toID":"117892","formEdgeID":null},{"edgeID":"157920","fromID":"117901","toID":"117890","formEdgeID":null},{"edgeID":"157922","fromID":"117902","toID":"117896","formEdgeID":null},{"edgeID":"157924","fromID":"117903","toID":"117898","formEdgeID":null}],"locutions":[]}