{"nodes":[{"nodeID":"398012","text":"Barbara Nowacka : Podatki w Polsce nie s\u0105 ani specjalnie niskie, ani specjalnie wysokie.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:48"},{"nodeID":"398013","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:48","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"398014","text":"Podatki w Polsce nie s\u0105 ani specjalnie niskie, ani specjalnie wysokie.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:48"},{"nodeID":"398015","text":"Julia: Barbara Nowacka : Podatki w Polsce nie s\u0105 ani specjalnie niskie, ani specjalnie wysokie.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:48"},{"nodeID":"398016","text":"Barbara Nowacka : S\u0105 po prostu niesprawiedliwie roz\u0142o\u017cone.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:48"},{"nodeID":"398017","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:49","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"398018","text":"Podatki w Polsce s\u0105 niesprawiedliwie roz\u0142o\u017cone.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:49"},{"nodeID":"398019","text":"Julia: Barbara Nowacka : S\u0105 po prostu niesprawiedliwie roz\u0142o\u017cone.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:49"},{"nodeID":"398020","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-05-20 10:39:49","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"398021","text":"Argument From Practical Wisdom","type":"RA","timestamp":"2019-05-20 10:39:49","scheme":"ArgumentFromPracticalWisdom","schemeID":"183"},{"nodeID":"398022","text":"Barbara Nowacka : I nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce osoby najbiedniejsze odprowadzaj\u0105 proporcjonalnie do swoich dochod\u00f3w du\u017co wi\u0119cej ni\u017c osoby najbogatsze i najlepiej zarabiaj\u0105ce.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:49"},{"nodeID":"398023","text":"Criticising","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:49","scheme":"Criticising","schemeID":"227"},{"nodeID":"398024","text":"Osoby najbiedniejsze odprowadzaj\u0105 proporcjonalnie do swoich dochod\u00f3w du\u017co wi\u0119cej ni\u017c osoby najbogatsze i najlepiej zarabiaj\u0105ce.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:49"},{"nodeID":"398025","text":"Julia: Barbara Nowacka : I nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce osoby najbiedniejsze odprowadzaj\u0105 proporcjonalnie do swoich dochod\u00f3w du\u017co wi\u0119cej ni\u017c osoby najbogatsze i najlepiej zarabiaj\u0105ce.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:49"},{"nodeID":"398026","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-05-20 10:39:49","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"398027","text":"Barbara Nowacka : Dlatego te\u017c Zjednoczona Lewica b\u0119dzie wnosi\u0142a o kwot\u0119 woln\u0105 od podatku.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:50"},{"nodeID":"398028","text":"Zjednoczona Lewica b\u0119dzie wnosi\u0142a o kwot\u0119 woln\u0105 od podatku.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:50"},{"nodeID":"398029","text":"Julia: Barbara Nowacka : Dlatego te\u017c Zjednoczona Lewica b\u0119dzie wnosi\u0142a o kwot\u0119 woln\u0105 od podatku.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:50"},{"nodeID":"398030","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-05-20 10:39:50","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"398031","text":"Offering","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:50","scheme":"Offering","schemeID":"176"},{"nodeID":"398032","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-05-20 10:39:50","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"398033","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-05-20 10:39:50","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"398034","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:50","scheme":"Arguing","schemeID":"80"},{"nodeID":"398035","text":"Barbara Nowacka : I sk\u0142adali\u015bmy projekty w Sejmie i niestety nie znale\u017ali\u015bmy wsparcia w koalicji rz\u0105dz\u0105cej.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:50"},{"nodeID":"398036","text":"Criticising","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:50","scheme":"Criticising","schemeID":"227"},{"nodeID":"398037","text":"Sk\u0142adali\u015bmy projekty w Sejmie i niestety nie znale\u017ali\u015bmy wsparcia w koalicji rz\u0105dz\u0105cej.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:51"},{"nodeID":"398038","text":"Julia: Barbara Nowacka : I sk\u0142adali\u015bmy projekty w Sejmie i niestety nie znale\u017ali\u015bmy wsparcia w koalicji rz\u0105dz\u0105cej.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:51"},{"nodeID":"398039","text":"Barbara Nowacka : B\u0119dziemy te\u017c m\u00f3wi\u0107 o podatku dla tych najlepiej zarabiaj\u0105cych, powy\u017cej pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy miesi\u0119cznie","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:51"},{"nodeID":"398040","text":"Affirming","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:51","scheme":"Affirming","schemeID":"93"},{"nodeID":"398041","text":"B\u0119dziemy te\u017c m\u00f3wi\u0107 o podatku dla tych najlepiej zarabiaj\u0105cych, powy\u017cej pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy miesi\u0119cznie","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:51"},{"nodeID":"398042","text":"Julia: Barbara Nowacka : B\u0119dziemy te\u017c m\u00f3wi\u0107 o podatku dla tych najlepiej zarabiaj\u0105cych, powy\u017cej pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy miesi\u0119cznie","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:51"},{"nodeID":"398043","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-05-20 10:39:51","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"398044","text":"Barbara Nowacka : bo powinni si\u0119 wi\u0119cej dok\u0142ada\u0107 do bud\u017cetu.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:51"},{"nodeID":"398045","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:51","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"398046","text":"Zarabiaj\u0105cy powy\u017cej pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy miesi\u0119cznie powinni si\u0119 dok\u0142ada\u0107 wi\u0119cej do bud\u017cetu","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:51"},{"nodeID":"398047","text":"Julia: Barbara Nowacka : bo powinni si\u0119 wi\u0119cej dok\u0142ada\u0107 do bud\u017cetu.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:52"},{"nodeID":"398048","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-05-20 10:39:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"398049","text":"Explaining","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:52","scheme":"Explaining","schemeID":"143"},{"nodeID":"398050","text":"Barbara Nowacka : Ale te\u017c ten bud\u017cet b\u0119dzie sprawny i b\u0119dzie przek\u0142ada\u0142 si\u0119 na ich dobro.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:52"},{"nodeID":"398051","text":"Affirming","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:52","scheme":"Affirming","schemeID":"93"},{"nodeID":"398052","text":"Ale te\u017c ten bud\u017cet b\u0119dzie sprawny i b\u0119dzie przek\u0142ada\u0142 si\u0119 na ich dobro.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:52"},{"nodeID":"398053","text":"Julia: Barbara Nowacka : Ale te\u017c ten bud\u017cet b\u0119dzie sprawny i b\u0119dzie przek\u0142ada\u0142 si\u0119 na ich dobro.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:52"},{"nodeID":"398054","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-05-20 10:39:52","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"398055","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-05-20 10:39:52","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"398056","text":"Barbara Nowacka : Ale podatki, to te\u017c ma\u0142e, \u015brednie przedsi\u0119biorstwa, kt\u00f3re nie mog\u0105 dobrze konkurowa\u0107 na rynku ze sklepami wielkopowierzchniowymi, z koncernami, czy z bankami, kt\u00f3re nie p\u0142ac\u0105 takich podatk\u00f3w","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:52"},{"nodeID":"398057","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:53","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"398058","text":"Ma\u0142e i \u015brednie przedsi\u0119biorstwa nie mog\u0105 dobrze konkurowa\u0107 na rynku ze sklepami wielkopowierzchniowymi, z koncernami, czy z bankami, kt\u00f3re nie p\u0142ac\u0105 takich podatk\u00f3w.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:53"},{"nodeID":"398059","text":"Julia: Barbara Nowacka : Ale podatki, to te\u017c ma\u0142e, \u015brednie przedsi\u0119biorstwa, kt\u00f3re nie mog\u0105 dobrze konkurowa\u0107 na rynku ze sklepami wielkopowierzchniowymi, z koncernami, czy z bankami, kt\u00f3re nie p\u0142ac\u0105 takich podatk\u00f3w","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:53"},{"nodeID":"398060","text":"Barbara Nowacka : wobec czego te wielkopowierzchniowe sklepy, te banki i koncerny nale\u017cy tak samo opodatkowa\u0107 i opodatkowa\u0107 w Polsce.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:53"},{"nodeID":"398061","text":"Conventionally implicating","type":"YA","timestamp":"2019-05-20 10:39:53","scheme":"Conventionally implicating","schemeID":"186"},{"nodeID":"398062","text":"Wielkopowierzchniowe sklepy, te banki i koncerny nale\u017cy tak samo opodatkowa\u0107 i opodatkowa\u0107 w Polsce.","type":"I","timestamp":"2019-05-20 10:39:53"},{"nodeID":"398063","text":"Julia: Barbara Nowacka : wobec czego te wielkopowierzchniowe sklepy, te banki i koncerny nale\u017cy tak samo opodatkowa\u0107 i opodatkowa\u0107 w Polsce.","type":"L","timestamp":"2019-05-20 10:39:53"},{"nodeID":"398064","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-05-20 10:39:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"398065","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-05-20 10:39:53","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"398066","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-05-20 10:39:53","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"515765","fromID":"398012","toID":"398013","formEdgeID":null},{"edgeID":"515768","fromID":"398012","toID":"398020","formEdgeID":null},{"edgeID":"515764","fromID":"398013","toID":"398014","formEdgeID":null},{"edgeID":"515770","fromID":"398014","toID":"398021","formEdgeID":null},{"edgeID":"515767","fromID":"398016","toID":"398017","formEdgeID":null},{"edgeID":"515774","fromID":"398016","toID":"398026","formEdgeID":null},{"edgeID":"515766","fromID":"398017","toID":"398018","formEdgeID":null},{"edgeID":"515769","fromID":"398020","toID":"398016","formEdgeID":null},{"edgeID":"515771","fromID":"398021","toID":"398018","formEdgeID":null},{"edgeID":"515773","fromID":"398022","toID":"398023","formEdgeID":null},{"edgeID":"515776","fromID":"398022","toID":"398030","formEdgeID":null},{"edgeID":"515772","fromID":"398023","toID":"398024","formEdgeID":null},{"edgeID":"515780","fromID":"398024","toID":"398032","formEdgeID":null},{"edgeID":"515782","fromID":"398024","toID":"398033","formEdgeID":null},{"edgeID":"515775","fromID":"398026","toID":"398022","formEdgeID":null},{"edgeID":"515784","fromID":"398026","toID":"398034","formEdgeID":null},{"edgeID":"515778","fromID":"398027","toID":"398031","formEdgeID":null},{"edgeID":"515790","fromID":"398027","toID":"398043","formEdgeID":null},{"edgeID":"515812","fromID":"398028","toID":"398066","formEdgeID":null},{"edgeID":"515777","fromID":"398030","toID":"398027","formEdgeID":null},{"edgeID":"515779","fromID":"398031","toID":"398028","formEdgeID":null},{"edgeID":"515781","fromID":"398032","toID":"398028","formEdgeID":null},{"edgeID":"515783","fromID":"398033","toID":"398018","formEdgeID":null},{"edgeID":"515785","fromID":"398034","toID":"398033","formEdgeID":null},{"edgeID":"515787","fromID":"398035","toID":"398036","formEdgeID":null},{"edgeID":"515786","fromID":"398036","toID":"398037","formEdgeID":null},{"edgeID":"515789","fromID":"398039","toID":"398040","formEdgeID":null},{"edgeID":"515796","fromID":"398039","toID":"398049","formEdgeID":null},{"edgeID":"515788","fromID":"398040","toID":"398041","formEdgeID":null},{"edgeID":"515791","fromID":"398043","toID":"398039","formEdgeID":null},{"edgeID":"515793","fromID":"398044","toID":"398045","formEdgeID":null},{"edgeID":"515800","fromID":"398044","toID":"398054","formEdgeID":null},{"edgeID":"515792","fromID":"398045","toID":"398046","formEdgeID":null},{"edgeID":"515794","fromID":"398046","toID":"398048","formEdgeID":null},{"edgeID":"515802","fromID":"398046","toID":"398055","formEdgeID":null},{"edgeID":"515795","fromID":"398048","toID":"398041","formEdgeID":null},{"edgeID":"515797","fromID":"398049","toID":"398044","formEdgeID":null},{"edgeID":"515799","fromID":"398050","toID":"398051","formEdgeID":null},{"edgeID":"515798","fromID":"398051","toID":"398052","formEdgeID":null},{"edgeID":"515801","fromID":"398054","toID":"398050","formEdgeID":null},{"edgeID":"515803","fromID":"398055","toID":"398052","formEdgeID":null},{"edgeID":"515805","fromID":"398056","toID":"398057","formEdgeID":null},{"edgeID":"515810","fromID":"398056","toID":"398065","formEdgeID":null},{"edgeID":"515804","fromID":"398057","toID":"398058","formEdgeID":null},{"edgeID":"515808","fromID":"398058","toID":"398064","formEdgeID":null},{"edgeID":"515807","fromID":"398060","toID":"398061","formEdgeID":null},{"edgeID":"515806","fromID":"398061","toID":"398062","formEdgeID":null},{"edgeID":"515809","fromID":"398064","toID":"398062","formEdgeID":null},{"edgeID":"515811","fromID":"398065","toID":"398060","formEdgeID":null},{"edgeID":"515813","fromID":"398066","toID":"398041","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"398012","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398016","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398022","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398027","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398035","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398039","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398044","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398050","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398056","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"398060","personID":"0","timestamp":"2019-05-20 10:39:56","start":null,"end":null,"source":null}]}