{"nodes":[{"nodeID":"491677","text":"Krzysztof Bosak :  Nie chodzi tu tylko wy\u0142\u0105cznie o m\u0142odych lekarzy. Chodzi tak\u017ce o ratownik\u00f3w medycznych, chodzi tak\u017ce o piel\u0119gniarki. Chodzi o ca\u0142y personel kt\u00f3ry tworzy efekt w ochronie zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:28"},{"nodeID":"491679","text":"Nie chodzi tu tylko wy\u0142\u0105cznie o m\u0142odych lekarzy. Chodzi tak\u017ce o ratownik\u00f3w medycznych, chodzi tak\u017ce o piel\u0119gniarki. Chodzi o ca\u0142y personel kt\u00f3ry tworzy efekt w ochronie zdrowia.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491681","text":"Krzysztof Bosak : Natomiast jeszcze raz podkre\u015bl\u0119 \u017ce to co r\u00f3\u017cni Konfederacj\u0119 i wszystkie stoj\u0105ce tutaj si\u0142y polityczne, to my nie wierzymy, \u017ce jeden centralny planista jest w stanie zaplanowa\u0107 w dobry spos\u00f3b organizacj\u0119 gabinet\u00f3w dla trzydziestu kilku milion\u00f3w ludzi.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491683","text":"Natomiast jeszcze raz podkre\u015bl\u0119 \u017ce to co r\u00f3\u017cni Konfederacj\u0119 i wszystkie stoj\u0105ce tutaj si\u0142y polityczne, to my nie wierzymy, \u017ce jeden centralny planista jest w stanie zaplanowa\u0107 w dobry spos\u00f3b organizacj\u0119 gabinet\u00f3w dla trzydziestu kilku milion\u00f3w ludzi.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491685","text":"Krzysztof Bosak : Ta filozofia jest absurdalna.","type":"L","timestamp":"2020-05-05 00:02:29"},{"nodeID":"491687","text":"Ta filozofia jest absurdalna.","type":"I","timestamp":"2020-05-05 00:02:30"},{"nodeID":"496064","text":"Grzegorz Kajdanowicz : O odpowied\u017a poprosz\u0119 teraz pana Krzysztofa Bosaka.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496065","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:17:12","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496066","text":"O odpowied\u017a poprosz\u0119 teraz pana Krzysztofa Bosaka.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496067","text":"W: Grzegorz Kajdanowicz : Grzegorz Kajdanowicz: O odpowied\u017a poprosz\u0119 teraz pana Krzysztofa Bosaka.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496068","text":"W: Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia,","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496069","text":"W: Krzysztof Bosak : tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:12"},{"nodeID":"496070","text":"Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia, tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:13"},{"nodeID":"496071","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:17:13","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496072","text":"Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia, tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach.","type":"I","timestamp":"2020-05-14 12:17:13"},{"nodeID":"496073","text":"W: Krzysztof Bosak : Krzysztof Bosak: Jeste\u015bmy w stanie z pewno\u015bci\u0105 zgodzi\u0107 si\u0119, \u017ceby rozwi\u0105za\u0107 problemy ochrony zdrowia musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nak\u0142ady na ochron\u0119 zdrowia, musz\u0105 wzrosn\u0105\u0107 w szczeg\u00f3lno\u015bci wynagrodzenia, tak \u017ceby\u015bmy zatrzymali tych kt\u00f3rych wykszta\u0142cili\u015bmy w odpowiednich kierunkach.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:13"},{"nodeID":"496074","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:17:13","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496075","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:17:13","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496076","text":"W: Krzysztof Bosak :  Nie chodzi tu tylko wy\u0142\u0105cznie o m\u0142odych lekarzy. Chodzi tak\u017ce o ratownik\u00f3w medycznych, chodzi tak\u017ce o piel\u0119gniarki. Chodzi o ca\u0142y personel kt\u00f3ry tworzy efekt w ochronie zdrowia.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:14"},{"nodeID":"496077","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:17:14","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496078","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:17:14","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496079","text":"W: Krzysztof Bosak : Natomiast jeszcze raz podkre\u015bl\u0119 \u017ce to co r\u00f3\u017cni Konfederacj\u0119 i wszystkie stoj\u0105ce tutaj si\u0142y polityczne, to my nie wierzymy, \u017ce jeden centralny planista jest w stanie zaplanowa\u0107 w dobry spos\u00f3b organizacj\u0119 gabinet\u00f3w dla trzydziestu kilku milion\u00f3w ludzi.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:14"},{"nodeID":"496080","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:17:14","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496081","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:17:15","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496082","text":"W: Krzysztof Bosak : Ta filozofia jest absurdalna.","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:15"},{"nodeID":"496083","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:17:15","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496084","text":"Krzysztof Bosak : Jeste\u015bmy jedyn\u0105 si\u0142\u0105 kt\u00f3ra ten absurd odrzuca, m\u00f3wi\u0119 to odwa\u017cnie, i jeste\u015bmy zwolennikami aby ka\u017cdy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki zdrowotnej m\u00f3g\u0142 wyprowadzi\u0107 do dowolnego funduszu kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u0105 zarz\u0105dza\u0142 w spos\u00f3b najbardziej efektywny.\u00a0\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:15"},{"nodeID":"496085","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:17:15","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"496086","text":"Jeste\u015bmy jedyn\u0105 si\u0142\u0105 kt\u00f3ra ten absurd odrzuca, m\u00f3wi\u0119 to odwa\u017cnie, i jeste\u015bmy zwolennikami aby ka\u017cdy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki zdrowotnej m\u00f3g\u0142 wyprowadzi\u0107 do dowolnego funduszu kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u0105 zarz\u0105dza\u0142 w spos\u00f3b najbardziej efektywny.\u00a0\u00a0","type":"I","timestamp":"2020-05-14 12:17:16"},{"nodeID":"496087","text":"W: Krzysztof Bosak : Jeste\u015bmy jedyn\u0105 si\u0142\u0105 kt\u00f3ra ten absurd odrzuca, m\u00f3wi\u0119 to odwa\u017cnie, i jeste\u015bmy zwolennikami aby ka\u017cdy swoj\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adki zdrowotnej m\u00f3g\u0142 wyprowadzi\u0107 do dowolnego funduszu kt\u00f3ry b\u0119dzie ni\u0105 zarz\u0105dza\u0142 w spos\u00f3b najbardziej efektywny.\u00a0\u00a0","type":"L","timestamp":"2020-05-14 12:17:16"},{"nodeID":"496088","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"496089","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"496090","text":"Arguing","type":"YA","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","scheme":"Arguing","schemeID":"80"}],"edges":[{"edgeID":"646174","fromID":"491677","toID":"496075","formEdgeID":null},{"edgeID":"646179","fromID":"491677","toID":"496080","formEdgeID":null},{"edgeID":"646178","fromID":"491681","toID":"496078","formEdgeID":null},{"edgeID":"646183","fromID":"491681","toID":"496083","formEdgeID":null},{"edgeID":"646182","fromID":"491685","toID":"496081","formEdgeID":null},{"edgeID":"646187","fromID":"491685","toID":"496088","formEdgeID":null},{"edgeID":"646189","fromID":"491687","toID":"496089","formEdgeID":null},{"edgeID":"646168","fromID":"496064","toID":"496065","formEdgeID":null},{"edgeID":"646171","fromID":"496064","toID":"496074","formEdgeID":null},{"edgeID":"646167","fromID":"496065","toID":"496066","formEdgeID":null},{"edgeID":"646170","fromID":"496070","toID":"496071","formEdgeID":null},{"edgeID":"646175","fromID":"496070","toID":"496077","formEdgeID":null},{"edgeID":"646169","fromID":"496071","toID":"496072","formEdgeID":null},{"edgeID":"646172","fromID":"496074","toID":"496070","formEdgeID":null},{"edgeID":"646173","fromID":"496075","toID":"491679","formEdgeID":null},{"edgeID":"646176","fromID":"496077","toID":"491677","formEdgeID":null},{"edgeID":"646177","fromID":"496078","toID":"491683","formEdgeID":null},{"edgeID":"646180","fromID":"496080","toID":"491681","formEdgeID":null},{"edgeID":"646181","fromID":"496081","toID":"491687","formEdgeID":null},{"edgeID":"646184","fromID":"496083","toID":"491685","formEdgeID":null},{"edgeID":"646191","fromID":"496083","toID":"496090","formEdgeID":null},{"edgeID":"646186","fromID":"496084","toID":"496085","formEdgeID":null},{"edgeID":"646185","fromID":"496085","toID":"496086","formEdgeID":null},{"edgeID":"646188","fromID":"496088","toID":"496084","formEdgeID":null},{"edgeID":"646190","fromID":"496089","toID":"491683","formEdgeID":null},{"edgeID":"646192","fromID":"496090","toID":"496089","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"491677","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"0","timestamp":"2020-05-05 00:02:32","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:17:37","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:17:37","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:19:46","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:19:46","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:23:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-05 18:23:08","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:02:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:02:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:05:30","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3731","timestamp":"2020-05-08 16:05:30","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496064","personID":"3817","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496070","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491677","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496084","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:17:16","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496064","personID":"3817","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"496070","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491677","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491681","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"491685","personID":"3821","timestamp":"2020-05-14 12:24:36","start":null,"end":null,"source":null}]}