{"nodes":[{"nodeID":"113193","text":"o nome do atual treinador do Futebol Clube do Porto \u00e9 Julen Lopetegui Argote.","type":"I","timestamp":"2015-11-30 20:53:36"},{"nodeID":"113194","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html:  o nome do atual treinador do Futebol Clube do Porto \u00e9 Julen Lopetegui Argote.","type":"L","timestamp":"2015-11-30 20:53:36"},{"nodeID":"113195","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html: . O Di\u00e1rio de Not\u00edcias d\u00e1 a conhecer algumas das variantes que j\u00e1 foram inseridas na p\u00e1gina de Lopetegui na vers\u00e3o em portugu\u00eas da Wikip\u00e9dia: a mais conhecida ser\u00e1 \u201cLotopegui\" (foi desta forma que Jorge Jesus se referiu numa confer\u00eancia de imprensa que tanto irritou o treinador espanhol), mas tamb\u00e9m h\u00e1 quem tenha tentado deixar para a posteridade \u201cJulen Lopes At\u00e9 Aqui\u201d, \u201cLopatego\u201d, ou \u201cJulen Lopatego Argote Lotopegui\u201d. \u00c0 hora desta edi\u00e7\u00e3o, a p\u00e1gina de Lopetegui respeita a grafia com que ter\u00e1 sido","type":"L","timestamp":"2015-11-30 20:53:36"},{"nodeID":"113196","text":"O Di\u00e1rio de Not\u00edcias d\u00e1 a conhecer algumas das variantes que j\u00e1 foram inseridas na p\u00e1gina de Lopetegui na vers\u00e3o em portugu\u00eas da Wikip\u00e9dia: a mais conhecida ser\u00e1 \u201cLotopegui\" (foi desta forma que Jorge Jesus se referiu numa confer\u00eancia de imprensa que tanto irritou o treinador espanhol), mas tamb\u00e9m h\u00e1 quem tenha tentado deixar para a posteridade \u201cJulen Lopes At\u00e9 Aqui\u201d, \u201cLopatego\u201d, ou \u201cJulen Lopatego Argote Lotopegui\u201d","type":"I","timestamp":"2015-11-30 20:53:37"},{"nodeID":"113197","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html:  O Di\u00e1rio de Not\u00edcias d\u00e1 a conhecer algumas das variantes que j\u00e1 foram inseridas na p\u00e1gina de Lopetegui na vers\u00e3o em portugu\u00eas da Wikip\u00e9dia: a mais conhecida ser\u00e1 \u201cLotopegui\" (foi desta forma que Jorge Jesus se referiu numa confer\u00eancia de imprensa que tanto irritou o treinador espanhol), mas tamb\u00e9m h\u00e1 quem tenha tentado deixar para a posteridade \u201cJulen Lopes At\u00e9 Aqui\u201d, \u201cLopatego\u201d, ou \u201cJulen Lopatego Argote Lotopegui\u201d","type":"L","timestamp":"2015-11-30 20:53:37"},{"nodeID":"113198","text":"Lopetegui respeita a grafia com que ter\u00e1 sido registado nos servi\u00e7os administrativos do Pa\u00eds Basco. Mas, tendo em conta que a Wikip\u00e9dia resulta de contributos dos internautas, n\u00e3o ser\u00e1 de estranhar que algu\u00e9m volte a tentar alterar o nome do treinador portista.","type":"I","timestamp":"2015-11-30 20:53:37"},{"nodeID":"113199","text":"http:\/\/web.fe.up.pt\/~ei11124\/argmine_news\/15.html: Lopetegui respeita a grafia com que ter\u00e1 sido registado nos servi\u00e7os administrativos do Pa\u00eds Basco. Mas, tendo em conta que a Wikip\u00e9dia resulta de contributos dos internautas, n\u00e3o ser\u00e1 de estranhar que algu\u00e9m volte a tentar alterar o nome do treinador portista.","type":"L","timestamp":"2015-11-30 20:53:37"},{"nodeID":"113204","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-11-30 20:55:07","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"113205","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-11-30 20:55:08","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"150378","fromID":"113196","toID":"113204","formEdgeID":null},{"edgeID":"150380","fromID":"113198","toID":"113205","formEdgeID":null},{"edgeID":"150379","fromID":"113204","toID":"113198","formEdgeID":null},{"edgeID":"150381","fromID":"113205","toID":"113193","formEdgeID":null}],"locutions":[]}