{"nodes":[{"nodeID":"416822","text":"Krzysztof Bosak :  Szanowni Pa\u0144stwo, przysz\u0142o\u015b\u0107 Unii Europejskiej nie jest jasna","type":"L","timestamp":"2019-06-12 20:50:06"},{"nodeID":"416833","text":"Szanowni Pa\u0144stwo, przysz\u0142o\u015b\u0107 Unii Europejskiej nie jest jasna","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:18:31"},{"nodeID":"416836","text":"Anna: Krzysztof Bosak :  Szanowni Pa\u0144stwo, przysz\u0142o\u015b\u0107 Unii Europejskiej nie jest jasna","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:18:43"},{"nodeID":"416843","text":"Krzysztof Bosak : wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w ma w\u0105tpliwo\u015bci czy ten projekt przetrwa","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:18:43"},{"nodeID":"416854","text":"wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w ma w\u0105tpliwo\u015bci czy ten projekt przetrwa","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:19:21"},{"nodeID":"416860","text":"Anna: Krzysztof Bosak : wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w ma w\u0105tpliwo\u015bci czy ten projekt przetrwa","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:19:22"},{"nodeID":"416869","text":"Krzysztof Bosak : Opowie\u015bci o tym \u017ce on si\u0119 b\u0119dzie przekszta\u0142ca\u0107 b\u0119dzie pog\u0142\u0119biona integracja w sytuacji gdy Unia Europejska trzeszczy w szwach nie s\u0105 do ko\u0144ca powa\u017cne","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:25:21"},{"nodeID":"416883","text":"Opowie\u015bci o tym \u017ce on si\u0119 b\u0119dzie przekszta\u0142ca\u0107 b\u0119dzie pog\u0142\u0119biona integracja w sytuacji gdy Unia Europejska trzeszczy w szwach nie s\u0105 do ko\u0144ca powa\u017cne","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:26:22"},{"nodeID":"416887","text":"Anna: Krzysztof Bosak : Opowie\u015bci o tym \u017ce on si\u0119 b\u0119dzie przekszta\u0142ca\u0107 b\u0119dzie pog\u0142\u0119biona integracja w sytuacji gdy Unia Europejska trzeszczy w szwach nie s\u0105 do ko\u0144ca powa\u017cne","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:26:42"},{"nodeID":"416899","text":"Krzysztof Bosak : Naszym zdaniem zdaniem Konfederacji trzeba te w\u0105tpliwo\u015bci Polak\u00f3w traktowa\u0107 bardzo powa\u017cnie","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:36:00"},{"nodeID":"416912","text":"Naszym zdaniem zdaniem Konfederacji trzeba te w\u0105tpliwo\u015bci Polak\u00f3w traktowa\u0107 bardzo powa\u017cnie","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:39:48"},{"nodeID":"416918","text":"Anna: Krzysztof Bosak : Naszym zdaniem zdaniem Konfederacji trzeba te w\u0105tpliwo\u015bci Polak\u00f3w traktowa\u0107 bardzo powa\u017cnie","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:39:50"},{"nodeID":"416929","text":"Krzysztof Bosak :  Trzeba starannie przygl\u0105da\u0107 si\u0119 co robi\u0105 pa\u0144stwa kt\u00f3re s\u0105 najsilniejsze w Unii Europejskiej takie jak Francja takie jak Niemcy","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:41:34"},{"nodeID":"416941","text":"Trzeba starannie przygl\u0105da\u0107 si\u0119 co robi\u0105 pa\u0144stwa kt\u00f3re s\u0105 najsilniejsze w Unii Europejskiej takie jak Francja takie jak Niemcy","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:44:28"},{"nodeID":"416946","text":"Anna: Krzysztof Bosak :  Trzeba starannie przygl\u0105da\u0107 si\u0119 co robi\u0105 pa\u0144stwa kt\u00f3re s\u0105 najsilniejsze w Unii Europejskiej takie jak Francja takie jak Niemcy","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:44:54"},{"nodeID":"416965","text":"I dlatego potrzebujemy w Parlamencie Europejskim reprezentacji z\u0142o\u017conej z si\u0142 kt\u00f3re krytycznie patrz\u0105 na Bruksel\u0119 kt\u00f3re patrz\u0105 z podejrzliwo\u015bci na to co szykuje si\u0119 w Unii Europejskiej","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:45:24"},{"nodeID":"416969","text":"Anna: Krzysztof Bosak :","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:45:46"},{"nodeID":"416975","text":"Krzysztof Bosak : \u00a0I dlatego potrzebujemy w Parlamencie Europejskim reprezentacji z\u0142o\u017conej z si\u0142 kt\u00f3re krytycznie patrz\u0105 na Bruksel\u0119 kt\u00f3re patrz\u0105 z podejrzliwo\u015bci na to co szykuje si\u0119 w Unii Europejskiej.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:46:01"},{"nodeID":"416987","text":"\u00a0I dlatego potrzebujemy w Parlamencie Europejskim reprezentacji z\u0142o\u017conej z si\u0142 kt\u00f3re krytycznie patrz\u0105 na Bruksel\u0119 kt\u00f3re patrz\u0105 z podejrzliwo\u015bci na to co szykuje si\u0119 w Unii Europejskiej.","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:46:28"},{"nodeID":"416992","text":"Anna: Krzysztof Bosak : \u00a0I dlatego potrzebujemy w Parlamencie Europejskim reprezentacji z\u0142o\u017conej z si\u0142 kt\u00f3re krytycznie patrz\u0105 na Bruksel\u0119 kt\u00f3re patrz\u0105 z podejrzliwo\u015bci na to co szykuje si\u0119 w Unii Europejskiej.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:46:37"},{"nodeID":"417007","text":"Krzysztof Bosak : Ja przypomn\u0119 tylko \u017ce w Komisji Europejskiej w tej chwili pracuje 32 tysi\u0105ce urz\u0119dnik\u00f3w w Parlamencie Europejskim 9 tysi\u0119cy mamy 37 agencji unijnych kt\u00f3re zatrudniaj\u0105 7 tysi\u0119cy os\u00f3b.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:46:54"},{"nodeID":"417018","text":"Ja przypomn\u0119 tylko \u017ce w Komisji Europejskiej w tej chwili pracuje 32 tysi\u0105ce urz\u0119dnik\u00f3w w Parlamencie Europejskim 9 tysi\u0119cy mamy 37 agencji unijnych kt\u00f3re zatrudniaj\u0105 7 tysi\u0119cy os\u00f3b.","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:47:13"},{"nodeID":"417023","text":"Anna: Krzysztof Bosak : Ja przypomn\u0119 tylko \u017ce w Komisji Europejskiej w tej chwili pracuje 32 tysi\u0105ce urz\u0119dnik\u00f3w w Parlamencie Europejskim 9 tysi\u0119cy mamy 37 agencji unijnych kt\u00f3re zatrudniaj\u0105 7 tysi\u0119cy os\u00f3b.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:47:37"},{"nodeID":"417028","text":"Krzysztof Bosak : Za\u0142o\u017cenia \u017ce jeste\u015bmy w stanie ten projekt poprawia\u0107 sterowa\u0107 jest czysta fantastyka.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:47:54"},{"nodeID":"417039","text":"Za\u0142o\u017cenia \u017ce jeste\u015bmy w stanie ten projekt poprawia\u0107 sterowa\u0107 jest czysta fantastyka.","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:48:26"},{"nodeID":"417045","text":"Anna: Krzysztof Bosak : Za\u0142o\u017cenia \u017ce jeste\u015bmy w stanie ten projekt poprawia\u0107 sterowa\u0107 jest czysta fantastyka.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:51:13"},{"nodeID":"417077","text":"Musimy zabezpiecza\u0107 nasze interesy narodowe","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:53:28"},{"nodeID":"417082","text":"Krzysztof Bosak :  Musimy zabezpiecza\u0107 nasze interesy narodowe","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:53:47"},{"nodeID":"417100","text":"Anna: Krzysztof Bosak :  Musimy zabezpiecza\u0107 nasze interesy narodowe","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:54:54"},{"nodeID":"417121","text":"Krzysztof Bosak : w tym celu Konfederacja chce wys\u0142a\u0107 najbardziej widokowych najbardziej odwa\u017cnych polityk\u00f3w w Polsce do Parlamentu Europejskiego","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:55:22"},{"nodeID":"417134","text":"w tym celu Konfederacja chce wys\u0142a\u0107 najbardziej widokowych najbardziej odwa\u017cnych polityk\u00f3w w Polsce do Parlamentu Europejskiego","type":"I","timestamp":"2019-06-13 00:08:20"},{"nodeID":"417138","text":"Anna: Krzysztof Bosak : w tym celu Konfederacja chce wys\u0142a\u0107 najbardziej widokowych najbardziej odwa\u017cnych polityk\u00f3w w Polsce do Parlamentu Europejskiego","type":"L","timestamp":"2019-06-13 00:08:48"},{"nodeID":"417606","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:53","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417607","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:53","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417608","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:54","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417609","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:54","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417610","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:54","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417611","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:55","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417612","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:55","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417613","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:55","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417614","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:46:55","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417615","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:56","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417616","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:56","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417617","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:46:56","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417618","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:57","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417619","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:57","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417620","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:57","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417621","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:58","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417622","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:58","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417623","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:46:58","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417624","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:58","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417625","text":"Musimy zabezpiecza\u0107 nasze interesy narodowe","type":"I","timestamp":"2019-06-13 20:46:58"},{"nodeID":"417626","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:58","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417627","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:46:59","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417628","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:46:59","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417629","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:46:59","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417630","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:46:59","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417631","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:46:59","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417632","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:47:00","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"533090","fromID":"416822","toID":"417606","formEdgeID":null},{"edgeID":"533093","fromID":"416822","toID":"417608","formEdgeID":null},{"edgeID":"533136","fromID":"416833","toID":"417630","formEdgeID":null},{"edgeID":"533092","fromID":"416843","toID":"417607","formEdgeID":null},{"edgeID":"533097","fromID":"416843","toID":"417610","formEdgeID":null},{"edgeID":"533138","fromID":"416854","toID":"417631","formEdgeID":null},{"edgeID":"533096","fromID":"416869","toID":"417609","formEdgeID":null},{"edgeID":"533101","fromID":"416869","toID":"417612","formEdgeID":null},{"edgeID":"533100","fromID":"416899","toID":"417611","formEdgeID":null},{"edgeID":"533107","fromID":"416899","toID":"417615","formEdgeID":null},{"edgeID":"533105","fromID":"416912","toID":"417614","formEdgeID":null},{"edgeID":"533104","fromID":"416929","toID":"417613","formEdgeID":null},{"edgeID":"533122","fromID":"416929","toID":"417622","formEdgeID":null},{"edgeID":"533111","fromID":"416941","toID":"417617","formEdgeID":null},{"edgeID":"533110","fromID":"416975","toID":"417616","formEdgeID":null},{"edgeID":"533117","fromID":"416975","toID":"417620","formEdgeID":null},{"edgeID":"533114","fromID":"417007","toID":"417618","formEdgeID":null},{"edgeID":"533119","fromID":"417007","toID":"417621","formEdgeID":null},{"edgeID":"533123","fromID":"417018","toID":"417623","formEdgeID":null},{"edgeID":"533116","fromID":"417028","toID":"417619","formEdgeID":null},{"edgeID":"533129","fromID":"417028","toID":"417626","formEdgeID":null},{"edgeID":"533130","fromID":"417039","toID":"417627","formEdgeID":null},{"edgeID":"533125","fromID":"417077","toID":"417623","formEdgeID":null},{"edgeID":"533127","fromID":"417082","toID":"417624","formEdgeID":null},{"edgeID":"533134","fromID":"417082","toID":"417629","formEdgeID":null},{"edgeID":"533133","fromID":"417121","toID":"417628","formEdgeID":null},{"edgeID":"533089","fromID":"417606","toID":"416833","formEdgeID":null},{"edgeID":"533091","fromID":"417607","toID":"416854","formEdgeID":null},{"edgeID":"533094","fromID":"417608","toID":"416843","formEdgeID":null},{"edgeID":"533095","fromID":"417609","toID":"416883","formEdgeID":null},{"edgeID":"533098","fromID":"417610","toID":"416869","formEdgeID":null},{"edgeID":"533099","fromID":"417611","toID":"416912","formEdgeID":null},{"edgeID":"533102","fromID":"417612","toID":"416899","formEdgeID":null},{"edgeID":"533103","fromID":"417613","toID":"416941","formEdgeID":null},{"edgeID":"533106","fromID":"417614","toID":"416941","formEdgeID":null},{"edgeID":"533108","fromID":"417615","toID":"416929","formEdgeID":null},{"edgeID":"533109","fromID":"417616","toID":"416987","formEdgeID":null},{"edgeID":"533112","fromID":"417617","toID":"416987","formEdgeID":null},{"edgeID":"533113","fromID":"417618","toID":"417018","formEdgeID":null},{"edgeID":"533115","fromID":"417619","toID":"417039","formEdgeID":null},{"edgeID":"533118","fromID":"417620","toID":"417007","formEdgeID":null},{"edgeID":"533120","fromID":"417621","toID":"417028","formEdgeID":null},{"edgeID":"533121","fromID":"417622","toID":"416975","formEdgeID":null},{"edgeID":"533124","fromID":"417623","toID":"417039","formEdgeID":null},{"edgeID":"533126","fromID":"417624","toID":"417625","formEdgeID":null},{"edgeID":"533140","fromID":"417625","toID":"417632","formEdgeID":null},{"edgeID":"533128","fromID":"417626","toID":"417082","formEdgeID":null},{"edgeID":"533131","fromID":"417627","toID":"417625","formEdgeID":null},{"edgeID":"533132","fromID":"417628","toID":"417134","formEdgeID":null},{"edgeID":"533135","fromID":"417629","toID":"417121","formEdgeID":null},{"edgeID":"533137","fromID":"417630","toID":"416883","formEdgeID":null},{"edgeID":"533139","fromID":"417631","toID":"416883","formEdgeID":null},{"edgeID":"533141","fromID":"417632","toID":"417134","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"416822","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416843","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416869","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416899","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416929","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416975","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417007","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417028","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417082","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417121","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416822","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416843","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416869","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416899","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416929","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416975","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417007","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417028","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417082","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417121","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:02","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416822","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416843","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416869","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416899","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416929","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416975","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417007","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417028","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417082","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417121","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:47:26","start":null,"end":null,"source":null}]}