{"nodes":[{"nodeID":"416823","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : Szanowni pa\u0144stwo od wielu tygodni rozmawia\u0142em z mieszka\u0144cami i mieszka\u0144cami Dolnego \u015bl\u0105ska i Opolszczyzny.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 21:33:22"},{"nodeID":"416831","text":"Krzysztof \u015amiszek : Szanowni pa\u0144stwo od wielu tygodni rozmawia\u0142em z mieszka\u0144cami i mieszka\u0144cami Dolnego \u015bl\u0105ska i Opolszczyzny. W \u015bwidnicy Wa\u0142brzychu w Legnicy w Opolu","type":"L","timestamp":"2019-06-12 22:44:30"},{"nodeID":"416841","text":"Szanowni pa\u0144stwo od wielu tygodni rozmawia\u0142em z mieszka\u0144cami i mieszka\u0144cami Dolnego \u015bl\u0105ska i Opolszczyzny. W \u015bwidnicy Wa\u0142brzychu w Legnicy w Opolu","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:18:43"},{"nodeID":"416846","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : Szanowni pa\u0144stwo od wielu tygodni rozmawia\u0142em z mieszka\u0144cami i mieszka\u0144cami Dolnego \u015bl\u0105ska i Opolszczyzny. W \u015bwidnicy Wa\u0142brzychu w Legnicy w Opolu","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:19:20"},{"nodeID":"416853","text":"wszyscy ci ludzie kt\u00f3rzy ze mn\u0105 rozmawiaj\u0105 m\u00f3wi\u0105 \u017ce Unia Europejska to wspania\u0142y projek","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:19:21"},{"nodeID":"416858","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek :","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:19:22"},{"nodeID":"416863","text":"Krzysztof \u015amiszek :  wszyscy ci ludzie kt\u00f3rzy ze mn\u0105 rozmawiaj\u0105 m\u00f3wi\u0105 \u017ce Unia Europejska to wspania\u0142y projekt","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:21:15"},{"nodeID":"416880","text":"wszyscy ci ludzie kt\u00f3rzy ze mn\u0105 rozmawiaj\u0105 m\u00f3wi\u0105 \u017ce Unia Europejska to wspania\u0142y projekt","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:26:18"},{"nodeID":"416885","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek :  wszyscy ci ludzie kt\u00f3rzy ze mn\u0105 rozmawiaj\u0105 m\u00f3wi\u0105 \u017ce Unia Europejska to wspania\u0142y projekt","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:26:38"},{"nodeID":"416890","text":"Krzysztof \u015amiszek : wiosna te\u017c tak uwa\u017ca","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:27:14"},{"nodeID":"416902","text":"wiosna te\u017c tak uwa\u017ca","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:36:03"},{"nodeID":"416910","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : wiosna te\u017c tak uwa\u017ca","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:39:25"},{"nodeID":"416925","text":"Krzysztof \u015amiszek : Uwa\u017camy si\u0119 za fundamentalist\u00f3w europejskich tak jak 90 proc. Polak\u00f3w","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:41:24"},{"nodeID":"416937","text":"Uwa\u017camy si\u0119 za fundamentalist\u00f3w europejskich tak jak 90 proc. Polak\u00f3w","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:44:18"},{"nodeID":"416943","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : Uwa\u017camy si\u0119 za fundamentalist\u00f3w europejskich tak jak 90 proc. Polak\u00f3w","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:44:54"},{"nodeID":"416961","text":"Krzysztof \u015amiszek : Polacy chc\u0105 dalszej integracji z Uni\u0105 Europejsk\u0105","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:45:19"},{"nodeID":"416971","text":"Polacy chc\u0105 dalszej integracji z Uni\u0105 Europejsk\u0105","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:45:50"},{"nodeID":"416977","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : Polacy chc\u0105 dalszej integracji z Uni\u0105 Europejsk\u0105","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:46:03"},{"nodeID":"416980","text":"Krzysztof \u015amiszek : ale chc\u0105 tak\u017ce \u017ceby wreszcie Unia Europejska zacz\u0119\u0142a rozwi\u0105zywa\u0107 ich konkretne","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:46:06"},{"nodeID":"416994","text":"ale chc\u0105 tak\u017ce \u017ceby wreszcie Unia Europejska zacz\u0119\u0142a rozwi\u0105zywa\u0107 ich konkretne","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:46:37"},{"nodeID":"417001","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : ale chc\u0105 tak\u017ce \u017ceby wreszcie Unia Europejska zacz\u0119\u0142a rozwi\u0105zywa\u0107 ich konkretne","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:46:37"},{"nodeID":"417008","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : wiosna ma taki program w Parlamencie Europejskim","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:46:55"},{"nodeID":"417024","text":"Krzysztof \u015amiszek :  wiosna ma taki program w Parlamencie Europejskim b\u0119dziemy walczyli o bardzo konkretne rozwi\u0105zania np. Europejski Program Walki z Rakiem","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:47:41"},{"nodeID":"417034","text":"wiosna ma taki program w Parlamencie Europejskim b\u0119dziemy walczyli o bardzo konkretne rozwi\u0105zania np. Europejski Program Walki z Rakiem","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:48:13"},{"nodeID":"417040","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek :  wiosna ma taki program w Parlamencie Europejskim b\u0119dziemy walczyli o bardzo konkretne rozwi\u0105zania np. Europejski Program Walki z Rakiem","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:48:28"},{"nodeID":"417056","text":"Krzysztof \u015amiszek : 45 tysi\u0119cy os\u00f3b rocznie umiera w Polsce na raka","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:51:23"},{"nodeID":"417070","text":"45 tysi\u0119cy os\u00f3b rocznie umiera w Polsce na raka","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:53:18"},{"nodeID":"417078","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : 45 tysi\u0119cy os\u00f3b rocznie umiera w Polsce na raka","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:53:29"},{"nodeID":"417083","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek : To ha\u0144ba dla naszego kraju i Unia Europejska powinna si\u0119 tym zaj\u0105\u0107","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:53:51"},{"nodeID":"417090","text":"To ha\u0144ba dla naszego kraju i Unia Europejska powinna si\u0119 tym zaj\u0105\u0107","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:54:51"},{"nodeID":"417103","text":"Krzysztof \u015amiszek :  To ha\u0144ba dla naszego kraju i Unia Europejska powinna si\u0119 tym zaj\u0105\u0107.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:54:55"},{"nodeID":"417117","text":"To ha\u0144ba dla naszego kraju i Unia Europejska powinna si\u0119 tym zaj\u0105\u0107.","type":"I","timestamp":"2019-06-12 23:55:20"},{"nodeID":"417124","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek :  To ha\u0144ba dla naszego kraju i Unia Europejska powinna si\u0119 tym zaj\u0105\u0107.","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:55:22"},{"nodeID":"417130","text":"Krzysztof \u015amiszek :  Unia Europejska powinna wreszcie zacz\u0105\u0107 rozwi\u0105zywa\u0107 problemy konkretnych os\u00f3b np. problemy z transportem i dojazdem do wi\u0119kszych miast mieszka\u0144c\u00f3w wsi np. u\u0142atwianie \u017cycia m\u0142odym osobom","type":"L","timestamp":"2019-06-12 23:58:18"},{"nodeID":"417140","text":"Unia Europejska powinna wreszcie zacz\u0105\u0107 rozwi\u0105zywa\u0107 problemy konkretnych os\u00f3b np. problemy z transportem i dojazdem do wi\u0119kszych miast mieszka\u0144c\u00f3w wsi np. u\u0142atwianie \u017cycia m\u0142odym osobom","type":"I","timestamp":"2019-06-13 00:08:48"},{"nodeID":"417145","text":"Anna: Krzysztof \u015amiszek :  Unia Europejska powinna wreszcie zacz\u0105\u0107 rozwi\u0105zywa\u0107 problemy konkretnych os\u00f3b np. problemy z transportem i dojazdem do wi\u0119kszych miast mieszka\u0144c\u00f3w wsi np. u\u0142atwianie \u017cycia m\u0142odym osobom","type":"L","timestamp":"2019-06-13 00:08:48"},{"nodeID":"417660","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:34","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417661","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:35","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417662","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:35","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417663","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:50:35","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417664","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:50:35","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417665","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:36","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417666","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:50:36","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417667","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:50:36","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417668","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:36","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417669","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:37","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417670","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:50:37","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417671","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:50:37","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417672","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:38","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417673","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:50:38","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417674","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:50:38","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417675","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:38","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417676","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:39","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417677","text":"Asserting","type":"YA","timestamp":"2019-06-13 20:50:39","scheme":"Asserting","schemeID":"74"},{"nodeID":"417678","text":"Default Transition","type":"TA","timestamp":"2019-06-13 20:50:40","scheme":"Default Transition","schemeID":"82"},{"nodeID":"417679","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:50:40","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417680","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2019-06-13 20:50:40","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"417681","text":"Default Rephrase","type":"MA","timestamp":"2019-06-13 20:50:40","scheme":"Default Rephrase","schemeID":"144"}],"edges":[{"edgeID":"533196","fromID":"416831","toID":"417660","formEdgeID":null},{"edgeID":"533202","fromID":"416831","toID":"417663","formEdgeID":null},{"edgeID":"533198","fromID":"416863","toID":"417661","formEdgeID":null},{"edgeID":"533203","fromID":"416863","toID":"417664","formEdgeID":null},{"edgeID":"533209","fromID":"416880","toID":"417666","formEdgeID":null},{"edgeID":"533200","fromID":"416890","toID":"417662","formEdgeID":null},{"edgeID":"533210","fromID":"416890","toID":"417667","formEdgeID":null},{"edgeID":"533207","fromID":"416902","toID":"417666","formEdgeID":null},{"edgeID":"533206","fromID":"416925","toID":"417665","formEdgeID":null},{"edgeID":"533216","fromID":"416925","toID":"417670","formEdgeID":null},{"edgeID":"533213","fromID":"416961","toID":"417668","formEdgeID":null},{"edgeID":"533218","fromID":"416961","toID":"417671","formEdgeID":null},{"edgeID":"533222","fromID":"416971","toID":"417673","formEdgeID":null},{"edgeID":"533215","fromID":"416980","toID":"417669","formEdgeID":null},{"edgeID":"533225","fromID":"416980","toID":"417674","formEdgeID":null},{"edgeID":"533224","fromID":"416994","toID":"417673","formEdgeID":null},{"edgeID":"533221","fromID":"417024","toID":"417672","formEdgeID":null},{"edgeID":"533228","fromID":"417056","toID":"417675","formEdgeID":null},{"edgeID":"533233","fromID":"417056","toID":"417678","formEdgeID":null},{"edgeID":"533235","fromID":"417070","toID":"417679","formEdgeID":null},{"edgeID":"533237","fromID":"417070","toID":"417680","formEdgeID":null},{"edgeID":"533230","fromID":"417103","toID":"417676","formEdgeID":null},{"edgeID":"533239","fromID":"417117","toID":"417681","formEdgeID":null},{"edgeID":"533232","fromID":"417130","toID":"417677","formEdgeID":null},{"edgeID":"533195","fromID":"417660","toID":"416841","formEdgeID":null},{"edgeID":"533197","fromID":"417661","toID":"416880","formEdgeID":null},{"edgeID":"533199","fromID":"417662","toID":"416902","formEdgeID":null},{"edgeID":"533201","fromID":"417663","toID":"416863","formEdgeID":null},{"edgeID":"533204","fromID":"417664","toID":"416890","formEdgeID":null},{"edgeID":"533205","fromID":"417665","toID":"416937","formEdgeID":null},{"edgeID":"533208","fromID":"417666","toID":"416937","formEdgeID":null},{"edgeID":"533211","fromID":"417667","toID":"416925","formEdgeID":null},{"edgeID":"533212","fromID":"417668","toID":"416971","formEdgeID":null},{"edgeID":"533214","fromID":"417669","toID":"416994","formEdgeID":null},{"edgeID":"533217","fromID":"417670","toID":"416961","formEdgeID":null},{"edgeID":"533219","fromID":"417671","toID":"416980","formEdgeID":null},{"edgeID":"533220","fromID":"417672","toID":"417034","formEdgeID":null},{"edgeID":"533223","fromID":"417673","toID":"417034","formEdgeID":null},{"edgeID":"533226","fromID":"417674","toID":"417024","formEdgeID":null},{"edgeID":"533227","fromID":"417675","toID":"417070","formEdgeID":null},{"edgeID":"533229","fromID":"417676","toID":"417117","formEdgeID":null},{"edgeID":"533231","fromID":"417677","toID":"417140","formEdgeID":null},{"edgeID":"533234","fromID":"417678","toID":"417103","formEdgeID":null},{"edgeID":"533236","fromID":"417679","toID":"417140","formEdgeID":null},{"edgeID":"533238","fromID":"417680","toID":"417117","formEdgeID":null},{"edgeID":"533240","fromID":"417681","toID":"417140","formEdgeID":null}],"locutions":[{"nodeID":"416831","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416863","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416890","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416925","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416961","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416980","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417024","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417056","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417103","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417130","personID":"0","timestamp":"2019-06-13 00:08:52","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416831","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416863","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416890","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416925","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416961","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"416980","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417024","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417056","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417103","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null},{"nodeID":"417130","personID":"3730","timestamp":"2019-06-13 20:50:43","start":null,"end":null,"source":null}]}