{"nodes":[{"nodeID":"68972","text":"Justi\u00e7a Militar decidiu pela condena\u00e7\u00e3o de dois bombeiros julgados por declara\u00e7\u00e3o falsa no caso do inc\u00eandio da boate Kiss.","type":"I","timestamp":"2015-06-03 18:05:11"},{"nodeID":"68973","text":"www.g1.com.br: a Justi\u00e7a Militar decidiu pela condena\u00e7\u00e3o de dois bombeiros julgados por declara\u00e7\u00e3o falsa no caso do inc\u00eandio da boate Kiss.","type":"L","timestamp":"2015-06-03 18:05:11"},{"nodeID":"68974","text":"Fuchs foi condenado ainda por prevarica\u00e7\u00e3o (quando um funcion\u00e1rio p\u00fablico comete crime na fun\u00e7\u00e3o),","type":"I","timestamp":"2015-06-03 18:05:12"},{"nodeID":"68975","text":"www.g1.com.br: Fuchs foi condenado ainda por prevarica\u00e7\u00e3o (quando um funcion\u00e1rio p\u00fablico comete crime na fun\u00e7\u00e3o),","type":"L","timestamp":"2015-06-03 18:05:12"},{"nodeID":"68976","text":"tenente-coronel da reserva Daniel da Silva Adriano, que comandava a Se\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o a Inc\u00eandio (SPI), foi absolvido por falsidade ideol\u00f3gica.","type":"I","timestamp":"2015-06-03 18:05:12"},{"nodeID":"68977","text":"www.g1.com.br:  tenente-coronel da reserva Daniel da Silva Adriano, que comandava a Se\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o a Inc\u00eandio (SPI), foi absolvido por falsidade ideol\u00f3gica.","type":"L","timestamp":"2015-06-03 18:05:12"},{"nodeID":"68978","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2015-06-03 18:05:12","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"68979","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2015-06-03 18:05:12","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"}],"edges":[{"edgeID":"98060","fromID":"68974","toID":"68978","formEdgeID":null},{"edgeID":"98062","fromID":"68976","toID":"68979","formEdgeID":null},{"edgeID":"98061","fromID":"68978","toID":"68972","formEdgeID":null},{"edgeID":"98063","fromID":"68979","toID":"68972","formEdgeID":null}],"locutions":[]}