{"nodes":[{"nodeID":"321695","text":"1 Dzisiejsze spo\u0142ecze\u0144stwo stawia wysokie wymagania jednostkom], kt\u00f3re stykaj\u0105 si\u0119 z coraz wi\u0119kszym skomplikowaniem w wielu dziedzinach \u017cycia.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:33"},{"nodeID":"321696","text":"wskazuje na [kluczowe kompetencje, do kt\u00f3rych zdobycia ludzie powinni d\u0105\u017cy\u0107].","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:34"},{"nodeID":"321697","text":"Cause To Effect","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:34","scheme":"CauseToEffect","schemeID":"4"},{"nodeID":"321698","text":"Zdefiniowanie mo\u017ce pom\u00f3c m\u0142odym ludziom i doros\u0142ym dobrze przygotowa\u0107 si\u0119 na czekaj\u0105ce ich wyzwania, a tak\u017ce zidentyfikowa\u0107 bardziej og\u00f3lne cele dla systemu edukacji oraz nauki na ka\u017cdym etapie \u017cycia.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:34"},{"nodeID":"321699","text":"Practical Reasoning","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:34","scheme":"PracticalReasoning","schemeID":"28"},{"nodeID":"321700","text":"4. [1*] implikuje, \u017ce kompetencja to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko wiedza i umiej\u0119tno\u015bci. Obejmuje ona r\u00f3wnie\u017c zdolno\u015b\u0107 do radzenia sobie z kompleksowymi problemami poprzez wykorzystywanie okre\u015blonych zasob\u00f3w psychologicznych (obejmuj\u0105cych umiej\u0119tno\u015bci i odpowiednie nastawienie)\r w szczeg\u00f3lnych kontekstach.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:34"},{"nodeID":"321701","text":"Inferencia","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:34","scheme":"Inferencia","schemeID":"202"},{"nodeID":"321702","text":"5. [4] implikuje, \u017ce ka\u017cda kluczowa kompetencja musi [6], [7] i [8].","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:34"},{"nodeID":"321703","text":"Realizowa\u0107 warto\u015bci cenione przez spo\u0142ecze\u0144stwo i poszczeg\u00f3lne jednostki.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:35"},{"nodeID":"321704","text":"7. Pomaga\u0107 jednostkom sprosta\u0107 wa\u017cnym wymaganiom w szerokim spektrum sytuacji.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:35"},{"nodeID":"321705","text":"By\u0107 istotna nie tylko dla ekspert\u00f3w, ale dla og\u00f3\u0142u jednostek.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:35"},{"nodeID":"321706","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:35","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"321707","text":"Established Rule","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:35","scheme":"EstablishedRule","schemeID":"61"},{"nodeID":"321708","text":"Established Rule","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:35","scheme":"EstablishedRule","schemeID":"61"},{"nodeID":"321709","text":"Established Rule","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:35","scheme":"EstablishedRule","schemeID":"61"},{"nodeID":"321710","text":"pozwalaj\u0105 na opracowanie odpowiedniej [siatki poj\u0119ciowej dotycz\u0105cej kluczowych kompetencji].","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:35"},{"nodeID":"321711","text":"Position To Know","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:36","scheme":"PositionToKnow","schemeID":"26"},{"nodeID":"321712","text":"Position To Know","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:36","scheme":"PositionToKnow","schemeID":"26"},{"nodeID":"321713","text":"Position To Know","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:36","scheme":"PositionToKnow","schemeID":"26"},{"nodeID":"321714","text":"dzieli kluczowe kompetencje na trzy kategorie","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:36"},{"nodeID":"321715","text":"Paraphrase","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:36","scheme":"Paraphrase","schemeID":"102"},{"nodeID":"321716","text":"Jednostki musz\u0105 umie\u0107 wykorzystywa\u0107 szerok\u0105 gam\u0119 narz\u0119dzi do efektywnej interakcji z otoczeniem: zar\u00f3wno fizycznych, jak technologia informacyjna, jak i socjo-kulturowych, takich jak u\u017cywanie j\u0119zyka. Musz\u0105 u\u017cywa\u0107 tych narz\u0119dzi wystarczaj\u0105co \u015bwiadomie (interaktywnie), aby adaptowa\u0107 ich u\u017cycie do swoich potrzeb.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:36"},{"nodeID":"321717","text":"Jednostki musz\u0119 umie\u0107 dogadywa\u0107 si\u0119 z lud\u017ami z innych \u015brodowisk i odmiennymi do\u015bwiadczeniami \u017cyciowymi.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:36"},{"nodeID":"321718","text":"Jednostki musz\u0105 by\u0107 w stanie bra\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za swoje w\u0142asne \u017cycie oraz odpowiednio usytuowa\u0107 swoje \u017cycie w szerszym kontek\u015bcie spo\u0142ecznym i dzia\u0142a\u0107 autonomicznie.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:36"},{"nodeID":"321719","text":"Practical Reasoning","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:37","scheme":"PracticalReasoning","schemeID":"28"},{"nodeID":"321720","text":"Practical Reasoning","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:37","scheme":"PracticalReasoning","schemeID":"28"},{"nodeID":"321721","text":"Practical Reasoning","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:37","scheme":"PracticalReasoning","schemeID":"28"},{"nodeID":"321722","text":"s\u0105 wzajemnie powi\u0105zane i wsp\u00f3lnie tworz\u0105 podstaw\u0119 do zidentyfikowania oraz odwzorowania kluczowych kompetencji.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:37"},{"nodeID":"321723","text":"Positive Consequences","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:37","scheme":"PositiveConsequences","schemeID":"27"},{"nodeID":"321724","text":"Positive Consequences","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:37","scheme":"PositiveConsequences","schemeID":"27"},{"nodeID":"321725","text":"Positive Consequences","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:37","scheme":"PositiveConsequences","schemeID":"27"},{"nodeID":"321726","text":"kluczowe kompetencje nie mog\u0105 by\u0107 ustalane na podstawie arbitralnych decyzji o tym, jakie cechy charakteru i zdolno\u015bci poznawcze s\u0105 po\u017c\u0105dane, ale na podstawie uwa\u017cnych rozwa\u017ca\u0144 dotycz\u0105cych warunk\u00f3w wst\u0119pnych dla spe\u0142nionego \u017cycia i dobrze funkcjonuj\u0105cego spo\u0142ecze\u0144stwa.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:37"},{"nodeID":"321727","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:38","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"321728","text":"jednostki powinny skupia\u0107 si\u0119 na zyskiwaniu kluczowych kompetencji niezb\u0119dnych do adaptacji w [\u015bwiecie, kt\u00f3ry charakteryzuje ci\u0105g\u0142a zmiana, z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 i wsp\u00f3\u0142zale\u017cno\u015b\u0107].","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:38"},{"nodeID":"321729","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:38","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"321730","text":"Technologia zmienia si\u0119 szybko i stale, a nad\u0105\u017canie za tymi zmianami wymaga nie tylko dobrego opanowania poszczeg\u00f3lnych proces\u00f3w, ale tak\u017ce zdolno\u015bci do przystosowywania si\u0119.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:38"},{"nodeID":"321731","text":"uszczeg\u00f3\u0142awiane przez","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:38"},{"nodeID":"321732","text":"Exceptional Case","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:38","scheme":"ExceptionalCase","schemeID":"62"},{"nodeID":"321733","text":"Spo\u0142ecze\u0144stwa s\u0105 coraz bardziej zr\u00f3\u017cnicowane i skategoryzowane, przez co relacje interpersonalne wymagaj\u0105 wi\u0119cej kontakt\u00f3w z tymi, kt\u00f3rzy s\u0105 od nas inni.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:38"},{"nodeID":"321734","text":"Globalizacja tworzy nowe formy wsp\u00f3\u0142zale\u017cno\u015bci, tak \u017ce poszczeg\u00f3lne dzia\u0142ania s\u0105 podatne na wp\u0142ywy (takie jak konkurencja ekonomiczna) oraz konsekwencje (jak zanieczyszczenie \u015brodowiska), kt\u00f3re rozci\u0105gaj\u0105 si\u0119 daleko poza lokaln\u0105 czy narodow\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107 danej jednostki.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:38"},{"nodeID":"321735","text":"dotyczy korzy\u015bci zar\u00f3wno ekonomicznych, jak i spo\u0142ecznych.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:39"},{"nodeID":"321736","text":"Argument To Moral Virtue","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:39","scheme":"ArgumentFromMoralVirtue","schemeID":"182"},{"nodeID":"321737","text":"Badania wykaza\u0142y, \u017ce kapita\u0142 ludzki nie tylko odgrywa kluczow\u0105 rol\u0119 w dziedzinie ekonomii, ale przynosi r\u00f3wnie\u017c osobiste i spo\u0142eczne korzy\u015bci, takie jak zdrowie, lepsze samopoczucie, lepsze wychowywanie dzieci oraz wi\u0119ksze zaanga\u017cowanie spo\u0142eczne i polityczne (doprecyzowuje [21]).","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:39"},{"nodeID":"321738","text":"Expert Opinion","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:39","scheme":"ExpertOpinion","schemeID":"15"},{"nodeID":"321739","text":"wskazuje, \u017ce odpowiednie kompetencje s\u0105 wymagane nie tylko na rynku pracy, ale r\u00f3wnie\u017c w relacjach osobistych, politycznych itd. oraz \u017ce w\u0142a\u015bnie ta wieloaspektowo\u015b\u0107 kompetencji pe\u0142ni rol\u0119 kluczow\u0105 w wyborze kluczowych kompetencji.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:39"},{"nodeID":"321740","text":"Argument To Practical Wisdom","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:39","scheme":"ArgumentFromPracticalWisdom","schemeID":"183"},{"nodeID":"321741","text":"wyklucza spo\u015br\u00f3d kompetencji kluczowych te, kt\u00f3re znajduj\u0105 u\u017cytek jedynie w okre\u015blonym zawodzie, dziedzinie handlu czy \u015bcie\u017cce \u017cyciowej. Nacisk po\u0142o\u017cony powinien zosta\u0107 na kompetencje, do kt\u00f3rych rozwini\u0119cia powinien aspirowa\u0107 ka\u017cdy.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:39"},{"nodeID":"321742","text":"Autorytet","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:40","scheme":"Autorytet","schemeID":"197"},{"nodeID":"321743","text":"w sercu kluczowych kompetencji le\u017cy refleksyjno\u015b\u0107 \u2013 zdolno\u015b\u0107 do radzenia sobie z r\u00f3\u017cnicami i sprzeczno\u015bciami, pozwalaj\u0105ca wykorzysta\u0107 okre\u015blone umiej\u0119tno\u015bci w praktyce, obejmuj\u0105ca umiej\u0119tno\u015bci metakognitywne (my\u015blenie o my\u015bleniu), kreatywno\u015b\u0107 i przyjmowanie postawy krytycznej.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:40"},{"nodeID":"321744","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:40","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"321745","text":"kluczowe kompetencje mo\u017cemy zatem podzieli\u0107 na","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:40"},{"nodeID":"321746","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:40","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"321747","text":"Interaktywne wykorzystywanie narz\u0119dzi \u2013 konieczno\u015b\u0107 bycia na bie\u017c\u0105co z technologi\u0105, adaptowania rozmaitych narz\u0119dzi do w\u0142asnych potrzeb, prowadzenia aktywnego dialogu ze \u015bwiatem.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:40"},{"nodeID":"321748","text":"Interakcje w heterogenicznych grupach \u2013 pozwalaj\u0105ce na radzenie sobie z r\u00f3\u017cnorodno\u015bci\u0105 w spo\u0142ecze\u0144stwach pluralistycznych. Kompetencja ta k\u0142adzie nacisk na znaczenie empatii oraz kapita\u0142u spo\u0142ecznego.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:40"},{"nodeID":"321749","text":"Zdolno\u015b\u0107 do dzia\u0142ania autonomicznego \u2013 potrzeba realizowania w\u0142asnej osobowo\u015bci i cel\u00f3w, czynienia u\u017cytku ze swoich praw, brania na siebie odpowiedzialno\u015bci, zrozumienia swojego \u015brodowiska i zasad jego funkcjonowania.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:40"},{"nodeID":"321750","text":"Example","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:41","scheme":"Example","schemeID":"14"},{"nodeID":"321751","text":"Example","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:41","scheme":"Example","schemeID":"14"},{"nodeID":"321752","text":"Example","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:41","scheme":"Example","schemeID":"14"},{"nodeID":"321753","text":"Interaktywne wykorzystywanie j\u0119zyka, symboli i tekst\u00f3w.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:41"},{"nodeID":"321754","text":"Interaktywne wykorzystywanie wiedzy oraz informacji.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:41"},{"nodeID":"321755","text":"Interaktywne wykorzystywanie technologii.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:41"},{"nodeID":"321756","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:41","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321757","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:41","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321758","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:42","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321759","text":"Dobre dogadywanie si\u0119 z innymi.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:42"},{"nodeID":"321760","text":"Kooperacja, praca w zespole.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:42"},{"nodeID":"321761","text":"Zarz\u0105dzanie i rozwi\u0105zywanie konflikt\u00f3w.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:42"},{"nodeID":"321762","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:42","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321763","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:42","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321764","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:42","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321765","text":"Spojrzenie na w\u0142asne dzia\u0142anie z szerszej perspektywy.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:42"},{"nodeID":"321766","text":"Tworzenie i realizacja plan\u00f3w \u017cyciowych i osobistych projekt\u00f3w.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:42"},{"nodeID":"321767","text":"Obrona w\u0142asnych praw i interes\u00f3w, \u015bwiadomo\u015b\u0107 w\u0142asnych ogranicze\u0144 i potrzeb.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:43"},{"nodeID":"321768","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:43","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321769","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:43","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321770","text":"Correlation To Cause","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:43","scheme":"CorrelationToCause","schemeID":"7"},{"nodeID":"321771","text":"uczymy si\u0119 przez ca\u0142e \u017cycie.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:43"},{"nodeID":"321772","text":"Established Rule","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:43","scheme":"EstablishedRule","schemeID":"61"},{"nodeID":"321773","text":"nie wszystkich kompetencji przydatnych w \u017cyciu mo\u017cemy nauczy\u0107 si\u0119 w toku edukacji.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:43"},{"nodeID":"321774","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:44","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"321775","text":"Kluczowe kompetencje rozwijaj\u0105 i zmieniaj\u0105 si\u0119 w ci\u0105gu \u017cycia, z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 ich zyskania lub utraty w miar\u0119 up\u0142ywu czasu.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:44"},{"nodeID":"321776","text":"Wymagania stawiane jednostk\u0105 mog\u0105 si\u0119 zmienia\u0107 w ci\u0105gu ich doros\u0142ego \u017cycia w zwi\u0105zku ze zmianami technologicznymi, spo\u0142ecznymi i ekonomicznymi.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:44"},{"nodeID":"321777","text":"Psychologia rozwojowa pokazuje, \u017ce rozw\u00f3j kompetencji nie ko\u0144czy si\u0119 w okresie dojrzewania, ale jest ca\u0142y czas obecny w doros\u0142ym \u017cyciu.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:44"},{"nodeID":"321778","text":"Cause To Effect","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:44","scheme":"CauseToEffect","schemeID":"4"},{"nodeID":"321779","text":"Cause To Effect","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:44","scheme":"CauseToEffect","schemeID":"4"},{"nodeID":"321780","text":"Cause To Effect","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:44","scheme":"CauseToEffect","schemeID":"4"},{"nodeID":"321781","text":"W szczeg\u00f3lno\u015bci zdolno\u015b\u0107 my\u015blenia i refleksyjnego dzia\u0142ania z up\u0142ywem czasu wzrasta.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:45"},{"nodeID":"321782","text":"Exceptional Case","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:45","scheme":"ExceptionalCase","schemeID":"62"},{"nodeID":"321783","text":"Ewolucyjny model ludzkiego rozwoju dostarcza podstaw dla stworzenia systemu edukacji dla doros\u0142ych oraz pozwala na zaprojektowanie jednolitej strategii rozwoju kompetencji zar\u00f3wno dla m\u0142odszych, jak i starszych ludzi.","type":"I","timestamp":"2018-01-16 17:54:45"},{"nodeID":"321784","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:45","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"321785","text":"Exceptional Case","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:45","scheme":"ExceptionalCase","schemeID":"62"},{"nodeID":"321786","text":"Exceptional Case","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:45","scheme":"ExceptionalCase","schemeID":"62"},{"nodeID":"321787","text":"Exceptional Case","type":"RA","timestamp":"2018-01-16 17:54:45","scheme":"ExceptionalCase","schemeID":"62"}],"edges":[{"edgeID":"398852","fromID":"321695","toID":"321697","formEdgeID":null},{"edgeID":"398856","fromID":"321695","toID":"321701","formEdgeID":null},{"edgeID":"398890","fromID":"321695","toID":"321729","formEdgeID":null},{"edgeID":"398853","fromID":"321697","toID":"321696","formEdgeID":null},{"edgeID":"398854","fromID":"321698","toID":"321699","formEdgeID":null},{"edgeID":"398855","fromID":"321699","toID":"321696","formEdgeID":null},{"edgeID":"398858","fromID":"321700","toID":"321706","formEdgeID":null},{"edgeID":"398857","fromID":"321701","toID":"321700","formEdgeID":null},{"edgeID":"398860","fromID":"321702","toID":"321707","formEdgeID":null},{"edgeID":"398862","fromID":"321702","toID":"321708","formEdgeID":null},{"edgeID":"398864","fromID":"321702","toID":"321709","formEdgeID":null},{"edgeID":"398866","fromID":"321703","toID":"321711","formEdgeID":null},{"edgeID":"398868","fromID":"321704","toID":"321712","formEdgeID":null},{"edgeID":"398870","fromID":"321705","toID":"321713","formEdgeID":null},{"edgeID":"398859","fromID":"321706","toID":"321702","formEdgeID":null},{"edgeID":"398861","fromID":"321707","toID":"321703","formEdgeID":null},{"edgeID":"398863","fromID":"321708","toID":"321704","formEdgeID":null},{"edgeID":"398865","fromID":"321709","toID":"321705","formEdgeID":null},{"edgeID":"398872","fromID":"321710","toID":"321715","formEdgeID":null},{"edgeID":"398867","fromID":"321711","toID":"321710","formEdgeID":null},{"edgeID":"398869","fromID":"321712","toID":"321710","formEdgeID":null},{"edgeID":"398871","fromID":"321713","toID":"321710","formEdgeID":null},{"edgeID":"398874","fromID":"321714","toID":"321719","formEdgeID":null},{"edgeID":"398876","fromID":"321714","toID":"321720","formEdgeID":null},{"edgeID":"398878","fromID":"321714","toID":"321721","formEdgeID":null},{"edgeID":"398873","fromID":"321715","toID":"321714","formEdgeID":null},{"edgeID":"398884","fromID":"321716","toID":"321725","formEdgeID":null},{"edgeID":"398882","fromID":"321717","toID":"321724","formEdgeID":null},{"edgeID":"398880","fromID":"321718","toID":"321723","formEdgeID":null},{"edgeID":"398875","fromID":"321719","toID":"321716","formEdgeID":null},{"edgeID":"398877","fromID":"321720","toID":"321717","formEdgeID":null},{"edgeID":"398879","fromID":"321721","toID":"321718","formEdgeID":null},{"edgeID":"398888","fromID":"321722","toID":"321727","formEdgeID":null},{"edgeID":"398907","fromID":"321722","toID":"321744","formEdgeID":null},{"edgeID":"398881","fromID":"321723","toID":"321722","formEdgeID":null},{"edgeID":"398887","fromID":"321723","toID":"321724","formEdgeID":null},{"edgeID":"398883","fromID":"321724","toID":"321722","formEdgeID":null},{"edgeID":"398886","fromID":"321724","toID":"321725","formEdgeID":null},{"edgeID":"398885","fromID":"321725","toID":"321722","formEdgeID":null},{"edgeID":"398892","fromID":"321726","toID":"321729","formEdgeID":null},{"edgeID":"398889","fromID":"321727","toID":"321726","formEdgeID":null},{"edgeID":"398891","fromID":"321729","toID":"321728","formEdgeID":null},{"edgeID":"398893","fromID":"321731","toID":"321732","formEdgeID":null},{"edgeID":"398958","fromID":"321731","toID":"321785","formEdgeID":null},{"edgeID":"398960","fromID":"321731","toID":"321786","formEdgeID":null},{"edgeID":"398962","fromID":"321731","toID":"321787","formEdgeID":null},{"edgeID":"398894","fromID":"321732","toID":"321728","formEdgeID":null},{"edgeID":"398895","fromID":"321735","toID":"321736","formEdgeID":null},{"edgeID":"398906","fromID":"321735","toID":"321744","formEdgeID":null},{"edgeID":"398896","fromID":"321736","toID":"321703","formEdgeID":null},{"edgeID":"398897","fromID":"321737","toID":"321738","formEdgeID":null},{"edgeID":"398898","fromID":"321738","toID":"321735","formEdgeID":null},{"edgeID":"398899","fromID":"321739","toID":"321740","formEdgeID":null},{"edgeID":"398903","fromID":"321739","toID":"321744","formEdgeID":null},{"edgeID":"398900","fromID":"321740","toID":"321704","formEdgeID":null},{"edgeID":"398901","fromID":"321741","toID":"321742","formEdgeID":null},{"edgeID":"398905","fromID":"321741","toID":"321744","formEdgeID":null},{"edgeID":"398902","fromID":"321742","toID":"321705","formEdgeID":null},{"edgeID":"398908","fromID":"321743","toID":"321746","formEdgeID":null},{"edgeID":"398904","fromID":"321744","toID":"321743","formEdgeID":null},{"edgeID":"398910","fromID":"321745","toID":"321750","formEdgeID":null},{"edgeID":"398912","fromID":"321745","toID":"321751","formEdgeID":null},{"edgeID":"398914","fromID":"321745","toID":"321752","formEdgeID":null},{"edgeID":"398909","fromID":"321746","toID":"321745","formEdgeID":null},{"edgeID":"398916","fromID":"321747","toID":"321756","formEdgeID":null},{"edgeID":"398918","fromID":"321747","toID":"321757","formEdgeID":null},{"edgeID":"398920","fromID":"321747","toID":"321758","formEdgeID":null},{"edgeID":"398922","fromID":"321748","toID":"321762","formEdgeID":null},{"edgeID":"398924","fromID":"321748","toID":"321763","formEdgeID":null},{"edgeID":"398926","fromID":"321748","toID":"321764","formEdgeID":null},{"edgeID":"398928","fromID":"321749","toID":"321768","formEdgeID":null},{"edgeID":"398930","fromID":"321749","toID":"321769","formEdgeID":null},{"edgeID":"398932","fromID":"321749","toID":"321770","formEdgeID":null},{"edgeID":"398911","fromID":"321750","toID":"321747","formEdgeID":null},{"edgeID":"398913","fromID":"321751","toID":"321748","formEdgeID":null},{"edgeID":"398915","fromID":"321752","toID":"321749","formEdgeID":null},{"edgeID":"398941","fromID":"321753","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398942","fromID":"321754","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398943","fromID":"321755","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398917","fromID":"321756","toID":"321755","formEdgeID":null},{"edgeID":"398919","fromID":"321757","toID":"321754","formEdgeID":null},{"edgeID":"398921","fromID":"321758","toID":"321753","formEdgeID":null},{"edgeID":"398934","fromID":"321759","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398936","fromID":"321760","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398937","fromID":"321761","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398923","fromID":"321762","toID":"321759","formEdgeID":null},{"edgeID":"398925","fromID":"321763","toID":"321760","formEdgeID":null},{"edgeID":"398927","fromID":"321764","toID":"321761","formEdgeID":null},{"edgeID":"398938","fromID":"321765","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398939","fromID":"321766","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398940","fromID":"321767","toID":"321772","formEdgeID":null},{"edgeID":"398929","fromID":"321768","toID":"321765","formEdgeID":null},{"edgeID":"398931","fromID":"321769","toID":"321766","formEdgeID":null},{"edgeID":"398933","fromID":"321770","toID":"321767","formEdgeID":null},{"edgeID":"398944","fromID":"321771","toID":"321774","formEdgeID":null},{"edgeID":"398935","fromID":"321772","toID":"321771","formEdgeID":null},{"edgeID":"398945","fromID":"321774","toID":"321773","formEdgeID":null},{"edgeID":"398946","fromID":"321775","toID":"321778","formEdgeID":null},{"edgeID":"398957","fromID":"321775","toID":"321784","formEdgeID":null},{"edgeID":"398948","fromID":"321776","toID":"321779","formEdgeID":null},{"edgeID":"398956","fromID":"321776","toID":"321784","formEdgeID":null},{"edgeID":"398950","fromID":"321777","toID":"321780","formEdgeID":null},{"edgeID":"398954","fromID":"321777","toID":"321784","formEdgeID":null},{"edgeID":"398947","fromID":"321778","toID":"321773","formEdgeID":null},{"edgeID":"398949","fromID":"321779","toID":"321773","formEdgeID":null},{"edgeID":"398951","fromID":"321780","toID":"321773","formEdgeID":null},{"edgeID":"398952","fromID":"321781","toID":"321782","formEdgeID":null},{"edgeID":"398953","fromID":"321782","toID":"321777","formEdgeID":null},{"edgeID":"398955","fromID":"321784","toID":"321783","formEdgeID":null},{"edgeID":"398959","fromID":"321785","toID":"321730","formEdgeID":null},{"edgeID":"398961","fromID":"321786","toID":"321733","formEdgeID":null},{"edgeID":"398963","fromID":"321787","toID":"321734","formEdgeID":null}],"locutions":[]}