{"nodes":[{"nodeID":"336661","text":"la resoluci\u00f3n precedentemente singularizada efectivamente niega el pago de la indemnizaci\u00f3n global a la que tiene derecho un trabajador frente a la disminuci\u00f3n de su capacidad laboral con ocasi\u00f3n de un accidente laboral en atenci\u00f3n a la edad del recurrente","type":"I","timestamp":"2018-04-10 15:33:41"},{"nodeID":"336662","text":"A la fecha de su incapacidad, el 28 de julio de 2016, ya hab\u00eda cumplido la edad para pensionarse por vejez, esto es, 65 a\u00f1os de edad","type":"I","timestamp":"2018-04-10 15:33:41"},{"nodeID":"336663","text":"En ning\u00fan caso hace cuesti\u00f3n del grado de incapacidad auditiva que se determin\u00f3 por el COMPIN, como err\u00f3neamente lo sostuvo el recurrente en estrados","type":"I","timestamp":"2018-04-10 15:33:42"},{"nodeID":"336664","text":"porque","type":"I","timestamp":"2018-04-10 15:33:42"},{"nodeID":"336665","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-04-10 15:33:42","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"336666","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-04-10 15:33:42","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"},{"nodeID":"336667","text":"Default Inference","type":"RA","timestamp":"2018-04-10 15:33:42","scheme":"Default Inference","schemeID":"72"}],"edges":[{"edgeID":"420065","fromID":"336661","toID":"336665","formEdgeID":null},{"edgeID":"420069","fromID":"336662","toID":"336667","formEdgeID":null},{"edgeID":"420067","fromID":"336664","toID":"336666","formEdgeID":null},{"edgeID":"420066","fromID":"336665","toID":"336664","formEdgeID":null},{"edgeID":"420068","fromID":"336666","toID":"336662","formEdgeID":null},{"edgeID":"420070","fromID":"336667","toID":"336663","formEdgeID":null}],"locutions":[]}